msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: ChurchCRM\n"
"Language: zh-CN\n"

#: AutoPaymentClearAccounts.php:24 CatchCreatePayment.php:71
#: Include/Functions.php:234
msgid "Cannot execute query."
msgstr "无法执行查询。"

#: AutoPaymentDelete.php:19
msgid "Confirm Delete Automatic payment"
msgstr "确认删除自动付款"

#: AutoPaymentDelete.php:63 Checkin.php:286 Checkin.php:368
#: DepositSlipEditor.php:231 DonationFundEditor.php:153
#: DonationFundEditor.php:183 EditEventAttendees.php:76
#: ElectronicPaymentList.php:219 ElectronicPaymentList.php:284
#: EventNames.php:302 FamilyCustomFieldsEditor.php:324
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:382 FamilyView.php:663 FamilyView.php:715
#: FamilyView.php:774 FamilyView.php:911 FindDepositSlip.php:105
#: FundRaiserEditor.php:200 ListEvents.php:241 PaddleNumList.php:55
#: PersonCustomFieldsEditor.php:315 PersonCustomFieldsEditor.php:384
#: PersonView.php:940 PledgeDelete.php:53 PropertyList.php:65
#: PropertyList.php:106 PropertyTypeList.php:46 PropertyTypeList.php:67
#: PropertyTypeList.php:69 v2/templates/people/family-view.php:530
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: AutoPaymentDelete.php:64 AutoPaymentEditor.php:787 BatchWinnerEntry.php:112
#: CanvassEditor.php:239 Checkin.php:167 Checkin.php:274 Checkin.php:287
#: DirectoryReports.php:286 DonatedItemEditor.php:297 EventNames.php:231
#: FamilyEditor.php:1119 FamilyView.php:910 FinancialReports.php:69
#: FundRaiserEditor.php:143 GroupPropsEditor.php:168 GroupReports.php:82
#: GroupReports.php:151 LettersAndLabels.php:83 ManageEnvelopes.php:135
#: MemberRoleChange.php:119 MemberRoleChange.php:121 NoteDelete.php:67
#: NoteEditor.php:135 PersonEditor.php:1231 PersonView.php:939
#: PledgeDelete.php:54 PropertyEditor.php:169 PropertyTypeEditor.php:114
#: Register.php:56 ReminderReport.php:52 SettingsIndividual.php:114
#: SettingsIndividual.php:160 SettingsUser.php:100 SettingsUser.php:160
#: TaxReport.php:55 UserEditor.php:459 UserEditor.php:562
#: WhyCameEditor.php:105 external/templates/verify/verify-family-info.php:144
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:258
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:286
#: v2/templates/people/family-view.php:529
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: AutoPaymentEditor.php:129
msgid "Automatic payment configuration for the "
msgstr "自动付款配置"

#: AutoPaymentEditor.php:786 CanvassEditor.php:238 DepositSlipEditor.php:97
#: DonatedItemEditor.php:293 FamilyEditor.php:647 FamilyEditor.php:731
#: FamilyEditor.php:795 FamilyEditor.php:869 FamilyEditor.php:891
#: FamilyEditor.php:922 FamilyEditor.php:1115 FundRaiserEditor.php:142
#: GroupEditor.php:167 GroupPropsEditor.php:166 NoteEditor.php:133
#: PaddleNumEditor.php:147 PersonEditor.php:617 PersonEditor.php:775
#: PersonEditor.php:818 PersonEditor.php:1129 PersonEditor.php:1192
#: PersonEditor.php:1227 PledgeEditor.php:687 PropertyEditor.php:169
#: PropertyTypeEditor.php:112 UserEditor.php:458 UserPasswordChange.php:213
#: WhyCameEditor.php:104
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: AutoPaymentEditor.php:804 BatchWinnerEntry.php:83 BatchWinnerEntry.php:95
#: CSVImport.php:271 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:100
#: DirectoryReports.php:82 DonatedItemEditor.php:186 DonatedItemEditor.php:237
#: FamilyEditor.php:1089 GroupEditor.php:94 GroupList.php:36 GroupView.php:40
#: Include/CountryDropDown.php:6 Include/Functions.php:856
#: Include/Functions.php:909 MapUsingGoogle.php:96 MapUsingGoogle.php:120
#: PaddleNumEditor.php:176 PersonEditor.php:782 PersonEditor.php:798
#: PersonEditor.php:1137 PrintView.php:264 PrintView.php:274
#: SelectDelete.php:157 SelectList.php:35 SelectList.php:45 SelectList.php:61
#: SelectList.php:1098 SelectList.php:1169 SystemSettings.php:214
#: eGive.php:341
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: AutoPaymentEditor.php:824
msgid "Automatic payment type"
msgstr "自动付款类型"

#: AutoPaymentEditor.php:854
msgid "Payment amount"
msgstr "付款金额"

#: AutoPaymentEditor.php:859
msgid "Payment interval (months)"
msgstr "付款的时间间隔（月）"

#: AutoPaymentEditor.php:867 CartToGroup.php:74 EditEventTypes.php:86
#: EditEventTypes.php:98 EventNames.php:106 EventNames.php:118
#: EventNames.php:163 GroupReports.php:47 GroupReports.php:142
#: PersonToGroup.php:66 sundayschool/SundaySchoolReports.php:190
msgid "None"
msgstr "无"

#: AutoPaymentEditor.php:880
msgid "inactive"
msgstr "待用"

#: AutoPaymentEditor.php:914 CSVExport.php:102 CSVImport.php:219
#: CartToFamily.php:245 DirectoryReports.php:250 FamilyEditor.php:672
#: PersonEditor.php:863 Register.php:44
#: external/templates/registration/family-register.php:41
#: queryparameteroptions_qpo.php:7
msgid "City"
msgstr "城市"

#: AutoPaymentEditor.php:919 CSVExport.php:107 CSVImport.php:220
#: CartToFamily.php:250 DirectoryReports.php:254 FamilyEditor.php:679
#: PersonEditor.php:883 Register.php:45
#: external/templates/registration/family-register.php:44
#: queryparameteroptions_qpo.php:6
msgid "State"
msgstr "国"

#: AutoPaymentEditor.php:930 CSVExport.php:122 CSVImport.php:222
#: CartToFamily.php:270 FamilyEditor.php:699 PersonEditor.php:928
#: Register.php:47
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: AutoPaymentEditor.php:936 ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:309
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:383
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:440 DirectoryReports.php:262
#: Reports/DirectoryReport.php:285 Reports/GroupReport.php:119
#: external/templates/registration/family-register-members.php:103
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: AutoPaymentEditor.php:942 CSVExport.php:142 CSVImport.php:226
#: CartToFamily.php:311 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:40
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:318
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:394
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:451 EditEventAttendees.php:42
#: EventAttendance.php:175 FamilyEditor.php:771 FamilyView.php:272
#: FamilyView.php:277 FamilyView.php:359 GroupReports.php:127
#: PersonEditor.php:1035 PersonEditor.php:1037 PersonView.php:307
#: PersonView.php:511 PrintView.php:294 Reports/CanvassReports.php:243
#: Reports/ConfirmReport.php:183 Reports/ConfirmReport.php:202
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:187 Reports/ConfirmReportEmail.php:205
#: Reports/DirectoryReport.php:296 Reports/GroupReport.php:133
#: external/templates/registration/family-register-members.php:83
#: external/templates/verify/enter-info.php:33
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:76
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:89
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:205
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:19
#: v2/templates/people/family-view.php:174
#: v2/templates/people/family-view.php:314 queryparameteroptions_qpo.php:13
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: AutoPaymentEditor.php:948 ElectronicPaymentList.php:210
#: FinancialReports.php:264 FindDepositSlip.php:48 PledgeEditor.php:589
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: AutoPaymentEditor.php:956
msgid "Vanco Credit Card Method"
msgstr "Vanco信用卡方式"

#: AutoPaymentEditor.php:965
msgid "Expiration Month"
msgstr "到期月份"

#: AutoPaymentEditor.php:971
msgid "Expiration Year"
msgstr "到期年份"

#: AutoPaymentEditor.php:977
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名称"

#: AutoPaymentEditor.php:983
msgid "Bank Route Number"
msgstr "银行路由号码"

#: AutoPaymentEditor.php:989
msgid "Bank Account Number"
msgstr "银行帐户号码"

#: AutoPaymentEditor.php:997
msgid "Vanco Bank Account Method"
msgstr "Vanco银行账户方式"

#: BackupDatabase.php:32 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:197
msgid "Backup Database"
msgstr "备份数据库"

#: BackupDatabase.php:38
msgid "This tool will assist you in manually backing up the ChurchCRM database."
msgstr "这工具将会协助您手动备份ChurchCRM数据库"

#: BackupDatabase.php:42
msgid "You should make a manual backup at least once a week unless you already have a regular backup procedule for your systems."
msgstr "你应该进行手动备份，每周至少一次，除非你已经有一个的定期备份procedule为您的系统。"

#: BackupDatabase.php:43
msgid "After you download the backup file, you should make two copies. Put one of them in a fire-proof safe on-site and the other in a safe location off-site."
msgstr "在您下载的备份文件，你应该一式两份。其中一人在一个防火安全的网站和其他异地在一个安全的位置。"

#: BackupDatabase.php:44
msgid "If you are concerned about confidentiality of data stored in the ChurchCRM database, you should encrypt the backup data if it will be stored somewhere potentially accessible to others"
msgstr "如果您担心ChurchCRM数据库存储的数据的机密性，那当它被存储在他人可能访问的位置时，您应该加密备份数据"

#: BackupDatabase.php:45
msgid "For added backup security, you can e-mail the backup to yourself at an e-mail account hosted off-site or to a trusted friend.  Be sure to use encryption if you do this, however."
msgstr "新增备份的安全性，您可以通过电子邮件的备份给自己的电子邮件帐户托管场外或一个值得信赖的朋友。一定要使用加密，如果你这样做，但是。"

#: BackupDatabase.php:49
#, fuzzy
msgid "Select archive type"
msgstr "选择存档类型"

#: BackupDatabase.php:53
msgid "Encrypt backup file with a password?"
msgstr "使用密码加密备份文件？"

#: BackupDatabase.php:56
#, fuzzy
msgid "Re-type Password"
msgstr "重新输入密码"

#: BackupDatabase.php:59
msgid "Generate and Download Backup"
msgstr "生成并下载备份"

#: BackupDatabase.php:60
msgid "Generate and Ship Backup to External Storage"
msgstr "生成备份并将其发送到外部存储"

#: BatchWinnerEntry.php:35 FundRaiserEditor.php:154
msgid "Batch Winner Entry"
msgstr "批优胜者进入"

#: BatchWinnerEntry.php:75
msgid "Winner"
msgstr "胜利者"

#: BatchWinnerEntry.php:76
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: BatchWinnerEntry.php:111
msgid "Enter Winners"
msgstr "输入获奖者"

#: CSVExport.php:54 v2/templates/cart/cartfunctions.php:32
msgid "CSV Export"
msgstr "CSV出口"

#: CSVExport.php:62
msgid "Field Selection"
msgstr "栏位选择"

#: AutoPaymentEditor.php:896 CSVExport.php:66 CSVImport.php:213
#: ManageEnvelopes.php:162 PersonEditor.php:668
#: external/templates/registration/family-register-members.php:73
#: external/templates/verify/enter-info.php:25
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:204
#, fuzzy
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: CSVExport.php:67
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: AutoPaymentEditor.php:890 CSVExport.php:77 CSVImport.php:211
#: PersonEditor.php:646
#: external/templates/registration/family-register-members.php:69
#: external/templates/verify/enter-info.php:21
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:203
#, fuzzy
msgid "First Name"
msgstr "产品名称"

#: CSVExport.php:82 CSVImport.php:212 PersonEditor.php:657
#, fuzzy
msgid "Middle Name"
msgstr "中间名"

#: AutoPaymentEditor.php:925 CSVExport.php:112 CSVImport.php:221
#: CartToFamily.php:262 DirectoryReports.php:258 FamilyEditor.php:689
#: PersonEditor.php:906 Register.php:46
#: external/templates/registration/family-register.php:51
#: external/templates/verify/enter-info.php:29
#, fuzzy
msgid "Zip"
msgstr "邮编"

#: CSVExport.php:117
#, fuzzy
msgid "Envelope"
msgstr "信封"

#: CSVExport.php:147 ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:397
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:454 PersonView.php:321
#: Reports/DirectoryReport.php:299
#, fuzzy
msgid "Work/Other Email"
msgstr "工作/其他电子邮件"

#: CSVExport.php:152 CSVExport.php:371 CSVImport.php:229 PersonEditor.php:1150
#: PrintView.php:304
#, fuzzy
msgid "Membership Date"
msgstr "会员日期"

#: CSVExport.php:157
#, fuzzy
msgid "Birth / Anniversary Date"
msgstr "生日/纪念日日期"

#: CSVExport.php:162
#, fuzzy
msgid "Age / Years Married"
msgstr "年龄/年结婚"

#: CSVExport.php:172 CSVExport.php:302 OptionManager.php:62
#: PersonEditor.php:780 PrintView.php:269 v2/templates/cart/cartlisting.php:22
#: queryparameters_qrp.php:5
#, fuzzy
msgid "Family Role"
msgstr "家庭角色"

#: CSVExport.php:182
#, fuzzy
msgid "Depends whether using person or family output method"
msgstr "取决于是否使用个人或家庭的输出方法"

#: CSVExport.php:197
msgid "Custom Field Selection"
msgstr "自订栏位选择"

#: CSVExport.php:205
msgid "Custom Person Fields"
msgstr "自定义联系人字段"

#: CSVExport.php:223
msgid "Custom Family Fields"
msgstr "自定义家庭领域"

#: CSVExport.php:250 FinancialReports.php:108
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: CSVExport.php:256
#, fuzzy
msgid "Records to export"
msgstr "出口的记录"

#: CSVExport.php:265
msgid "Based on filters below.."
msgstr "基于过滤器下面.."

#: CSVExport.php:268
msgid "People in Cart (filters ignored)"
msgstr "人们在购物车（过滤器忽略）"

#: CSVExport.php:294 CSVExport.php:319 CSVExport.php:355
#: DirectoryReports.php:80 DirectoryReports.php:98 DirectoryReports.php:116
#: DirectoryReports.php:134 DirectoryReports.php:153 FinancialReports.php:259
msgid "Use Ctrl Key to select multiple"
msgstr "使用Ctrl键选择多个"

#: CSVExport.php:336
msgid "Don't Filter"
msgstr "不过滤"

#: CSVExport.php:337 ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:26
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:51 FamilyEditor.php:990
#: PeopleDashboard.php:310 PeopleDashboard.php:355 PersonEditor.php:630
#: PrintView.php:244 PrintView.php:363 SelectList.php:555 SelectList.php:1140
#: external/templates/registration/family-register-members.php:59
#: queryparameteroptions_qpo.php:2
msgid "Male"
msgstr "男"

#: CSVExport.php:338 ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:29
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:53 FamilyEditor.php:993
#: PeopleDashboard.php:323 PeopleDashboard.php:368 PersonEditor.php:633
#: PrintView.php:247 PrintView.php:363 SelectList.php:561 SelectList.php:1141
#: external/templates/registration/family-register-members.php:60
#: queryparameteroptions_qpo.php:3
msgid "Female"
msgstr "女"

#: CSVExport.php:347 DirectoryReports.php:96
#, fuzzy
msgid "Group Membership"
msgstr "集团成员"

#: CSVExport.php:379 CSVExport.php:396 CSVExport.php:413 CSVExport.php:430
msgid "From:"
msgstr "来自："

#: CSVExport.php:380 CSVExport.php:397 CSVExport.php:414 CSVExport.php:431
msgid "To:"
msgstr "要："

#: CSVExport.php:388
#, fuzzy
msgid "Birthday Date"
msgstr "生日日期"

#: Reports/ConfirmReport.php:150 Reports/ConfirmReportEmail.php:151
#, fuzzy
msgid "Anniversary Date"
msgstr "周年日期"

#: CSVExport.php:443 FinancialReports.php:317
msgid "Output Method:"
msgstr "输出方式："

#: CSVExport.php:447
msgid "CSV Individual Records"
msgstr "CSV个人纪录"

#: CSVExport.php:448
msgid "CSV Combine Families"
msgstr "，CSV联合家庭"

#: CSVExport.php:449
msgid "Add Individuals to Cart"
msgstr "购物车中添加个人"

#: CSVExport.php:452
msgid "Skip records with incomplete mail address"
msgstr "跳过记录不完整的邮件地址"

#: CSVExport.php:454
msgid "Create File"
msgstr "创建文件"

#: CSVImport.php:128
msgid "No file selected for upload."
msgstr "没有选择上传的文件。"

#: CSVImport.php:154
msgid "Total number of rows in the CSV file:"
msgstr "CSV文件中的行的总数："

#: CSVImport.php:209
msgid "Ignore this Field"
msgstr "忽略这个字段"

#: CSVExport.php:72 CSVImport.php:210 DonatedItemEditor.php:208
#: FindFundRaiser.php:236 FundRaiserEditor.php:169 FundRaiserEditor.php:195
#: PersonEditor.php:637
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: CSVExport.php:87 CSVImport.php:214 FamilyEditor.php:942
#: PersonEditor.php:679
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: CSVExport.php:177 CSVExport.php:327 CSVImport.php:215 FamilyEditor.php:943
#: PersonEditor.php:624 PrintView.php:238 PrintView.php:338
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:179 queryparameters_qrp.php:4
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: CSVImport.php:216
msgid "Donation Envelope"
msgstr "捐款信封"

#: CSVExport.php:127 CSVImport.php:223 CartToFamily.php:281
#: EditEventAttendees.php:43 EventAttendance.php:176 FamilyEditor.php:737
#: FamilyView.php:254 GroupReports.php:124 PersonEditor.php:961
#: PersonEditor.php:963 PersonView.php:302 PrintView.php:199
#: Reports/ConfirmReport.php:135 Reports/ConfirmReportEmail.php:136
#: SelectList.php:965 SelectList.php:966 SelectList.php:1041
#: external/templates/registration/family-register-done.php:30
#: external/templates/registration/family-register.php:68
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:27
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:70
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:207
#: v2/templates/people/family-list.php:33
#: v2/templates/people/family-view.php:153
#: v2/templates/people/family-view.php:299 queryparameteroptions_qpo.php:8
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: CSVExport.php:132 CSVImport.php:224 CartToFamily.php:291
#: FamilyEditor.php:749 FamilyView.php:260 GroupReports.php:125
#: PersonEditor.php:984 PersonEditor.php:986 PersonView.php:316
#: PrintView.php:204 Reports/ConfirmReport.php:239
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:234 SelectList.php:968 SelectList.php:969
#: SelectList.php:1041 external/templates/verify/verify-family-info.php:72
#: v2/templates/people/family-view.php:160
#: v2/templates/people/family-view.php:304
msgid "Work Phone"
msgstr "工作电话"

#: CSVExport.php:137 CSVImport.php:225 CartToFamily.php:301
#: FamilyEditor.php:759 FamilyView.php:266 PersonEditor.php:1009
#: PersonEditor.php:1011 PersonView.php:297 PrintView.php:209
#: SelectList.php:971 SelectList.php:972 SelectList.php:1041
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:74
#: v2/templates/people/family-view.php:167
#: v2/templates/people/family-view.php:309
msgid "Mobile Phone"
msgstr "手机"

#: CSVImport.php:227 PersonEditor.php:1054 PrintView.php:299
msgid "Work / Other Email"
msgstr "工作/其他电子邮件"

#: CSVImport.php:228 PersonView.php:282 PrintView.php:253
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:203
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:205
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#: CSVImport.php:230 CartToFamily.php:211 DirectoryReports.php:173
#: FamilyEditor.php:805 FamilyView.php:241
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:34
#: v2/templates/people/family-view.php:140
msgid "Wedding Date"
msgstr "婚礼日期"

#: CSVImport.php:239
msgid "Ignore first CSV row (to exclude a header)"
msgstr "忽略第一个的CSV行（排除的头）"

#: CSVImport.php:244
msgid "Make Family records based on last name and address"
msgstr "让家人记录的基础上的名称和地址"

#: CSVImport.php:250
msgid "Patriarch"
msgstr "家长"

#: CSVImport.php:251
msgid "Matriarch"
msgstr "女族长"

#: CSVImport.php:253
msgid "Family Type: used with Make Family records... option above"
msgstr "家庭型：用于使家庭记录...上面的选项"

#: CSVImport.php:260
msgid "NOTE: Separators (dashes, etc.) or lack thereof do not matter"
msgstr "注：分离器（破折号等）或缺乏无所谓"

#: CSVImport.php:265
msgid "Default country if none specified otherwise"
msgstr "默认情况下，如果没有国家另有规定"

#: CSVExport.php:167 CSVExport.php:277 CSVImport.php:281 FamilyEditor.php:948
#: FinancialReports.php:117 OptionManager.php:69 PeopleDashboard.php:411
#: PersonEditor.php:1135 PrintView.php:309
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:21 queryparameters_qrp.php:19
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: CSVImport.php:283
msgid "Perform Import"
msgstr "执行导入"

#: CSVImport.php:803
msgid "ERROR: the uploaded CSV file no longer exists!"
msgstr "错误：上传的CSV文件不再存在！"

#: 
msgid "Data Cleared Successfully!"
msgstr "数据成功地清除了！"

#: CSVImport.php:812
msgid "Upload CSV File"
msgstr "上传CSV文件"

#: CSVImport.php:822
msgid "Clear Persons and Families"
msgstr "明确的个人和家庭"

#: 
msgid "Warning!  Do not select this option if you plan to add to an existing database.<br/>"
msgstr "警告！如果您打算添加到现有的数据库，请不要选择此选项。 <br/>"

#: 
msgid "Use only if unsatisfied with initial import.  All person and member data will be destroyed!"
msgstr "如果不满意，首次进口，仅使用。所有的人，成员的数据将被破坏！"

#: CSVImport.php:829
msgid "Data import successful."
msgstr "数据导入成功。"

#: CSVImport.php:829
msgid "persons were imported"
msgstr "人进口"

#: CanvassAutomation.php:21 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:171
msgid "Canvass Automation"
msgstr "招商自动化"

#: CanvassAutomation.php:46 CanvassAutomation.php:53 CanvassAutomation.php:60
#: CanvassAutomation.php:68 CanvassAutomation.php:76
msgid "Not confirmed."
msgstr "没有得到证实。"

#: CanvassAutomation.php:51 CanvassEditor.php:145 FamilyEditor.php:57
msgid "Canvassers"
msgstr "检查工作"

#: CanvassAutomation.php:58 CanvassEditor.php:146 FamilyEditor.php:58
msgid "BraveCanvassers"
msgstr "BraveCanvassers"

#: CanvassAutomation.php:66
msgid "Cleared all canvasser assignments."
msgstr "清除所有助选任务。"

#: CanvassAutomation.php:74
msgid "Set Ok To Canvass for all families."
msgstr "设置好要为所有的家庭招商。"

#: CanvassAutomation.php:82
msgid "Disabled Ok To Canvass for all families."
msgstr "残疾人OK（确定），游说所有家庭。"

#: CanvassAutomation.php:84
msgid "ClearAllOkToCanvass button not confimed."
msgstr "没有透射电镜ClearAllOkToCanvass按钮。"

#: CanvassAutomation.php:129
msgid "Set default fiscal year"
msgstr "默认情况下财年"

#: CanvassAutomation.php:133 CanvassAutomation.php:144
#: CanvassAutomation.php:155 CanvassAutomation.php:166
#: CanvassAutomation.php:177 CanvassAutomation.php:188
msgid "Check to confirm"
msgstr "检查并确认"

#: CanvassAutomation.php:139
msgid "Assign Canvassers"
msgstr "指派检查工作"

#: CanvassAutomation.php:143
msgid "Randomly assign canvassers to all Families.  The Canvassers are taken from the &quot;Canvassers&quot; Group."
msgstr "随机指派接票者至所有家庭。各拉票者会由 &quot;拉票者&quot;群组中取得"

#: CanvassAutomation.php:150
msgid "Assign To Non Pledging"
msgstr "“指定给非认捐"

#: CanvassAutomation.php:154
msgid "Randomly assign canvassers to non-pledging Families.  The Canvassers are taken from the &quot;BraveCanvassers&quot; Group."
msgstr "随机指派布道者到未宣誓的家庭。布道者从&quot;BraveCanvassers&quot; Group.中产生。"

#: CanvassAutomation.php:161
msgid "Clear Canvasser Assignments"
msgstr "清除兜揽分配"

#: CanvassAutomation.php:165
msgid "Clear all the canvasser assignments for all families."
msgstr "于所有家庭除清拉票者的工作"

#: CanvassAutomation.php:165
msgid "Important note: this will lose any canvasser assignments that have been made by hand."
msgstr "重要提示：这将会失去每位拉票者工作"

#: CanvassAutomation.php:172
msgid "Enable Canvass for All Families"
msgstr "启动招商，让所有家庭"

#: CanvassAutomation.php:176
msgid "Turn on the &quot;Ok To Canvass&quot; field for all Families."
msgstr "于所有家庭开启&quot;可以拉票&quot;栏位"

#: CanvassAutomation.php:183
msgid "Disable Canvass for All Families"
msgstr "禁用所有家庭招商"

#: CanvassAutomation.php:187
msgid "Turn off the &quot;Ok To Canvass&quot; field for all Families"
msgstr "于所有家庭关闭&quot;可以拉票&quot;栏位"

#: CanvassAutomation.php:194
msgid "Briefing Sheets"
msgstr "简报表"

#: CanvassAutomation.php:198
msgid "Generate a PDF containing briefing sheets for all Families, sorted by canvasser."
msgstr "生成一个PDF含简报表为所有的家庭，由助选的排序。"

#: CanvassAutomation.php:204
msgid "Progress Report"
msgstr "进度报告"

#: CanvassAutomation.php:208
msgid "Generate a PDF containing a progress report.  The progress report includes information on the overall progress of the canvass, and the progress of individual canvassers."
msgstr "汇出一个包含进度报告的PDF。 进度报告包括有关布道的总体进展信息，以及具体布道者的进展信息。"

#: CanvassAutomation.php:214
msgid "Summary Report"
msgstr "总结报告"

#: CanvassAutomation.php:218
msgid "Generate a PDF containing a summary report.  The summary report includes comments extracted from the canvass data."
msgstr "汇出包含摘要报告的PDF。 摘要报告包括从布道数据中提取的注释。"

#: CanvassAutomation.php:224
msgid "Not Interested Report"
msgstr "不感兴趣报告"

#: CanvassAutomation.php:228
msgid "Generate a PDF containing a report of the families marked &quot;Not Interested&quot; by the canvasser."
msgstr "汇出包含布道者标示了&quot;Not Interested&quot;的家庭报告。 "

#: CanvassEditor.php:44
msgid " Canvass Input for the "
msgstr "招商输入"

#: Reports/CanvassReports.php:170 UserEditor.php:440
#, fuzzy
msgid "Canvasser"
msgstr "兜揽"

#: CanvassEditor.php:200 Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Positive"
msgstr "积极"

#: CanvassEditor.php:205 Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Critical"
msgstr "批评"

#: CanvassEditor.php:210 Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Insightful"
msgstr "见识"

#: CanvassEditor.php:215 Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Financial"
msgstr "金融"

#: CanvassEditor.php:220
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: CanvassEditor.php:225
msgid "Not Interested"
msgstr "不感兴趣"

#: CanvassEditor.php:232
msgid "Why Not Interested?"
msgstr "为什么不感兴趣？"

#: CartToEvent.php:52 CartToEvent.php:85
msgid "Add Cart to Event"
msgstr "加入购物车事件"

#: CartToEvent.php:59
#, fuzzy
msgid "Select the event to which you would like to add your cart"
msgstr "选择事件时，如果你想添加您的购物车"

#: CartToEvent.php:86
msgid "OR"
msgstr "或"

#: CartToEvent.php:87 Checkin.php:105 ListEvents.php:344
msgid "Add New Event"
msgstr "添加新事件"

#: CartToEvent.php:94 CartToFamily.php:325 CartToGroup.php:101
msgid "Your cart is empty!"
msgstr "您的购物车是空的！"

#: CartToFamily.php:84
msgid "No family name entered!"
msgstr "没有家人的名字进了！"

#: CartToFamily.php:123
msgid "Add Cart to Family"
msgstr "加入购物车家庭"

#: CartToFamily.php:155 Checkin.php:311 DonationFundEditor.php:150
#: DonationFundEditor.php:213 EditEventAttendees.php:32
#: EditEventAttendees.php:41 EventAttendance.php:174 EventNames.php:263
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:320 FamilyCustomFieldsEditor.php:434
#: FamilyView.php:550 GeoPage.php:357 GroupEditor.php:73
#: GroupPropsFormEditor.php:285 GroupPropsFormEditor.php:397 GroupView.php:255
#: GroupView.php:288 PersonCustomFieldsEditor.php:311
#: PersonCustomFieldsEditor.php:442 PersonView.php:683 PersonView.php:788
#: PrintView.php:337 PrintView.php:463 PropertyEditor.php:149
#: PropertyList.php:60 PropertyTypeEditor.php:96 PropertyTypeList.php:41
#: Reports/CanvassReports.php:69 Reports/CanvassReports.php:237
#: Reports/FRBidSheets.php:88 SelectList.php:988 UserList.php:54
#: VolunteerOpportunityEditor.php:75 VolunteerOpportunityEditor.php:354
#: VolunteerOpportunityEditor.php:421
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:202
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:17 v2/templates/people/family-list.php:31
#: v2/templates/people/family-view.php:374 queryparameteroptions_qpo.php:4
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: CartToFamily.php:156
msgid "Assign Role"
msgstr "分配角色"

#: CartToFamily.php:172
msgid "Already in a family"
msgstr "早在一个家庭中"

#: CartToFamily.php:190
msgid "Create new family"
msgstr "建立新的家庭"

#: CartToFamily.php:201
msgid "If adding a new family, enter data below."
msgstr "如果要添加一个新的家庭，输入以下数据。"

#: CartToFamily.php:216
#, fuzzy
msgid "Use address/contact data from"
msgstr "使用地址/联系数据​​"

#: CartToFamily.php:220
msgid "Only the new data below"
msgstr "只有以下的新数据"

#: CartToFamily.php:257
msgid "(Use the textbox for countries other than US and Canada)"
msgstr "（美国和加拿大以外的国家使用的文本框）"

#: CartToFamily.php:286 CartToFamily.php:296 CartToFamily.php:306
#: FamilyEditor.php:745 FamilyEditor.php:755 FamilyEditor.php:765
#: Include/Functions.php:899 PersonEditor.php:977 PersonEditor.php:1001
#: PersonEditor.php:1025
msgid "Do not auto-format"
msgstr "不要自动格式"

#: CartToFamily.php:185 CartToFamily.php:319
msgid "Add to Family"
msgstr "添加到家庭"

#: CartToGroup.php:55
msgid "Add Cart to Group"
msgstr "加入购物车集团"

#: CartToGroup.php:66
#, fuzzy
msgid "Select the group to which you would like to add your cart"
msgstr "选择您想添加您的购物车"

#: CartToGroup.php:70 GroupReports.php:43 PersonToGroup.php:62
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:186
#, fuzzy
msgid "Select Group"
msgstr "选择组"

#: CartToGroup.php:85 PersonToGroup.php:79
msgid "No Group Selected"
msgstr "本集团并无选择"

#: CartToGroup.php:92 PersonToGroup.php:86 SelectList.php:1218
msgid "Add to Group"
msgstr "添加到组"

#: v2/routes/cart.php:21
msgid "View Your Cart"
msgstr "查看你的购物车"

#: v2/templates/cart/cartempty.php:10
msgid "You have no items in your cart."
msgstr "您有您的购物车中没有商品。"

#: v2/templates/cart/cartempty.php:23
msgid "Back to Menu"
msgstr "返回目录"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:14
msgid "Empty Cart"
msgstr "清空购物车"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:17
msgid "Empty Cart to Group"
msgstr "清空购物车集团"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:23
msgid "Empty Cart to Family"
msgstr "清空购物车家庭"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:27
msgid "Empty Cart to Event"
msgstr "清空购物车事件"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:36
msgid "Map Cart"
msgstr "地图购物车"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:38
msgid "Name Tags"
msgstr "名称标签"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:43
msgid "Email Cart"
msgstr "电子邮件的购物车"

#: GroupView.php:139 sundayschool/SundaySchoolClassView.php:101
#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:44
msgid "Email (BCC)"
msgstr "电子邮件（BCC）"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:53
msgid "Create Directory From Cart"
msgstr "创建目录从购物车中"

#: v2/templates/cart/generateLabels.php:4
#: v2/templates/cart/generateLabels.php:46
msgid "Generate Labels"
msgstr "生成标签"

#: v2/templates/cart/generateLabels.php:12
msgid "Bulk Mail Presort"
msgstr "群发邮件预先分类"

#: v2/templates/cart/generateLabels.php:21
msgid "Quiet Presort"
msgstr "安静预先分类"

#: v2/templates/cart/cartlisting.php:6
msgid "Your cart contains"
msgstr "您的购物车中包含"

#: v2/templates/cart/cartlisting.php:6
msgid "persons from"
msgstr "人从"

#: EditEventTypes.php:166 FamilyView.php:555 FamilyView.php:597
#: GroupView.php:293 GroupView.php:334 PersonView.php:686 PersonView.php:704
#: PersonView.php:791 PersonView.php:809 v2/templates/cart/cartlisting.php:20
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:37
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: DonationFundEditor.php:177 FinancialReports.php:295
#: Include/Functions.php:686 Include/Functions.php:770 ListEvents.php:296
#: Reports/ConfirmReport.php:227
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: DonationFundEditor.php:180 FinancialReports.php:296
#: Include/Functions.php:688 Include/Functions.php:771 ListEvents.php:296
#: Reports/ConfirmReport.php:229
msgid "No"
msgstr "没有"

#: Include/Header.php:143 Include/Header.php:144
msgid "Developer Chat"
msgstr "开发者聊天"

#: Checkin.php:15
msgid "Event Checkin"
msgstr "事件入住"

#: Checkin.php:75
#, fuzzy
msgid "Select the event to which you would like to check people in for"
msgstr "选择事件时，你要检查的人"

#: CartToEvent.php:70 Checkin.php:84
msgid "Select Event"
msgstr "选择事件"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:145
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: Checkin.php:172
msgid "Add Visitor"
msgstr "添加访客"

#: Checkin.php:165
msgid "CheckIn"
msgstr "签入"

#: Checkin.php:273 Checkin.php:366
msgid "CheckOut"
msgstr "离店"

#: Checkin.php:312
msgid "Checked In Time"
msgstr "及时检查"

#: Checkin.php:313
msgid "Checked In By"
msgstr "经过在按"

#: Checkin.php:314
msgid "Checked Out Time"
msgstr "经过退房时间"

#: Checkin.php:315
msgid "Checked Out By"
msgstr "签出"

#: Checkin.php:316 EditEventAttendees.php:44 EventNames.php:267
#: ListEvents.php:205 PersonView.php:633
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: EditEventAttendees.php:84
msgid "No Attendees Assigned to Event"
msgstr "没有分配给事件的参加者"

#: Checkin.php:455 Include/Functions.php:1410 Reports/CanvassReports.php:241
#: Reports/VotingMembers.php:83 queryparameteroptions_qpo.php:15
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: Checkin.php:457 ChurchCRM/Service/PersonService.php:39
msgid " of the"
msgstr "的"

#: Checkin.php:459 ChurchCRM/Service/PersonService.php:41 PersonView.php:267
msgid "(No assigned family)"
msgstr "（没有分配的家庭）"

#: ConvertIndividualToFamily.php:39
msgid "Convert Individuals to Families"
msgstr "转换个人的家庭"

#: ConvertIndividualToFamily.php:137
msgid "Convert Next"
msgstr "转换下一页"

#: ConvertIndividualToFamily.php:138
msgid "Convert All"
msgstr "转换所有"

#: DepositSlipEditor.php:53
msgid "Deposit Slip Number: "
msgstr "存款单号码："

#: DepositSlipEditor.php:75
msgid "Deposit Details: "
msgstr "存款详细资料:␣"

#: DepositSlipEditor.php:92
msgid "Close deposit slip (remember to press Save)"
msgstr "关闭存款凭条（记得按下保存）"

#: DepositSlipEditor.php:100
msgid "Deposit Slip Report"
msgstr "存款单报告"

#: DepositSlipEditor.php:105
msgid "Important note: failed transactions will be deleted permanantly when the deposit slip is closed."
msgstr "重要提示：在存款凭条被关闭时，失败的交易将被删除permanantly。"

#: DepositSlipEditor.php:114
msgid "Deposit Summary: "
msgstr "存款摘要:␣"

#: DepositSlipEditor.php:147
msgid "Payments on this deposit slip:"
msgstr "所支付的存款单："

#: DepositSlipEditor.php:152 eGive.php:267
msgid "Import eGive"
msgstr "进口eGive"

#: DepositSlipEditor.php:154
msgid "Add Payment"
msgstr "添加付款"

#: DepositSlipEditor.php:158
msgid "Load Authorized Transactions"
msgstr "加载授权交易"

#: DepositSlipEditor.php:159
msgid "Run Transactions"
msgstr "运行事务"

#: DirectoryReports.php:28
msgid "Directory reports"
msgstr "目录报告"

#: DirectoryReports.php:78
msgid "Select classifications to include"
msgstr "选择分类，包括"

#: DirectoryReports.php:114
msgid "Which role is the head of household?"
msgstr "哪个角色是户主？"

#: DirectoryReports.php:132
msgid "Which role is the spouse?"
msgstr "哪个角色的配偶？"

#: DirectoryReports.php:151
msgid "Which role is a child?"
msgstr "哪个角色是个孩子吗？"

#: DirectoryReports.php:170
#, fuzzy
msgid "Information to Include"
msgstr "信息包括"

#: AutoPaymentEditor.php:902 AutoPaymentEditor.php:908 CSVExport.php:92
#: CSVExport.php:97 CSVImport.php:217 CSVImport.php:218 CartToFamily.php:235
#: CartToFamily.php:240 DirectoryReports.php:172 DirectoryReports.php:246
#: FamilyEditor.php:664 FamilyEditor.php:668 FamilyView.php:214
#: GeoPage.php:358 GroupReports.php:123 Menu.php:309 Menu.php:338
#: PersonEditor.php:831 PersonEditor.php:847 PersonView.php:272
#: Register.php:43 Reports/ConfirmReportEmail.php:121
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:126 api/routes/search.php:98
#: external/templates/registration/family-register-done.php:29
#: external/templates/registration/family-register.php:35
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:18 v2/templates/people/family-list.php:32
#: v2/templates/people/family-view.php:211
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ChurchCRM/Service/CalendarService.php:16
#: ChurchCRM/SystemCalendars/BirthdaysCalendar.php:63 DirectoryReports.php:174
#: FamilyView.php:358 PersonView.php:510 Reports/ConfirmReport.php:184
#: Reports/ConfirmReport.php:203 Reports/ConfirmReportEmail.php:188
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:206
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:80
#: v2/templates/people/family-view.php:323
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: DirectoryReports.php:176
msgid "Family Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: DirectoryReports.php:177
msgid "Family Work Phone"
msgstr "家庭办公电话"

#: DirectoryReports.php:178
msgid "Family Cell Phone"
msgstr "家庭手机"

#: DirectoryReports.php:179 Reports/ConfirmReport.php:156
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:157
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:29
msgid "Family Email"
msgstr "家庭电子邮件"

#: DirectoryReports.php:181
msgid "Personal Home Phone"
msgstr "个人住宅电话"

#: DirectoryReports.php:182
msgid "Personal Work Phone"
msgstr "个人工作电话"

#: DirectoryReports.php:183
msgid "Personal Cell Phone"
msgstr "个人手机"

#: DirectoryReports.php:184
msgid "Personal Email"
msgstr "个人电子邮件"

#: DirectoryReports.php:185
msgid "Personal Work/Other Email"
msgstr "个人工作/其他电子邮件"

#: DirectoryReports.php:186
msgid "Photos"
msgstr "图片"

#: DirectoryReports.php:202
#, fuzzy
msgid "Number of Columns"
msgstr "列数"

#: DirectoryReports.php:210
#, fuzzy
msgid "Paper Size"
msgstr "纸张大小"

#: DirectoryReports.php:218 Include/LabelFunctions.php:61
#, fuzzy
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: DirectoryReports.php:234
#, fuzzy
msgid "Title page"
msgstr "扉页"

#: DirectoryReports.php:238
msgid "Use Title Page"
msgstr "使用标题页"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:129 DirectoryReports.php:242 Register.php:41
msgid "Church Name"
msgstr "教会名称"

#: DirectoryReports.php:266
msgid "Disclaimer"
msgstr "放弃"

#: DirectoryReports.php:285
msgid "Create Directory"
msgstr "创建目录"

#: DonatedItemEditor.php:44
msgid "Donated Item Editor"
msgstr "捐赠项目编辑器“"

#: DonatedItemEditor.php:295 FamilyEditor.php:1117 PaddleNumEditor.php:150
#: PersonEditor.php:1229 PledgeEditor.php:689
msgid "Save and Add"
msgstr "保存并添加"

#: BatchWinnerEntry.php:74 DonatedItemEditor.php:172 FundRaiserEditor.php:191
#, fuzzy
msgid "Item"
msgstr "产品型号"

#: DonatedItemEditor.php:179
#, fuzzy
msgid "Multiple items"
msgstr "多个项目"

#: DonatedItemEditor.php:179
msgid "Sell to everyone"
msgstr "销售给大家"

#: DonatedItemEditor.php:213
#, fuzzy
msgid "Estimated Price"
msgstr "预计售价"

#: DonatedItemEditor.php:233 FundRaiserEditor.php:192 FundRaiserEditor.php:230
msgid "Multiple"
msgstr "多种"

#: DonatedItemEditor.php:255
#, fuzzy
msgid "Final Price"
msgstr "最终价格"

#: DonatedItemEditor.php:260
msgid "Replicate item"
msgstr "重复项目"

#: DonatedItemEditor.php:264 FindFundRaiser.php:227
#: external/templates/password/enter-username.php:36
msgid "Go"
msgstr "去"

#: DonatedItemEditor.php:274 DonationFundEditor.php:151
#: DonationFundEditor.php:221 EditEventAttendees.php:34
#: FundRaiserEditor.php:174 GroupEditor.php:79 GroupPropsFormEditor.php:286
#: GroupPropsFormEditor.php:410 GroupView.php:256 ListEvents.php:206
#: PersonView.php:789 PropertyTypeEditor.php:104
#: VolunteerOpportunityEditor.php:76 VolunteerOpportunityEditor.php:355
#: VolunteerOpportunityEditor.php:429
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: DonatedItemEditor.php:279
msgid "Picture URL"
msgstr "图片 URL"

#: DonationFundEditor.php:50
msgid "Donation Fund Editor"
msgstr "捐赠基金的编辑"

#: DonationFundEditor.php:116
msgid "Are you sure you want to delete this fund?"
msgstr "您确定您要删除此基金吗？"

#: DonationFundEditor.php:126
msgid "Warning: Field changes will be lost if you do not 'Save Changes' before using a delete or 'add new' button!"
msgstr "警告：现场更改将会丢失，如果你不“保存更改”，在使用删除前或“添加新的按钮！"

#: DonationFundEditor.php:132 FamilyCustomFieldsEditor.php:315
#: GroupPropsFormEditor.php:277 OptionManager.php:310
#: PersonCustomFieldsEditor.php:304 PersonEditor.php:609
#: VolunteerOpportunityEditor.php:340
msgid "Invalid fields or selections. Changes not saved! Please correct and try again!"
msgstr "无效的字段或选择。更改未保存！请更正，然后再试一次！"

#: DonationFundEditor.php:144
msgid "No funds have been added yet"
msgstr "目前没有资金已"

#: DonationFundEditor.php:152 EventEditor.php:534 GroupView.php:217
#: KioskManager.php:30 ListEvents.php:210
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: DonationFundEditor.php:196 EventEditor.php:543 EventNames.php:234
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:404 GroupPropsFormEditor.php:368
#: OptionManager.php:367 PersonCustomFieldsEditor.php:407
#: VolunteerOpportunityEditor.php:403
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: DonationFundEditor.php:226
msgid "Add New Fund"
msgstr "添加新基金"

#: EditEventAttendees.php:7 EventEditor.php:29
msgid "Church Event Editor"
msgstr "教会事件编辑器"

#: EditEventTypes.php:25 EventNames.php:29
msgid "Edit Event Types"
msgstr "编辑事件类型"

#: EditEventTypes.php:121
msgid "Edit Event Type"
msgstr "编辑事件类型"

#: EditEventTypes.php:131 EventEditor.php:429 EventEditor.php:457
#: EventNames.php:262 ListEvents.php:207
msgid "Event Type"
msgstr "事件类型"

#: EditEventTypes.php:137
msgid "Save Name"
msgstr "保存名称"

#: EditEventTypes.php:142 EventNames.php:158 EventNames.php:264
#, fuzzy
msgid "Recurrence Pattern"
msgstr "复发性模式"

#: EditEventTypes.php:157 EventEditor.php:489 EventNames.php:266
#: ListEvents.php:208
msgid "Attendance Counts"
msgstr "出席计数"

#: EditEventTypes.php:177
msgid "Add counter"
msgstr "增加计数器"

#: EditEventTypes.php:187
msgid "Return to Event Types"
msgstr "回到活动类型"

#: ElectronicPaymentList.php:33
msgid "Electronic Payment Listing"
msgstr "电子付款列表"

#: ElectronicPaymentList.php:188
msgid "Add a New Electronic Payment Method"
msgstr "添加新电子付款方法"

#: AutoPaymentEditor.php:801
#: ChurchCRM/Emails/verify/FamilyVerificationEmail.php:24
#: ElectronicPaymentList.php:195 FamilyView.php:205 FinancialReports.php:303
#: PersonEditor.php:796 PersonView.php:422 PledgeEditor.php:508
#: PrintView.php:258 PropertyAssign.php:73 PropertyEditor.php:43
#: PropertyList.php:28 PropertyTypeEditor.php:90 PropertyTypeList.php:62
#: SelectList.php:1037
#: external/templates/registration/family-register-done.php:28
msgid "Family"
msgstr "家庭"

#: ElectronicPaymentList.php:196 FamilyCustomFieldsEditor.php:319
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:421 FamilyView.php:549 FamilyView.php:657
#: GroupPropsFormEditor.php:284 GroupPropsFormEditor.php:385 GroupView.php:254
#: GroupView.php:287 OptionManager.php:77 PersonCustomFieldsEditor.php:310
#: PersonCustomFieldsEditor.php:429 PersonView.php:682 PropertyEditor.php:129
#: SelectDelete.php:216
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: AutoPaymentEditor.php:847 ElectronicPaymentList.php:197 FamilyView.php:766
#: PledgeEditor.php:520 ReminderReport.php:42 SelectDelete.php:218
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:205 queryparameters_qrp.php:18
msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

#: ElectronicPaymentList.php:198
msgid "Next Date"
msgstr "下一次日期"

#: ElectronicPaymentList.php:199 FamilyView.php:659 FamilyView.php:768
#: PledgeEditor.php:714 SelectDelete.php:220
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: ElectronicPaymentList.php:200
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: AutoPaymentEditor.php:864 ElectronicPaymentList.php:201 FamilyView.php:661
#: FamilyView.php:765 FinancialReports.php:302 SelectDelete.php:217
msgid "Fund"
msgstr "基金"

#: ElectronicPaymentList.php:202 FindDepositSlip.php:47
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: ElectronicPaymentList.php:203
msgid "Routing"
msgstr "路线"

#: ElectronicPaymentList.php:204
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: ElectronicPaymentList.php:207
msgid "Vanco ACH"
msgstr "Vanco自动清算中心"

#: ElectronicPaymentList.php:211 FamilyEditor.php:945
#: queryparameters_qrp.php:11
msgid "Month"
msgstr "月"

#: ElectronicPaymentList.php:212 FamilyEditor.php:947
#: Include/Functions.php:101
msgid "Year"
msgstr "年"

#: ElectronicPaymentList.php:215
msgid "Vanco CC"
msgstr "Vanco CC"

#: ElectronicPaymentList.php:218 ElectronicPaymentList.php:283
#: EventNames.php:294 FamilyView.php:209 FamilyView.php:662 FamilyView.php:711
#: FamilyView.php:773 FindFundRaiser.php:233 FindFundRaiser.php:241
#: ListEvents.php:224 PersonView.php:238 PropertyList.php:64
#: PropertyList.php:105 PropertyTypeList.php:45 PropertyTypeList.php:65
#: SelectList.php:1052
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Register.php:50
#, fuzzy
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: EventAttendance.php:22
msgid "Event Attendees"
msgstr "活动的参与者"

#: EventAttendance.php:42
msgid "Event Nonattendees"
msgstr "事件Nonattendees"

#: EventAttendance.php:48
msgid "Event Guests"
msgstr "事件客人"

#: EventAttendance.php:60
msgid "Back to Report Menu"
msgstr "返回报告菜单"

#: EventAttendance.php:171
msgid "There "
msgstr "那里"

#: EventAttendance.php:100 EventEditor.php:466
msgid "Event Title"
msgstr "活动名称"

#: EventAttendance.php:101
msgid "Event Date"
msgstr "活动日期"

#: EventAttendance.php:102
msgid "Generate Report"
msgstr "生成报告"

#: EventAttendance.php:134
msgid "Attending Members"
msgstr "出席委员"

#: EventAttendance.php:145
msgid "Non-Attending Members"
msgstr "出席委员"

#: EventAttendance.php:160
msgid "Guests"
msgstr "宾客"

#: EventAttendance.php:204
msgid "There are no events in this category"
msgstr "有没有在这个类别的事件"

#: EventAttendance.php:204
msgid "There are no Records"
msgstr "没有记录"

#: EventNames.php:286 EventNames.php:287
msgid "Create Event"
msgstr "建立活动"

#: EventEditor.php:407
msgid "Create a new Event"
msgstr "建立新活动"

#: EventEditor.php:407
msgid "Editing Event ID: "
msgstr "编辑事件ID："

#: EventEditor.php:413
msgid " errors. Please see below"
msgstr "错误。请参考下面"

#: EventEditor.php:415
msgid "Items with a "
msgstr "一个项目"

#: EventEditor.php:415
msgid " are required"
msgstr "需要"

#: EventEditor.php:432
msgid "Select your event type"
msgstr "选择您的活动类型"

#: EventEditor.php:442
msgid "You must pick an event type."
msgstr "你必须选择事件类型"

#: EventEditor.php:472
#, fuzzy
msgid "Event Desc"
msgstr "事件描述"

#: EventEditor.php:494
msgid "No Attendance counts recorded"
msgstr "没有记录考勤计数"

#: EventEditor.php:512
msgid "Attendance Notes: "
msgstr "出席附注："

#: EventEditor.php:524
#, fuzzy
msgid "Event Sermon"
msgstr "事件讲道"

#: EventEditor.php:530
#, fuzzy
msgid "Event Status"
msgstr "事件状态"

#: EventEditor.php:554
msgid "Return to Events"
msgstr "返回至活动"

#: EventNames.php:150
msgid "EVENT TYPE NAME"
msgstr "事件类型名称"

#: EventNames.php:172
msgid "Sundays"
msgstr "星期日"

#: EventNames.php:173
msgid "Mondays"
msgstr "星期一"

#: EventNames.php:174
msgid "Tuesdays"
msgstr "星期二"

#: EventNames.php:175
msgid "Wednesdays"
msgstr "星期三"

#: EventNames.php:176
msgid "Thursdays"
msgstr "星期四"

#: EventNames.php:177
msgid "Fridays"
msgstr "星期五"

#: EventNames.php:178
msgid "Saturdays"
msgstr "星期六"

#: EventNames.php:209
msgid "DEFAULT START TIME"
msgstr "默认开始时间"

#: EventNames.php:219
msgid "ATTENDANCE COUNTS"
msgstr "出席COUNTS"

#: EventNames.php:222
msgid "Optional"
msgstr "选择性"

#: EventNames.php:223
msgid "Enter a list of the attendance counts you want to include with this event."
msgstr "输入您要包含在此活动中的出勤计数表。"

#: EventNames.php:224
msgid "Separate each count_name with a comma. e.g. Members, Visitors, Campus, Children"
msgstr "用逗号分隔每个count_name。 例如 会众，访客，成人，儿童"

#: EventNames.php:225
msgid "Every event type includes a Total count, you do not need to include it."
msgstr "每种活动类型都包含一个总计数，您不需要包含它。"

#: EventNames.php:327
msgid "Add Event Type"
msgstr "事件类型"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:30
msgid "Custom Family Fields Editor"
msgstr "自定义家庭字段编辑器"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:167 PersonCustomFieldsEditor.php:156
msgid "Default Option"
msgstr "默认选项"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:286
msgid "Warning:  By deleting this field, you will irrevokably lose all family data assigned for this field!"
msgstr "警告：通过删除此领域，，你会irrevokably失去所有的家庭数据分配给该领域的！"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:298 PersonCustomFieldsEditor.php:287
msgid "Warning: Arrow and delete buttons take effect immediately.  Field name changes will be lost if you do not 'Save Changes' before using an up, down, delete or 'add new' button!"
msgstr "警告：箭头键和删除按钮将立即生效。字段名称的更改将丢失，如果你不“保存更改”使用前，向下，删除或“添加新的按钮！"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:307
msgid "No custom Family fields have been added yet"
msgstr "尚未添加任何自定义家庭领域的"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:321 GroupPropsFormEditor.php:287
#: PersonCustomFieldsEditor.php:312
msgid "Special option"
msgstr "特殊选项"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:322 FamilyCustomFieldsEditor.php:447
#: PersonCustomFieldsEditor.php:313 PersonCustomFieldsEditor.php:461
msgid "Security Option"
msgstr "“安全选项”"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:323
msgid "Family-View Side"
msgstr "家庭观看侧"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:363 GroupPropsFormEditor.php:345
#: PersonCustomFieldsEditor.php:356
msgid "You must select a group."
msgstr "您必须选择一个组。"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:368 PersonCustomFieldsEditor.php:359
msgid "Edit List Options"
msgstr "编辑列表选项"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:378 FamilyCustomFieldsEditor.php:452
#: PersonCustomFieldsEditor.php:377 PersonCustomFieldsEditor.php:456
msgid "Left"
msgstr "左"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:379 FamilyCustomFieldsEditor.php:453
#: PersonCustomFieldsEditor.php:381 PersonCustomFieldsEditor.php:457
msgid "Right"
msgstr "权"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:431 GroupPropsFormEditor.php:394
#: PersonCustomFieldsEditor.php:439
msgid "Help on types.."
msgstr "在类型上的帮助.."

#: DonationFundEditor.php:167 DonationFundEditor.php:216
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:338 FamilyCustomFieldsEditor.php:438
#: FamilyEditor.php:219 GroupPropsFormEditor.php:315
#: GroupPropsFormEditor.php:401 OptionManager.php:351
#: PersonCustomFieldsEditor.php:332 PersonCustomFieldsEditor.php:446
#: PropertyEditor.php:71 PropertyTypeEditor.php:45
#: VolunteerOpportunityEditor.php:383 VolunteerOpportunityEditor.php:424
msgid "You must enter a name"
msgstr "您必须输入一个名称"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:441 GroupPropsFormEditor.php:404
#: PersonCustomFieldsEditor.php:449
msgid "That field name already exists."
msgstr "该字段名称已经存在。"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:451 PersonCustomFieldsEditor.php:455
#, fuzzy
msgid "Side"
msgstr "方"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:457 GroupPropsFormEditor.php:415
#: PersonCustomFieldsEditor.php:465
msgid "Add New Field"
msgstr "添加新字段"

#: FamilyEditor.php:25
msgid "Family Editor"
msgstr "族编辑器"

#: FamilyEditor.php:198
msgid "First name must be entered"
msgstr "必须输入名字"

#: FamilyEditor.php:206 PersonEditor.php:209
msgid "Invalid Year: allowable values are 1901 to 2155"
msgstr "无效的年份：允许值是1901到2155"

#: FamilyEditor.php:210 PersonEditor.php:213
msgid "Invalid Birth Date."
msgstr "无效的出生日期。"

#: FamilyEditor.php:228
msgid "Not a valid Wedding Date"
msgstr "不是一个有效的婚礼日期"

#: FamilyEditor.php:241 PersonEditor.php:247
msgid "Email is Not Valid"
msgstr "电子邮件是无效的"

#: FamilyEditor.php:645 PersonEditor.php:773
msgid "Family Info"
msgstr "家庭资料"

#: FamilyEditor.php:683
msgid "None US/CND State"
msgstr "无 US/CND 状态"

#: FamilyEditor.php:729 PersonEditor.php:816
msgid "Contact Info"
msgstr "联络人资料"

#: FamilyEditor.php:793
msgid "Other Info"
msgstr "其他资料"

#: FamilyEditor.php:817
#, fuzzy
msgid "Ok To Canvass"
msgstr "OK（确定）招商"

#: FamilyEditor.php:828
#, fuzzy
msgid "Assign a Canvasser"
msgstr "分配兜揽"

#: FamilyEditor.php:846
#, fuzzy
msgid "Assign a Brave Canvasser"
msgstr "指派勇者兜揽"

#: FamilyEditor.php:867
msgid "Envelope Info"
msgstr "信封资料"

#: FamilyEditor.php:889 PersonEditor.php:1190
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: FamilyEditor.php:920 FamilyView.php:356 PersonView.php:508
#: PrintView.php:334
#: external/templates/registration/family-register-members.php:20
#: v2/templates/people/family-view.php:256
msgid "Family Members"
msgstr "家庭成员"

#: FamilyEditor.php:933
msgid "You may create family members now or add them later.  All entries will become <i>new</i> person records."
msgstr "现在，您可以创建家庭成员，或将它们添加。所有参赛作品将成为<i>新的</i>个人记录。"

#: FamilyEditor.php:939
msgid "First"
msgstr "第一"

#: FamilyEditor.php:940
msgid "Middle"
msgstr "中间"

#: FamilyEditor.php:941
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: FamilyEditor.php:944 FamilyView.php:357 OptionManager.php:60
#: OptionManager.php:93 PersonView.php:509 PrintView.php:339 PrintView.php:392
#: Reports/CanvassReports.php:239 Reports/GroupReport.php:102
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: FamilyEditor.php:946
msgid "Day"
msgstr "日"

#: FamilyEditor.php:987 PersonEditor.php:626
msgid "Select Gender"
msgstr "选择性别"

#: CartToGroup.php:82 FamilyEditor.php:1001 GroupReports.php:57
#: PersonToGroup.php:76
msgid "Select Role"
msgstr "选择角色"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:23
#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:37
#: ChurchCRM/Service/TimelineService.php:115 ChurchCRM/utils/MiscUtils.php:62
#: FamilyEditor.php:1017 Include/Functions.php:772 PeopleDashboard.php:336
#: PeopleDashboard.php:355 PeopleDashboard.php:368 PeopleDashboard.php:381
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: FamilyEditor.php:1020 PersonEditor.php:695
msgid "January"
msgstr "一月"

#: FamilyEditor.php:1023 PersonEditor.php:698
msgid "February"
msgstr "二月"

#: FamilyEditor.php:1026 PersonEditor.php:701
msgid "March"
msgstr "三月"

#: FamilyEditor.php:1029 PersonEditor.php:704
msgid "April"
msgstr "四月"

#: FamilyEditor.php:1032 PersonEditor.php:707
msgid "May"
msgstr "五月"

#: FamilyEditor.php:1035 PersonEditor.php:710
msgid "June"
msgstr "六月"

#: FamilyEditor.php:1038 PersonEditor.php:713
msgid "July"
msgstr "七月"

#: FamilyEditor.php:1041 PersonEditor.php:716
msgid "August"
msgstr "八月"

#: FamilyEditor.php:1044 PersonEditor.php:719
msgid "September"
msgstr "九月"

#: FamilyEditor.php:1047 PersonEditor.php:722
msgid "October"
msgstr "十月"

#: FamilyEditor.php:1050 PersonEditor.php:725
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: FamilyEditor.php:1053 PersonEditor.php:728
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: FamilyEditor.php:1058
msgid "Unk"
msgstr "安克"

#: FamilyView.php:312 v2/templates/people/family-list.php:14
#: v2/templates/people/family-view.php:83
msgid "Family List"
msgstr "家家列表"

#: v2/templates/people/family-list.php:21
msgid "Add Family"
msgstr "添加家庭"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:178
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:171 Menu.php:310 PersonEditor.php:393
#: v2/templates/people/family-list.php:36
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: v2/templates/people/family-list.php:37
msgid "Edited"
msgstr "已编辑"

#: FamilyView.php:29 v2/templates/people/family-view.php:11
msgid "Family View"
msgstr "家庭观"

#: FamilyView.php:223
msgid " of church<br>"
msgstr "教会的"

#: FamilyView.php:229
msgid "Latitude/Longitude"
msgstr "纬度/经度"

#: FamilyEditor.php:875 FamilyView.php:247 ManageEnvelopes.php:166
#: PledgeEditor.php:525 v2/templates/people/family-view.php:146
msgid "Envelope Number"
msgstr "信封号码"

#: FamilyView.php:302 v2/templates/people/family-view.php:77
msgid "Verify Info"
msgstr "认证资料"

#: FamilyView.php:304 v2/templates/people/family-view.php:80
msgid "Add New Member"
msgstr "添加新成员"

#: FamilyView.php:308
msgid "Previous Family"
msgstr "上一页家庭"

#: FamilyView.php:316
msgid "Next Family"
msgstr "下一个家庭"

#: FamilyView.php:322 v2/templates/people/family-view.php:88
msgid "Delete this Family"
msgstr "删除这家庭"

#: FamilyView.php:194 PersonView.php:199
#: v2/templates/people/family-view.php:58
msgid "Upload Photo"
msgstr "上传照片"

#: FamilyView.php:198 PersonView.php:202
#: v2/templates/people/family-view.php:62
msgid "Delete Photo"
msgstr "删除照片"

#: FamilyView.php:331 PersonView.php:385
#: v2/templates/people/family-view.php:98
msgid "Add a Note"
msgstr "添加备注"

#: FamilyView.php:335 v2/templates/people/family-view.php:102
msgid "Add All Family Members to Cart"
msgstr "添加家庭成员至购物车"

#: FamilyView.php:438 PersonView.php:421
#: v2/templates/people/family-view.php:428
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: FamilyView.php:444
msgid "Automatic Payments"
msgstr "自动付款"

#: FamilyView.php:446
msgid "Pledges and Payments"
msgstr "认捐和实付"

#: FamilyView.php:542 PersonView.php:676 PrintView.php:459
#: v2/templates/people/family-view.php:366
msgid "No property assignments."
msgstr "没有财产的分配。"

#: FamilyView.php:551 GroupView.php:289 PersonView.php:684 PrintView.php:464
#: PropertyAssign.php:176 SystemSettings.php:140
#: v2/templates/people/family-view.php:375
msgid "Value"
msgstr "值"

#: FamilyView.php:554 FamilyView.php:592 GroupView.php:292 GroupView.php:328
msgid "Edit Value"
msgstr "编辑值"

#: FamilyView.php:615 PersonView.php:717
#: v2/templates/people/family-view.php:401
#, fuzzy
msgid "Assign a New Property"
msgstr "分配一个新的属性"

#: FamilyView.php:636 GroupView.php:366 PersonView.php:756 PersonView.php:842
#: PropertyAssign.php:185 SelectList.php:1060
#: v2/templates/people/family-view.php:415
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: FamilyView.php:658
msgid "Next payment date"
msgstr "下一个付款日期"

#: FamilyView.php:660
msgid "Interval (months)"
msgstr "间隔（月）"

#: FamilyView.php:664 FamilyView.php:775 SelectDelete.php:224
msgid "Date Updated"
msgstr "更新日期"

#: FamilyView.php:665 FamilyView.php:776 SelectDelete.php:225
msgid "Updated By"
msgstr "更新人"

#: FamilyView.php:731
msgid "Add a new automatic payment"
msgstr "添加一个新的自动付款"

#: FamilyView.php:743
msgid "Show Pledges"
msgstr "显示服务承诺"

#: FamilyView.php:747
msgid "Show Payments"
msgstr "显示支付"

#: FamilyView.php:748
msgid "Since"
msgstr "从"

#: FamilyView.php:756 MemberRoleChange.php:116 PropertyAssign.php:187
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: FamilyView.php:764
msgid "Pledge or Payment"
msgstr "质押或付款"

#: AutoPaymentEditor.php:840 CanvassEditor.php:194 DepositSlipEditor.php:81
#: EditEventAttendees.php:33 FamilyView.php:767 FindFundRaiser.php:235
#: FundRaiserEditor.php:164 Include/Functions.php:97 PledgeEditor.php:518
#: SelectDelete.php:219
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: FamilyView.php:769
msgid "NonDeductible"
msgstr "不得扣除"

#: FamilyView.php:770 SelectDelete.php:221
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: FamilyView.php:771 SelectDelete.php:222
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: FamilyView.php:772 PledgeEditor.php:722 SelectDelete.php:223
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: FamilyView.php:864
msgid "Add a new pledge"
msgstr "添加新的服务承诺"

#: FamilyView.php:866
msgid "Add a new payment"
msgstr "添加一个新的支付"

#: FamilyView.php:877
msgid " Canvass Entry"
msgstr "招商入口"

#: DepositSlipEditor.php:228 FindDepositSlip.php:102 GroupEditor.php:56
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: DepositSlipEditor.php:222 FamilyView.php:899 FindDepositSlip.php:95
#: PersonView.php:929 PledgeDelete.php:19
#: v2/templates/people/family-view.php:517
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: FamilyView.php:903 PersonView.php:933
#: v2/templates/people/family-view.php:521
msgid "You are about to delete the profile photo, this procedure is irreversible."
msgstr "你可以删除文档图片，此程序不可逆。"

#: FamilyView.php:905 PersonView.php:935
#: v2/templates/people/family-view.php:523
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "您想继续吗？"

#: FamilyView.php:932 v2/templates/people/family-view.php:568
msgid "You are about to email copy of the family information in pdf to the following emails"
msgstr "您将以pdf格式将家庭信息的副本通过电子邮件发送至以下电子邮件"

#: FinancialReports.php:35
msgid "Financial Reports"
msgstr "财务报告"

#: FinancialReports.php:47
msgid "No records were returned from the previous report."
msgstr "从以前的报告中没有记录返回。"

#: FinancialReports.php:54 FinancialReports.php:304
msgid "Report Type:"
msgstr "报告类型："

#: FinancialReports.php:56
msgid "Select Report Type"
msgstr "选择报告类型"

#: FinancialReports.php:57
msgid "Pledge Summary"
msgstr "质押摘要"

#: FinancialReports.php:58
#, fuzzy
msgid "Pledge Family Summary"
msgstr "质押FamilySummary"

#: FinancialReports.php:59
msgid "Pledge Reminders"
msgstr "质押提醒"

#: FinancialReports.php:60
msgid "Voting Members"
msgstr "有投票权的成员"

#: FinancialReports.php:61
msgid "Giving Report (Tax Statements)"
msgstr "给报告（税单）"

#: FinancialReports.php:62
msgid "Zero Givers"
msgstr "零言官群体"

#: FinancialReports.php:63
msgid "Individual Deposit Report"
msgstr "个人存款报告"

#: FinancialReports.php:64
msgid "Advanced Deposit Report"
msgstr "预付订金报告"

#: FinancialReports.php:71 GroupReports.php:81
#: external/templates/registration/family-register-members.php:131
#: external/templates/registration/family-register.php:97
#: external/templates/verify/enter-info.php:38
msgid "Next"
msgstr "下"

#: FinancialReports.php:140
#, fuzzy
msgid "Filter by Family"
msgstr "由家庭筛选"

#: FinancialReports.php:189
msgid "Report Start Date:"
msgstr "报告开始日期："

#: FinancialReports.php:191
msgid "Report End Date:"
msgstr "报告日期："

#: FinancialReports.php:194
msgid "Apply Report Dates To:"
msgstr "应用报告日期："

#: FinancialReports.php:195
msgid "Deposit Date (Default)"
msgstr "存款日期（默认）"

#: FinancialReports.php:196
msgid "Payment Date"
msgstr "付款日期"

#: FinancialReports.php:212
msgid "Filter by Deposit:"
msgstr "由存款筛选："

#: FinancialReports.php:215
msgid "If deposit is selected, date criteria will be ignored."
msgstr "如果选择存款，日期条件将被忽略。"

#: FinancialReports.php:219
msgid "All deposits within date range"
msgstr "日期范围内的所有存款"

#: FinancialReports.php:257
msgid "Filter by Payment Type:"
msgstr "过滤器的付款方式："

#: FinancialReports.php:261
msgid "All Methods"
msgstr "所有方法"

#: FinancialReports.php:262 PledgeEditor.php:577 PledgeEditor.php:615
msgid "Check"
msgstr "查"

#: FinancialReports.php:263 PledgeEditor.php:581
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: FinancialReports.php:265 FindDepositSlip.php:49 PledgeEditor.php:597
msgid "Bank Draft"
msgstr "银行汇票"

#: FinancialReports.php:266 FindDepositSlip.php:50 PledgeEditor.php:604
msgid "eGive"
msgstr "eGive"

#: FinancialReports.php:271
msgid "Minimun Total Amount:"
msgstr "最小起总金额："

#: FinancialReports.php:273
msgid "0 - No Minimum"
msgstr "0  - 不设最低"

#: FinancialReports.php:278
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

#: FinancialReports.php:281
msgid "Include:"
msgstr "包括："

#: FinancialReports.php:282
msgid "Only Payments with Pledges"
msgstr "只有同服务承诺的付款"

#: FinancialReports.php:283
msgid "All Payments"
msgstr "所有付款"

#: FinancialReports.php:284
msgid "Generate:"
msgstr "生成："

#: FinancialReports.php:285
msgid "Only Families with unpaid pledges"
msgstr "只有未付认捐的家庭"

#: FinancialReports.php:286 GeoPage.php:312 PeopleDashboard.php:118
msgid "All Families"
msgstr "所有的家庭"

#: FinancialReports.php:290
msgid "Report Heading:"
msgstr "报告标题："

#: FinancialReports.php:291
msgid "Graphic"
msgstr "图形"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:130 FinancialReports.php:292
msgid "Church Address"
msgstr "教会地址"

#: FinancialReports.php:293
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: FinancialReports.php:294
msgid "Remittance Slip:"
msgstr "汇款时："

#: FinancialReports.php:300
msgid "Sort Data by:"
msgstr "通过对数据进行排序："

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:140 FinancialReports.php:301
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: FinancialReports.php:305
msgid "All Data"
msgstr "所有数据"

#: FinancialReports.php:306
msgid "Moderate Detail"
msgstr "中等详细信息"

#: FinancialReports.php:307
msgid "Summary Data"
msgstr "摘要数据"

#: FinancialReports.php:311
msgid "Voting members must have made<br> a donation within this many years<br> (0 to not require a donation):"
msgstr "投票成员必须在这幺多年内捐过款（0到不要求捐款）："

#: FinancialReports.php:319
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: FinancialReports.php:326 PaddleNumEditor.php:152 PledgeDetails.php:58
msgid "Back"
msgstr "背面"

#: FinancialReports.php:328 GroupReports.php:150 ReminderReport.php:50
#: TaxReport.php:53
msgid "Create Report"
msgstr "创建报告"

#: FindDepositSlip.php:21
msgid "Deposit Listing"
msgstr "存款上市"

#: FindDepositSlip.php:62
msgid "Add New Deposit"
msgstr "添加新存款"

#: FindDepositSlip.php:71
msgid "Deposits: "
msgstr "存款"

#: FindDepositSlip.php:78
msgid "Delete Selected Rows"
msgstr "删除选定的行"

#: FindDepositSlip.php:80
msgid "Export Selected Rows (OFX)"
msgstr "删除选定的行（OFX）"

#: FindDepositSlip.php:82
msgid "Export Selected Rows (CSV)"
msgstr "删除选定的行（CSV）"

#: FindFundRaiser.php:18
msgid "Fundraiser Listing"
msgstr "筹款上市"

#: FindFundRaiser.php:80
#, fuzzy
msgid "Date Start"
msgstr "日期开始"

#: FindFundRaiser.php:83
msgid "Apply Filters"
msgstr "应用过滤器"

#: FindFundRaiser.php:87
#, fuzzy
msgid "Date End"
msgstr "日期结束"

#: FindFundRaiser.php:90 SelectList.php:758
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤器"

#: FindFundRaiser.php:145 SelectList.php:807
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: FindFundRaiser.php:187 SelectList.php:848
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: FindFundRaiser.php:219 SelectList.php:921
msgid "Display:"
msgstr "显示方式："

#: FindFundRaiser.php:75 FindFundRaiser.php:234 Include/Functions.php:103
#: PaddleNumEditor.php:167 PaddleNumList.php:53
msgid "Number"
msgstr "数"

#: FundRaiserEditor.php:33
msgid "Create New Fund Raiser"
msgstr "创建新的筹款奖"

#: FundRaiserEditor.php:150
msgid "Add Donated Item"
msgstr "捐赠项目"

#: FundRaiserEditor.php:151
msgid "Generate Catalog"
msgstr "生成目录"

#: FundRaiserEditor.php:152
msgid "Generate Bid Sheets"
msgstr "产生出价表"

#: FundRaiserEditor.php:153
msgid "Generate Certificates"
msgstr "生成证书"

#: FundRaiserEditor.php:185
#, fuzzy
msgid "Donated items for this fundraiser"
msgstr "此筹款活动捐赠的物品"

#: DonatedItemEditor.php:184 FundRaiserEditor.php:193
msgid "Donor"
msgstr "捐赠者"

#: DonatedItemEditor.php:231 FundRaiserEditor.php:194 PaddleNumEditor.php:172
#: PaddleNumList.php:54
msgid "Buyer"
msgstr "买方"

#: FundRaiserEditor.php:196
msgid "Sale Price"
msgstr "销售价格"

#: DonatedItemEditor.php:218 FundRaiserEditor.php:198
msgid "Material Value"
msgstr "的史料价值"

#: DonatedItemEditor.php:223 FundRaiserEditor.php:199
msgid "Minimum Price"
msgstr "最低价格"

#: GeoPage.php:89
msgid "Family Geographic Utilities"
msgstr "家庭地理公用事业"

#: GeoPage.php:211
msgid "Select Family:"
msgstr "选择家庭："

#: GeoPage.php:230
msgid "Maximum number of neighbors:"
msgstr "邻居的最大数量："

#: GeoPage.php:237
msgid "Maximum distance"
msgstr "最大距离"

#: GeoPage.php:291
msgid "Data file format:"
msgstr "数据文件格式："

#: GeoPage.php:296
msgid "GPS Visualizer"
msgstr "GPS可视化"

#: GeoPage.php:301
msgid "Street Atlas USA"
msgstr "街道地图集美国"

#: GeoPage.php:307
msgid "Include families in coordinate file:"
msgstr "包括家庭中的坐标文件："

#: GeoPage.php:317
msgid "Neighbor Families"
msgstr "邻居的家庭"

#: GeoPage.php:283 GeoPage.php:331
msgid "Make Data File"
msgstr "数据文件"

#: GeoPage.php:265
msgid "Show Neighbors"
msgstr "显示邻居"

#: GeoPage.php:355
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: GeoPage.php:356
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: FamilyEditor.php:707
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: FamilyEditor.php:711
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: PersonView.php:381
msgid "Add to Cart"
msgstr "添加到购物车"

#: GeoPage.php:421 SelectList.php:760
msgid "Intersect with Cart"
msgstr "相交的购物车"

#: 
msgid "Remove from Cart"
msgstr "从购物车中删除"

#: GetText.php:28
msgid "Text for Event ID: "
msgstr "事件ID的文字："

#: GroupEditor.php:30
msgid "Group Editor"
msgstr "组编辑器"

#: GroupEditor.php:66
msgid "Group Settings"
msgstr "群组设定"

#: GroupEditor.php:85 GroupView.php:195
#, fuzzy
msgid "Type of Group"
msgstr "组类型"

#: GroupEditor.php:128 OptionManager.php:95
#, fuzzy
msgid "Group Member Roles"
msgstr "集团成员角色"

#: GroupEditor.php:130
#, fuzzy
msgid "Clone roles"
msgstr "克隆的作用"

#: GroupEditor.php:134
#, fuzzy
msgid "from group"
msgstr "从组"

#: GroupEditor.php:136 GroupPropsFormEditor.php:326
msgid "Select a group"
msgstr "选择一组"

#: GroupEditor.php:150
msgid "Group Specific Properties: "
msgstr "群组特定属性"

#: GroupEditor.php:154
msgid "Enabled"
msgstr "应用"

#: GroupEditor.php:156 GroupView.php:80
msgid "Edit Group-Specific Properties Form"
msgstr "编辑组特定的属性表"

#: GroupEditor.php:158 GroupView.php:217
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: GroupEditor.php:159
msgid "Enable Group Specific Properties"
msgstr "应用群组特定属性"

#: GroupEditor.php:176
#, fuzzy
msgid "Group Roles"
msgstr "组角色"

#: GroupEditor.php:182
msgid "Group role name changes are saved as soon as the box loses focus"
msgstr "一旦框失去焦点，组角色名称更改就会保存"

#: GroupEditor.php:188 MemberRoleChange.php:92
#, fuzzy
msgid "New Role"
msgstr "新角色"

#: GroupEditor.php:190
msgid "Add New Role"
msgstr "添加新角色"

#: GroupList.php:20
msgid "Group Listing"
msgstr "集团上市"

#: GroupList.php:56 GroupList.php:60
msgid "Add New Group"
msgstr "添加新群组"

#: Include/Header-function.php:66
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: GroupPropsEditor.php:26
msgid "Group Member Properties Editor"
msgstr "集团成员的属性编辑器"

#: GroupPropsEditor.php:120
msgid "This group currently has no properties!  You can add them in the Group Editor."
msgstr "本集团目前没有任何属性！您可以将它们添加到组编辑器。"

#: GroupPropsEditor.php:122
msgid "Return to Person Record"
msgstr "返回到人记录"

#: GroupPropsEditor.php:130
msgid "Editing"
msgstr "编辑"

#: GroupPropsEditor.php:130
msgid "data for member"
msgstr "数据成员"

#: GroupPropsFormEditor.php:43
msgid "Group-Specific Properties Form Editor:"
msgstr "组特定的属性表编辑器："

#: GroupPropsFormEditor.php:265
msgid "No properties have been added yet"
msgstr "尚未添加任何属性"

#: GroupPropsFormEditor.php:271
msgid "Warning: Field changes will be lost if you do not 'Save Changes' before using an up, down, delete, or 'add new' button!"
msgstr "警告：场的变化将丢失，如果你不“保存更改”使用前，向下，删除，或添加新的按钮！"

#: GroupPropsFormEditor.php:288
msgid "Show in"
msgstr "显示在"

#: GroupPropsFormEditor.php:288
msgid "Person View"
msgstr "人称视角"

#: GroupReports.php:25
msgid "Group reports"
msgstr "小组的报告"

#: GroupReports.php:37
#, fuzzy
msgid "Select the group you would like to report"
msgstr "选择该组，您想向大家报告"

#: GroupReports.php:59
msgid "No Role Selected"
msgstr "无角色选取"

#: GroupReports.php:65
#, fuzzy
msgid "Only cart persons?"
msgstr "只有车的人吗？"

#: GroupReports.php:71
#, fuzzy
msgid "Report Model"
msgstr "报表模型"

#: GroupReports.php:72
msgid "Report for group and role selected"
msgstr "报告组和角色的选择"

#: GroupReports.php:73
msgid "Report for any role in group selected"
msgstr "选择任何角色组的报告"

#: GroupReports.php:99
msgid "Select which information you want to include"
msgstr "选择你想要的信息，包括"

#: GroupReports.php:121
#, fuzzy
msgid "Standard Info"
msgstr "标准信息"

#: GroupReports.php:128 Reports/GroupReport.php:137
msgid "Other Email"
msgstr "其他电子邮件"

#: GroupReports.php:129
msgid "GroupRole"
msgstr "GroupRole"

#: GroupReports.php:133
#, fuzzy
msgid "Group-Specific Property Fields"
msgstr "特定的属性字段"

#: PersonView.php:222
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

#: GroupView.php:62
msgid "Group View"
msgstr "组视图"

#: GroupView.php:69
msgid "Group Functions"
msgstr "群组功能"

#: GroupView.php:75
msgid "Edit this Group"
msgstr "编辑本集团"

#: GroupView.php:76
msgid "Delete this Group"
msgstr "删除该组"

#: GroupView.php:430
msgid "Confirm Delete Group"
msgstr "确认删除群组"

#: GroupView.php:432
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of this group record"
msgstr "请确认删除该组的记录"

#: GroupView.php:434
msgid "This will also delete all Roles and Group-Specific Property data associated with this Group record."
msgstr "这也将删除所有角色和特定组相关的属性数据与该组记录。"

#: GroupView.php:436
msgid "All group membership and properties will be destroyed.  The group members themselves will not be altered."
msgstr "所有组成员资格和属性都将被销毁。 小组成员本身不会被改变。"

#: 
msgid "Please select target group for members"
msgstr "请为会员选择目标群组"

#: GroupView.php:84
msgid "Add Group Members to Cart"
msgstr "购物车中添加组成员"

#: GroupView.php:85
msgid "Map this group"
msgstr "这是根据组"

#: GroupView.php:128
msgid "Email Group"
msgstr "电子邮件组"

#: GroupView.php:205
#, fuzzy
msgid "Total Members"
msgstr "总会员人数"

#: GroupView.php:200
#, fuzzy
msgid "Default Role"
msgstr "默认角色"

#: GroupView.php:231
#, fuzzy
msgid "Group-Specific Properties"
msgstr "组特定的属性"

#: GroupView.php:271
msgid "Disabled for this group."
msgstr "这组停用。"

#: FamilyView.php:440 GroupView.php:276 PersonView.php:424 PrintView.php:448
#, fuzzy
msgid "Assigned Properties"
msgstr "指定的属性"

#: GroupView.php:383
msgid "Group Members:"
msgstr "小组成员："

#: GroupView.php:391
msgid "Group members: "
msgstr "群经成员:␣"

#: GroupView.php:395
msgid "Remove Selected Members from group"
msgstr "从群组中移除已选择的会员"

#: GroupView.php:397
msgid "Add Selected Members to Cart"
msgstr "添加已选取的会员至购物车"

#: GroupView.php:403
msgid "Add Selected Members to Group"
msgstr "添加已选取的会员至群组"

#: GroupView.php:404
msgid "Move Selected Members to Group"
msgstr "将已选择的会员移动到群组"

#: GroupView.php:412
msgid "Add Group Member: "
msgstr "添加群组成员:␣"

#: LettersAndLabels.php:26 PeopleDashboard.php:237
msgid "Letters and Mailing Labels"
msgstr "信函和邮寄标签"

#: LettersAndLabels.php:79
msgid "Newsletter labels"
msgstr "通讯标签"

#: LettersAndLabels.php:80
msgid "Confirm data letter"
msgstr "确认数据信"

#: LettersAndLabels.php:81
msgid "Confirm data Email"
msgstr "确认数据电子邮件"

#: LettersAndLabels.php:82
msgid "Confirm data labels"
msgstr "确认数据标签"

#: ListEvents.php:40
msgid "Listing Events of Type = "
msgstr "列出活动类型="

#: ListEvents.php:42
msgid "Listing All Church Events"
msgstr "列出所有教会活动"

#: ListEvents.php:83
msgid "Select Event Types To Display"
msgstr "选择要显示的事件类型"

#: ListEvents.php:125
msgid "Display Events in Year"
msgstr "显示事件在年"

#: ListEvents.php:209
msgid "Start Date/Time"
msgstr "开始日期/时间"

#: ListEvents.php:285
msgid "No Attendance Recorded"
msgstr "没有考勤记录的"

#: ListEvents.php:235
#, fuzzy
msgid "Attendees"
msgstr "出席者（"

#: ListEvents.php:309
msgid " Monthly Averages"
msgstr "每月平均"

#: Login.php:41 Login.php:56
msgid "Invalid login or password"
msgstr "无效的登录名或密码"

#: Login.php:44
msgid "Too many failed logins: your account has been locked.  Please contact an administrator."
msgstr "太多次失败登录您的帐户已被锁定。请与管理员联系。"

#: Login.php:176 Login.php:238
msgid "Please Login"
msgstr "请登录"

#: ChurchCRM/Emails/users/BaseUserEmail.php:30 Login.php:196
msgid "Email/Username"
msgstr "电子邮件/使用者名称"

#: BackupDatabase.php:55 Login.php:200 Login.php:278 UserList.php:58
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: Login.php:163 Login.php:213
msgid "Login"
msgstr "注册"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:147 ManageEnvelopes.php:21
msgid "Envelope Manager"
msgstr "信封经理"

#: ManageEnvelopes.php:117
msgid "Update Family Records"
msgstr "更新家庭记录"

#: ManageEnvelopes.php:128
msgid "Update Envelopes"
msgstr "更新各信封"

#: ManageEnvelopes.php:134 external/templates/verify/verify-family-info.php:17
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:127
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ManageEnvelopes.php:158
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式："

#: ManageEnvelopes.php:170
msgid "Zero"
msgstr "零"

#: ManageEnvelopes.php:172
msgid "Assign starting at #"
msgstr "指定在＃"

#: MapUsingGoogle.php:32
msgid "Unable to display map due to missing Church Latitude or Longitude. Please update the church Address in the settings menu."
msgstr "由于缺少教堂纬度或经度，无法显示地图。 请在设置菜单中更新教堂地址。"

#: MapUsingGoogle.php:39
msgid "Google Map API key is not set. The Map will work for smaller set of locations. Please create a Key in the maps sections of the setting menu."
msgstr "未设置Google Map API密钥。 地图适用于较小的位置。 请在设置菜单的地图部分创建一个键。"

#: MemberRoleChange.php:25
msgid "Member Role Change"
msgstr "会员角色的转变"

#: MemberRoleChange.php:84
#, fuzzy
msgid "Member's Name"
msgstr "会员名称"

#: MemberRoleChange.php:88
#, fuzzy
msgid "Current Role"
msgstr "电流的作用"

#: PeopleDashboard.php:82
msgid "All People"
msgstr "所有人"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:69
msgid "Classifications Manager"
msgstr "分类管理器"

#: PeopleDashboard.php:94
msgid "Email All"
msgstr "电邮所有人"

#: PeopleDashboard.php:104
msgid "Email All (BCC)"
msgstr "电邮所有人（密送）"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:70 OptionManager.php:63
#: PeopleDashboard.php:285
msgid "Family Roles"
msgstr "家庭各式"

#: PeopleDashboard.php:119
msgid "Family Geographic"
msgstr "家庭地理位置"

#: PeopleDashboard.php:123
msgid "Update All Family Coordinates"
msgstr "更新所有家庭坐标"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:75 PersonView.php:425
msgid "Volunteer Opportunities"
msgstr "志愿者机会"

#: Menu.php:172 PeopleDashboard.php:137 api/routes/search.php:156
#: members/online-pending-verify.php:24 members/self-register.php:24
#: members/self-verify-updates.php:24
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:104
msgid "Families"
msgstr "家庭"

#: Menu.php:179 PeopleDashboard.php:144
msgid "See all Families"
msgstr "查看所有家庭"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:61 Menu.php:191 PeopleDashboard.php:158
msgid "People"
msgstr "人"

#: Menu.php:198 PeopleDashboard.php:165
msgid "See All People"
msgstr "查看所有人员"

#: PeopleDashboard.php:179
msgid "Sunday School Kids"
msgstr "主日学校的孩子"

#: Menu.php:217 Menu.php:236 Menu.php:261 PeopleDashboard.php:186
#: PeopleDashboard.php:207
msgid "More info"
msgstr "更多资料"

#: PeopleDashboard.php:226
msgid "Reports on groups and roles"
msgstr "报告组和角色"

#: PeopleDashboard.php:228
msgid "Report on group and roles selected (it may be a multi-page PDF)."
msgstr "报告组和角色选择（它可能是一个多页的PDF）。"

#: PeopleDashboard.php:238
msgid "Generate letters and mailing labels."
msgstr "生成信函和邮寄标签。"

#: PeopleDashboard.php:244
msgid "US Address Verification Report"
msgstr "美国地址验证报告的"

#: PeopleDashboard.php:245
msgid "Generate report comparing all US family addresses with United States Postal Service Standard Address Format.<br>"
msgstr "生成报告，将所有美国家庭地址与美国邮政服务标准地址格式进行比较。"

#: PeopleDashboard.php:296
msgid "Role / Gender"
msgstr "角式/性别"

#: PeopleDashboard.php:298 PeopleDashboard.php:413
msgid "Count"
msgstr "计数器"

#: PeopleDashboard.php:401
msgid "People Classification"
msgstr "人员分类"

#: PeopleDashboard.php:436
msgid "Gender Demographics"
msgstr "性别统计"

#: PeopleDashboard.php:460
msgid "Men"
msgstr "男"

#: PeopleDashboard.php:463
msgid "Women"
msgstr "女"

#: PeopleDashboard.php:468 sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:116
msgid "Boys"
msgstr "男孩"

#: PeopleDashboard.php:471 sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:128
msgid "Girls"
msgstr "女孩"

#: Menu.php:210 sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:139
msgid "Sunday School Classes"
msgstr "主日学校的课程"

#: Menu.php:275
msgid "Deposit Tracking"
msgstr "存款追踪"

#: Menu.php:295
msgid "Latest Families"
msgstr "最新的家庭"

#: CartToFamily.php:206
#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:60
#: FamilyEditor.php:654 LettersAndLabels.php:71 Menu.php:308 Menu.php:337
#: Reports/ConfirmReport.php:115 Reports/ConfirmReportEmail.php:116
#: SelectDelete.php:153 SelectDelete.php:279
#: external/templates/registration/family-register.php:31
msgid "Family Name"
msgstr "姓"

#: Menu.php:324
msgid "Updated Families"
msgstr "更新家庭"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:183
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:176 Menu.php:339 PersonEditor.php:406
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: NoteDelete.php:27
msgid "Note Delete Confirmation"
msgstr "注意：删除确认"

#: NoteDelete.php:61
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of this note"
msgstr "请确认删除本说明"

#: NoteDelete.php:68 PropertyDelete.php:63 PropertyTypeDelete.php:68
msgid "Yes, delete this record"
msgstr "是的，删除这条记录"

#: NoteDelete.php:68 PropertyDelete.php:63 SelectDelete.php:277
msgid "(this action cannot be undone)"
msgstr "（此操作不可撤消）"

#: NoteEditor.php:29
msgid "Note Editor"
msgstr "注编辑器"

#: NoteEditor.php:128
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: PropertyAssign.php:43 PropertyEditor.php:39 PropertyList.php:24
#: PropertyTypeEditor.php:89 PropertyTypeList.php:62
msgid "Person"
msgstr "人"

#: OptionManager.php:85 PropertyAssign.php:58 PropertyEditor.php:47
#: PropertyList.php:32 PropertyTypeEditor.php:91 PropertyTypeList.php:62
msgid "Group"
msgstr "组"

#: OptionManager.php:114 OptionManager.php:132 OptionManager.php:150
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: OptionManager.php:301
msgid "Warning: Removing will reset all assignments for all persons with the assignment!"
msgstr "除警告：将重置所有分配的分配与所有的人！"

#: OptionManager.php:308
msgid "Error: Duplicate"
msgstr "错误：重复"

#: OptionManager.php:325
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: OptionManager.php:353
msgid "Duplicate name found."
msgstr "发现重复的名称。"

#: OptionManager.php:358
msgid "Make Default"
msgstr "设为默认值"

#: OptionManager.php:372 OptionManager.php:376
#: VolunteerOpportunityEditor.php:405
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#: OptionManager.php:390
msgid "Add New"
msgstr "添加新"

#: OptionManager.php:397
msgid "Error: A "
msgstr "错误："

#: OptionManager.php:397
msgid " by that name already exists."
msgstr "由该名称已经存在。"

#: PaddleNumEditor.php:45
msgid "Buyer Number Editor"
msgstr "买家数字编辑器"

#: PaddleNumEditor.php:148
msgid "Generate Statement"
msgstr "生成语句"

#: PaddleNumList.php:33
msgid "Buyers for this fundraiser:"
msgstr "这个筹款活动的买家："

#: PaddleNumList.php:40
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: PaddleNumList.php:42
msgid "Select none"
msgstr "选择“无”"

#: PaddleNumList.php:43
msgid "Add Buyer"
msgstr "添加买家"

#: PaddleNumList.php:44
msgid "Generate Statements for Selected"
msgstr "生成报表供选择"

#: PaddleNumList.php:52
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: PersonCustomFieldsEditor.php:25
msgid "Custom Person Fields Editor"
msgstr "自定义联系人字段编辑器"

#: PersonCustomFieldsEditor.php:275
msgid "Warning:  By deleting this field, you will irrevokably lose all person data assigned for this field!"
msgstr "警告：通过删除此领域，，你会irrevokably失去所有的个人数据分配给这个领域！"

#: PersonCustomFieldsEditor.php:296
msgid "No custom person fields have been added yet"
msgstr "目前没有自定义的人字段添加"

#: PersonCustomFieldsEditor.php:314
msgid "Person-View Side"
msgstr "人观看侧"

#: PersonEditor.php:25
msgid "Person Editor"
msgstr "人编辑器"

#: PersonEditor.php:194
msgid "You must enter a Last Name if no Family is selected."
msgstr "您必须输入姓氏，如果没有家庭选择。"

#: PersonEditor.php:224
msgid "Not a valid Friend Date"
msgstr "不是一个有效的好友日期"

#: PersonEditor.php:236
msgid "Not a valid Membership Date"
msgstr "不是一个有效的会员日期"

#: PersonEditor.php:258
msgid "Work Email is Not Valid"
msgstr "工作电子邮件是无效的"

#: PersonEditor.php:602
msgid "Red text"
msgstr "红色文字"

#: PersonEditor.php:602 PersonView.php:369
msgid "indicates items inherited from the associated family record."
msgstr "表示继承自相关的家庭记录的项目。"

#: PersonEditor.php:615
msgid "Personal Info"
msgstr "个人信息"

#: PersonEditor.php:640
msgid "Mr., Mrs., Dr., Rev."
msgstr "先生，夫人，博士，牧师"

#: PersonEditor.php:682
msgid "Jr., Sr., III"
msgstr "Jr.，Sr.，III"

#: PersonEditor.php:688
msgid "Birth Month"
msgstr "出生月"

#: PersonEditor.php:692
msgid "Select Month"
msgstr "选择月份"

#: PersonEditor.php:732
msgid "Birth Day"
msgstr "出生日"

#: PersonEditor.php:734
msgid "Select Day"
msgstr "选择日期"

#: PersonEditor.php:749
#, fuzzy
msgid "Birth Year"
msgstr "出生年份"

#: PersonEditor.php:762 Reports/ConfirmReport.php:185
#: Reports/ConfirmReport.php:204
#: external/templates/registration/family-register-members.php:120
msgid "Hide Age"
msgstr "隐藏年龄"

#: PersonEditor.php:799
msgid "Create a new family (using last name)"
msgstr "创建一个新的家庭（使用姓氏）"

#: PersonEditor.php:1127
msgid "Membership Info"
msgstr "成员信息"

#: PersonEditor.php:1167 PersonView.php:292
#, fuzzy
msgid "Friend Date"
msgstr "友情日期"

#: PersonToGroup.php:51
msgid "Add Person to Group"
msgstr "添加联系人到组“"

#: PersonToGroup.php:57
#, fuzzy
msgid "Select the group to add this person to"
msgstr "选择要添加的组人"

#: PersonView.php:29
msgid "Person Profile"
msgstr "人员档案"

#: PersonView.php:175
msgid "Not assigned"
msgstr "未分配"

#: PersonView.php:249
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: PersonView.php:380
msgid "Printable Page"
msgstr "可打印页"

#: PersonView.php:384
msgid "Edit \"Why Came\" Notes"
msgstr "编辑“注意事项来了”"

#: PersonView.php:395
msgid "Delete this Record"
msgstr "删除这条记录"

#: PersonView.php:401
msgid "Make User"
msgstr "使用户"

#: PersonView.php:405
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: PersonView.php:414
msgid "List Members"
msgstr "人员清单"

#: PersonView.php:581 PrintView.php:387
msgid "No group assignments."
msgstr "组分配。"

#: PersonView.php:639
msgid "Change Role"
msgstr "变更角色"

#: PersonView.php:642
msgid "Update Properties"
msgstr "更新属性"

#: PersonView.php:390
msgid "Assign New Group"
msgstr "指派新群组"

#: PersonView.php:781
msgid "No volunteer opportunity assignments."
msgstr "没有志愿者的机会分配。"

#: PersonView.php:824
#, fuzzy
msgid "Assign a New Volunteer Opportunity"
msgstr "分配一个新的义工机会"

#: PledgeDetails.php:17
msgid "Electronic Transaction Details"
msgstr "电子交易详情"

#: ChurchCRM/Service/FinancialService.php:481 PledgeEditor.php:271
msgid "NonDeductible amount can't be greater than total amount."
msgstr "不可扣除的金额不能大于总金额。"

#: ChurchCRM/Service/FinancialService.php:486 PledgeEditor.php:278
msgid "At least one fund must have a non-zero amount."
msgstr "的至少一个基金必须有一个非零的量。"

#: ChurchCRM/Service/FinancialService.php:511 PledgeEditor.php:295
msgid "Must specify non-zero check number"
msgstr "必须指定非零的支票号码"

#: ChurchCRM/Service/FinancialService.php:516 PledgeEditor.php:302
msgid "Check number not valid for 'CASH' payment"
msgstr "检查数量不适用于“现金”支付"

#: PledgeEditor.php:440
msgid "Pledge Editor"
msgstr "质押编辑器"

#: PledgeEditor.php:442
msgid "Payment Editor: "
msgstr "付款责任编辑："

#: PledgeEditor.php:442
msgid " Deposit Slip #"
msgstr "存款单＃"

#: PledgeEditor.php:463
msgid " more entries will fit."
msgstr "更多的项目将适合。"

#: PledgeEditor.php:469
msgid "Payment Editor - Modify Existing Payment"
msgstr "付款编辑器 - 修改现有的付款方式"

#: PledgeEditor.php:471
msgid "Payment Editor - New Deposit Slip Will Be Created"
msgstr "付款编辑器 - 将创建新的存款单"

#: PledgeEditor.php:476
msgid "Deposit closed"
msgstr "存款已关闭"

#: PledgeEditor.php:529
msgid "Find family->"
msgstr "寻找家庭>"

#: PledgeEditor.php:539
msgid "Payment Schedule"
msgstr "付款时间表"

#: PledgeEditor.php:541
msgid "Select Schedule"
msgstr "选择计划"

#: EventNames.php:168 PledgeEditor.php:544
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: EventNames.php:184 PledgeEditor.php:548
msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

#: PledgeEditor.php:552
msgid "Quarterly"
msgstr "每季的"

#: PledgeEditor.php:556
msgid "Once"
msgstr "一次"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:32
#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:49
#: PledgeEditor.php:560
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: PledgeEditor.php:571
msgid "Payment by"
msgstr "付款"

#: PledgeEditor.php:634
msgid "Choose online payment method"
msgstr "选择在线支付方式"

#: PledgeEditor.php:642
msgid "Select online payment record"
msgstr "选择网上支付记录"

#: PledgeEditor.php:650
msgid "Bank account "
msgstr "银行帐户"

#: PledgeEditor.php:669
msgid "Scan check"
msgstr "扫描检查"

#: PledgeEditor.php:678
msgid "find family from check account #"
msgstr "找到家人从支票帐户＃"

#: PledgeEditor.php:679
msgid "Set default check account number for family"
msgstr "设置默认的支票帐户的家庭"

#: PledgeEditor.php:713
msgid "Fund Name"
msgstr "基金名称"

#: PledgeEditor.php:718
msgid "Non-deductible amount"
msgstr "不可税前抵扣的金额"

#: PrintView.php:126
msgid "Printable View"
msgstr "打印查看"

#: PrintView.php:340 Reports/CanvassReports.php:240
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:204
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:206
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: PersonView.php:423 PrintView.php:376
#, fuzzy
msgid "Assigned Groups"
msgstr "分配组"

#: MemberRoleChange.php:80 PrintView.php:391
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: PrintView.php:488
msgid "Notes:"
msgstr "注："

#: PrintView.php:494
msgid "Entered:"
msgstr "输入："

#: ChurchCRM/Service/TimelineService.php:127 PrintView.php:497
msgid "by"
msgstr "通过"

#: PropertyAssign.php:124 PropertyAssign.php:142
msgid "Property successfully assigned."
msgstr "成功分配属性。"

#: PropertyAssign.php:157
msgid " Property Assignment"
msgstr "财产分配"

#: PropertyAssign.php:171
#, fuzzy
msgid "Assigning"
msgstr "分配"

#: PropertyDelete.php:24
msgid "Property Delete Confirmation"
msgstr "物业删除确认"

#: PropertyDelete.php:51
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of this property"
msgstr "请确认删除该属性"

#: PropertyDelete.php:59
msgid "Deleting this Property will also delete all assignments of this Property to any People, Family, or Group records."
msgstr "删除这个属性，这个属性也会删除所有作业的任何人来说，家庭，集团录得。"

#: PropertyDelete.php:65 PropertyTypeDelete.php:70 SelectDelete.php:294
#: VolunteerOpportunityEditor.php:111
msgid "No, cancel this deletion"
msgstr "否，取消此删除"

#: PropertyEditor.php:57
msgid "Property Editor"
msgstr "属性编辑器"

#: PropertyEditor.php:77
#, fuzzy
msgid "You must select a type"
msgstr "您必须选择一个类型"

#: PropertyEditor.php:131
msgid "Select Property Type"
msgstr "选择项目类型"

#: PropertyEditor.php:156 PropertyList.php:61
msgid "A"
msgstr "一"

#: PropertyEditor.php:164
msgid "Entering a Prompt value will allow the association of a free-form value."
msgstr "输入提示值将允许自由价值的关联。"

#: PropertyList.php:42
msgid "Property List"
msgstr "属性列表"

#: PropertyList.php:54
msgid "Add a New"
msgstr "添加新"

#: PropertyList.php:54 queryparameters_qrp.php:6
msgid "Property"
msgstr "财产"

#: PropertyEditor.php:162 PropertyList.php:62
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: PropertyTypeDelete.php:25
msgid "Property Type Delete Confirmation"
msgstr "物业类型删除确认"

#: PropertyTypeDelete.php:58 VolunteerOpportunityEditor.php:98
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: PropertyTypeDelete.php:58
msgid "This property type is still being used by at least one property."
msgstr "仍在使用该属性类型至少有一个属性。"

#: PropertyTypeDelete.php:58
msgid "If you delete this type, you will also remove all properties using"
msgstr "如果您要删除此类型，你也将删除所有属性使用"

#: PropertyTypeDelete.php:58
msgid "it and lose any corresponding property assignments."
msgstr "它和失去任何相应的属性分配。"

#: PropertyTypeDelete.php:64
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of this Property Type"
msgstr "请确认删除该属性类型"

#: PropertyTypeEditor.php:25
msgid "Property Type Editor"
msgstr "物业类型编辑器"

#: PropertyTypeList.php:23
msgid "Property Type List"
msgstr "物业类型列表"

#: PropertyTypeList.php:35
msgid "Add a New Property Type"
msgstr "添加新的属性类型"

#: PropertyTypeEditor.php:86 PropertyTypeList.php:42
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:152
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:247 queryparameters_qrp.php:12
msgid "Class"
msgstr "类"

#: PropertyTypeList.php:43 v2/templates/people/family-view.php:344
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: PropertyUnassign.php:94
msgid " Property Unassignment"
msgstr "物业取消分配"

#: PropertyUnassign.php:101
msgid "Please confirm removal of this property from this"
msgstr "请确认删除此属性"

#: PropertyUnassign.php:110
#, fuzzy
msgid "Unassigning"
msgstr "取消分配"

#: PropertyUnassign.php:116
msgid "Yes, unassign this Property"
msgstr "是的，取消指定此属性"

#: PropertyUnassign.php:119
msgid "No, retain this assignment"
msgstr "不，保留这项任务"

#: QueryList.php:16
msgid "Query Listing"
msgstr "查询上市"

#: QueryList.php:31
msgid "Run a Free-Text Query"
msgstr "运行自由文本查询"

#: QuerySQL.php:19
msgid "Free-Text Query"
msgstr "自由文本查询"

#: QuerySQL.php:46
msgid "Export Results to CSV file"
msgstr "结果导出到CSV文件"

#: QuerySQL.php:54
msgid "Execute SQL"
msgstr "执行SQL"

#: QuerySQL.php:82 QuerySQL.php:132
msgid "An error occured: "
msgstr "发生错误："

#: QuerySQL.php:117 QueryView.php:178 QueryView.php:200
msgid " record(s) returned"
msgstr "返回记录（S）"

#: QuerySQL.php:181
msgid "Add Results To Cart"
msgstr "将结果添加到购物车"

#: QuerySQL.php:182
msgid "Intersect Results With Cart"
msgstr "相交结果随着车"

#: QuerySQL.php:183
msgid "Remove Results From Cart"
msgstr "从购物车中删除结果"

#: QuerySQL.php:188
msgid "Return to Query Menu"
msgstr "返回查询菜单"

#: QueryView.php:21
msgid "Query View"
msgstr "查询视图"

#: QueryView.php:91
msgid "This value is required."
msgstr "此值是必需的。"

#: QueryView.php:104
msgid "This value must be numeric."
msgstr "此值必须是数字。"

#: QueryView.php:109
msgid "This value must be at least "
msgstr "这个值必须是至少"

#: QueryView.php:114 QueryView.php:127
msgid "This value cannot be more than "
msgstr "这个值不能超过"

#: QueryView.php:127 QueryView.php:132
msgid " characters long"
msgstr "个字符长"

#: QueryView.php:132
msgid "This value cannot be less than "
msgstr "这个值不能小于"

#: QueryView.php:262
msgid "Run Query Again"
msgstr "再次运行查询"

#: QueryView.php:380
msgid "Execute Query"
msgstr "执行查询"

#: RPCdummy.php:51
msgid "Address Info:"
msgstr "地址信息："

#: Register.php:18
msgid "Software Registration"
msgstr "登记软件"

#: Register.php:35
msgid "Please register your copy of ChurchCRM by checking over this information and pressing the Send button.  "
msgstr "通过检查此资讯，按下“发送”按钮，请注册您的ChurchCRM的。"

#: Register.php:36
msgid "This information is used only to track the usage of this software.  "
msgstr "此信息是仅用于跟踪此软件的用法。"

#: Register.php:55
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ReminderReport.php:25
msgid "Pledge Reminder Report"
msgstr "质押提醒报告"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:134
msgid "Event Attendance Reports"
msgstr "活动参与者报告"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:196 RestoreDatabase.php:28
msgid "Restore Database"
msgstr "还原数据库"

#: SelectDelete.php:68
msgid "All donations from this family have been moved to another family."
msgstr "从这个家庭的所有捐款已被移动到另一个家庭。"

#: SelectDelete.php:72
msgid "Family Delete Confirmation"
msgstr "家庭删除确认"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:72
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of"
msgstr "请确认删除"

#: SelectDelete.php:145
msgid "Sorry, there are records of donations from this family. This family may not be deleted."
msgstr "很抱歉，这个家庭的捐款记录。这家人可能不会被删除。"

#: SelectDelete.php:146
msgid "Return to Family View"
msgstr "返回家庭观"

#: SelectDelete.php:150
msgid "WARNING: This family has records of donations and may NOT be deleted until these donations are associated with another family."
msgstr "警告：本系列有记录的捐款，这些捐款不被删除，直到与另一个家庭。"

#: SelectDelete.php:154
msgid "Please select another family with whom to associate these donations:"
msgstr "请选择另一个家庭，并与他们相关联，这些捐赠："

#: SelectDelete.php:155
msgid "WARNING: This action can not be undone and may have legal implications!"
msgstr "警告：此操作不可撤消和法律问题！"

#: SelectDelete.php:193
msgid "CURRENT FAMILY WITH DONATIONS"
msgstr "目前的家庭捐款"

#: SelectDelete.php:275
msgid "Please confirm deletion of this family record:"
msgstr "请确认这个家庭的记录删除："

#: SelectDelete.php:276
msgid "Note: This will also delete all Notes associated with this Family record."
msgstr "注意：这也将删除所有与这个家庭有关的记录。"

#: SelectDelete.php:292
msgid "Delete Family Record ONLY"
msgstr "删除家庭只记录"

#: SelectDelete.php:293
msgid "Delete Family Record AND Family Members"
msgstr "删除家庭记录及家庭成员的"

#: SelectList.php:141
msgid "Person Listing"
msgstr "人上市"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:86 SelectList.php:172
msgid "Group Assignment Helper"
msgstr "集团转让助手"

#: SelectList.php:490
msgid "Filter and Cart"
msgstr "删选及购物车；"

#: SelectList.php:500
msgid "Show people <b>not</b> in this group type:"
msgstr "人<b>不在</b>此组类型："

#: SelectList.php:516
#, fuzzy
msgid "Sort order"
msgstr "排序顺序"

#: SelectList.php:520
msgid "By Name"
msgstr "按产品名称"

#: SelectList.php:523
msgid "By Family"
msgstr "通过家庭"

#: SelectList.php:529
msgid "By Newest Entries"
msgstr "通过最新文章"

#: SelectList.php:532
msgid "By Recently Edited"
msgstr "最近编辑"

#: SelectList.php:538
msgid "Apply Filter"
msgstr "应用过滤器"

#: SelectList.php:549
msgid "Male & Female"
msgstr "男性和女性"

#: SelectList.php:570
msgid "All Classifications"
msgstr "“所有分类”"

#: SelectList.php:596
msgid "All Family Roles"
msgstr "所有的家庭角色"

#: SelectList.php:622
msgid "All Contact Properties"
msgstr "所有的联系人属性"

#: SelectList.php:654
msgid "All Group Types"
msgstr "所有组类型"

#: SelectList.php:694
msgid "All Groups"
msgstr "所有组"

#: SelectList.php:743
msgid "All Roles"
msgstr "所有角色"

#: SelectList.php:768
msgid "Listing"
msgstr "列表"

#: SelectList.php:784
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: SelectList.php:1055
msgid "Cart"
msgstr "大车"

#: SelectList.php:1058
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: SettingsIndividual.php:86
msgid "My User Settings"
msgstr "我的用户设置"

#: SettingsIndividual.php:98 SettingsUser.php:85 SystemSettings.php:139
#: UserEditor.php:478
msgid "Variable name"
msgstr "变量名"

#: SettingsIndividual.php:99 SettingsUser.php:86 UserEditor.php:479
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: SettingsIndividual.php:113 SettingsIndividual.php:159 SettingsUser.php:98
#: SettingsUser.php:159 SystemSettings.php:256 UserEditor.php:561
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: SettingsUser.php:68
msgid "Default User Settings"
msgstr "默认用户设置"

#: SettingsUser.php:80
msgid "Set Permission True to give new users the ability to change their current value.<BR>"
msgstr "真设置权限给新用户的能力，改变他们的当前值。 <BR>"

#: SettingsUser.php:84 UserEditor.php:477
msgid "Permission"
msgstr "允许"

#: Register.php:49
msgid "Base URL"
msgstr "基于URL"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:252 SystemSettings.php:29
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: TaxReport.php:29
msgid "Tax Report"
msgstr "税务报告"

#: TaxReport.php:45
#, fuzzy
msgid "Calendar Year"
msgstr "日历年份"

#: USISTAddressVerification.php:47
msgid "US Address Verification"
msgstr "美国地址验证"

#: UpdateAllLatLon.php:15
msgid "Update Latitude & Longitude"
msgstr "更新经纬度"

#: UserList.php:125
msgid "User Delete Confirmation"
msgstr "用户删除确认书，"

#: UserList.php:127
msgid "Please confirm removal of user status from:"
msgstr "请确认删除的用户状态："

#: UserEditor.php:322
msgid "User Editor"
msgstr "用户编辑器"

#: UserEditor.php:330
msgid "Note: Changes will not take effect until next logon."
msgstr "注：更改将不会生效，直到下一次登录。"

#: UserEditor.php:344
#, fuzzy
msgid "Person to Make User"
msgstr "人，使用户"

#: UserEditor.php:364 api/routes/public/public-user.php:51
#: v2/templates/admin/user.php:10
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "用户名"

#: UserEditor.php:380 external/templates/password/enter-username.php:30
#, fuzzy
msgid "Login Name"
msgstr "登录用户名"

#: UserEditor.php:385
#, fuzzy
msgid "Add Records"
msgstr "添加记录"

#: UserEditor.php:392
#, fuzzy
msgid "Edit Records"
msgstr "编辑记录"

#: UserEditor.php:399
#, fuzzy
msgid "Delete Records"
msgstr "删除记录"

#: UserEditor.php:406
#, fuzzy
msgid "Manage Properties and Classifications"
msgstr "管理属性和分类"

#: UserEditor.php:413
#, fuzzy
msgid "Manage Groups and Roles"
msgstr "管理组和角色"

#: UserEditor.php:420
#, fuzzy
msgid "Manage Donations and Finance"
msgstr "管理捐款和金融"

#: UserEditor.php:427
#, fuzzy
msgid "View, Add and Edit Notes"
msgstr "查看，添加和编辑备注"

#: UserEditor.php:434
#, fuzzy
msgid "Edit Self"
msgstr "编辑自"

#: UserEditor.php:437
msgid "(Edit own family only.)"
msgstr "（编辑自己的家庭。）"

#: UserEditor.php:443
msgid "(Canvass volunteer.)"
msgstr "（招商志愿者。）"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:68 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:105
#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:146 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:192
#: UserEditor.php:446
#, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "管理员："

#: UserEditor.php:449
msgid "(Grants all privileges.)"
msgstr "（授予所有权限）。"

#: UserEditor.php:452
#, fuzzy
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: UserEditor.php:473
msgid "Set Permission True to give this user the ability to change their current value."
msgstr "设置Permission True以使该用户能够更改其当前值。"

#: UserList.php:37
msgid "User Listing"
msgstr "用户列表"

#: UserList.php:44
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: UserList.php:45
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: UserList.php:55
msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

#: UserList.php:56
msgid "Total Logins"
msgstr "总计登录"

#: UserList.php:57
msgid "Failed Logins"
msgstr "登录失败"

#: UserPasswordChange.php:55
msgid "You must enter a password in both boxes"
msgstr "您必须输入一个密码，这两个框"

#: UserPasswordChange.php:61 UserPasswordChange.php:113
msgid "You must enter the same password in both boxes"
msgstr "您必须在两个框中输入相同的密码"

#: UserPasswordChange.php:101
msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

#: UserPasswordChange.php:107
msgid "You must enter your new password in both boxes"
msgstr "在这两个框，您必须输入您的新密码"

#: UserPasswordChange.php:119
msgid "Your password choice is too obvious. Please choose something else."
msgstr "选择你的密码是太明显了。请选择其他的东西。"

#: UserPasswordChange.php:125
msgid "Your new password must be at least"
msgstr "您的新密码必须至少"

#: UserPasswordChange.php:125
msgid "characters"
msgstr "字符"

#: UserPasswordChange.php:131
msgid "You need to actually change your password (nice try, though!)"
msgstr "您需要更改您的密码（不错的尝试，但！）"

#: UserPasswordChange.php:134
msgid "Your new password is too similar to your old one.  Be more creative!"
msgstr "您的新密码是你的旧太相似了。更多的创意！"

#: UserPasswordChange.php:163
msgid "User Password Change"
msgstr "用户密码更改"

#: UserPasswordChange.php:171
msgid "Your account record indicates that you need to change your password before proceding."
msgstr "您的帐户记录表明操作前，您需要更改您的密码。"

#: UserPasswordChange.php:183
msgid "Enter your current password, then your new password twice.  Passwords must be at least"
msgstr "请输入您的当前密码，然后两次新密码。密码必须至少"

#: UserPasswordChange.php:183
msgid "characters in length."
msgstr "字符的长度。"

#: UserPasswordChange.php:185
msgid "Enter a new password for this user."
msgstr "输入此用户的密码。"

#: UserPasswordChange.php:196
#, fuzzy
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: ChurchCRM/Emails/users/NewAccountEmail.php:30
#: ChurchCRM/Emails/users/PasswordChangeEmail.php:29
#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordEmail.php:29 UserPasswordChange.php:202
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: UserPasswordChange.php:206
#, fuzzy
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: UserList.php:167
#, fuzzy
msgid "Please confirm the password reset of this user"
msgstr "请确认该用户的密码重置"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:69
msgid "Volunteer Opportunity Delete Confirmation"
msgstr "义工机会删除确认"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:99
msgid "There are people assigned to this Volunteer Opportunity."
msgstr "还有人分配给该义工机会。"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:100
msgid "Volunteer Opportunity will be unassigned for the following people."
msgstr "下面的人将不会被赋值为义工机会。"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:109
msgid "Yes, delete this Volunteer Opportunity"
msgstr "是的，删除这个义工机会"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:194
msgid "Volunteer Opportunity Editor"
msgstr "义工机会编辑器"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:283
msgid "No volunteer opportunities have been added yet"
msgstr "尚未添加任何志愿服务机会"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:332
msgid "NOTE: ADD, Delete, and Ordering changes are immediate.  Changes to Name or Desc fields must be saved by pressing 'Save Changes'"
msgstr "注意：添加，删除，订货变化是立竿见影的。必须保存更改名称或描述字段，按“保存更改”"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:434
msgid "Add New Opportunity"
msgstr "添加新机遇"

#: WhyCameEditor.php:32
msgid "\"Why Came\" notes for "
msgstr "“为什么来了”的注意事项"

#: WhyCameEditor.php:87
msgid "Why did you come to the church?"
msgstr "你为什么要来教会？"

#: WhyCameEditor.php:91
msgid "Why do you keep coming?"
msgstr "那你为什么还来吗？"

#: WhyCameEditor.php:95
msgid "Do you have any suggestions for us?"
msgstr "你对我们有什么建议吗？"

#: WhyCameEditor.php:99
msgid "How did you learn of the church?"
msgstr "你是怎么学习的教会吗？"

#: eGive.php:75
msgid "eGive Import"
msgstr "导入eGive"

#: eGive.php:352
msgid "Re-import to selected family"
msgstr "重新导入到选定家庭"

#: eGive.php:356
msgid "Data import results: "
msgstr "数据导入结果："

#: eGive.php:356
msgid " gifts were imported, "
msgstr "礼物进口，"

#: eGive.php:356
msgid " gifts unchanged, and "
msgstr "礼物不变，并"

#: eGive.php:356
msgid " gifts not imported due to problems"
msgstr "的礼物没有进口问题"

#: eGive.php:357 eGive.php:386
msgid "Back to Deposit Slip"
msgstr "回到存款单"

#: eGive.php:385
msgid "Fatal error in eGive API datastream: '"
msgstr "在eGive API数据流的致命错误："

#: v2/routes/email.php:27
msgid "eMail Dashboard"
msgstr "电子邮件仪表板"

#: email/MailChimpMissingReport.php:23
msgid "People not in Mailchimp"
msgstr "联系人不在Mailchimp中"

#: Include/CanvassUtilities.php:66
msgid "No families need canvassers assigned"
msgstr "没有家庭需要分配拉票"

#: Include/CanvassUtilities.php:78
msgid "Canvassers assigned at random to %d families."
msgstr "检查工作在随机分配到％d的家庭。"

#: Include/CanvassUtilities.php:112
msgid "Canvassers assigned at random to %d non-pledging families."
msgstr "％d个非质押家庭随机分配的检查工作。"

#: Include/EnvelopeFunctions.php:35
msgid "Assigned envelope numbers to all families with at least one member."
msgstr "信封号码的所有家庭至少有一名成员。"

#: Include/EnvelopeFunctions.php:37
msgid "Assigned envelope numbers to all families."
msgstr "信封所有家庭的数字。"

#: Include/Footer.php:25 Register.php:42
msgid "Version"
msgstr "Version"

#: Include/Footer.php:27 Include/FooterNotLoggedIn.php:7
msgid "All rights reserved"
msgstr "版权所有"

#: Include/Functions.php:96
msgid "True / False"
msgstr "真/假"

#: Include/Functions.php:98
msgid "Text Field (50 char)"
msgstr "文本字段（50字符）"

#: Include/Functions.php:99
msgid "Text Field (100 char)"
msgstr "文本字段（100字符）"

#: Include/Functions.php:100
msgid "Text Field (long)"
msgstr "文本字段（长）"

#: Include/Functions.php:102
msgid "Season"
msgstr "季节"

#: Include/Functions.php:104
msgid "Person from Group"
msgstr "从组人"

#: Include/Functions.php:105
msgid "Money"
msgstr "钱"

#: Include/Functions.php:106
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: Include/Functions.php:107
msgid "Custom Drop-Down List"
msgstr "自定义下拉列表"

#: Include/Functions.php:113
msgid "Thank you for registering your ChurchCRM installation."
msgstr "谢谢您登记安装ChurchRam"

#: Include/Functions.php:117
msgid "PDFs successfully emailed "
msgstr "PDF已成功通过邮件发送"

#: Include/Functions.php:122
msgid "PDF successfully emailed to family members."
msgstr "PDF已成功通过邮件发送给家庭成员。"

#: Include/Functions.php:124
msgid "Failed to email PDF to family members."
msgstr "PDF未成功通过邮件发送给家庭成员。"

#: Include/Functions.php:131
msgid "Group successfully added to the Cart."
msgstr "集团已成功添加到购物车。"

#: Include/Functions.php:137
msgid "Group successfully removed from the Cart."
msgstr "集团成功地从车中取出。"

#: Include/Functions.php:141
msgid "Profile Image successfully removed."
msgstr "图片资料已成功移除。"

#: Include/Functions.php:145
msgid "Profile Image successfully updated."
msgstr "图片资料已成功更新。"

#: Include/Functions.php:149
msgid "Profile Image upload Error."
msgstr "图片资料上传失败"

#: Include/Functions.php:156
msgid "Selected record successfully removed from the Cart."
msgstr "成功地从购物车中删除选定的记录。"

#: api/routes/cart.php:56
#, fuzzy
msgid "Your cart has been successfully emptied"
msgstr "您的购物车已成功清空。"

#: Include/Functions.php:174
msgid "item(s) added to the Cart."
msgstr "（S）项添加到购物车。"

#: Include/Functions.php:199
msgid "Select Fiscal Year"
msgstr "选择会计年度"

#: Include/Functions.php:428
msgid "pm"
msgstr "下午"

#: Include/Functions.php:433
msgid "am"
msgstr "我"

#: Include/Functions.php:754
msgid "Invalid Editor ID!"
msgstr "无效的编辑器ID！"

#: Include/Functions.php:809
msgid "Select Season"
msgstr "选择季节"

#: Include/Functions.php:814
msgid "Winter"
msgstr "冬季"

#: Include/Functions.php:819
msgid "Spring"
msgstr "春天"

#: Include/Functions.php:824
msgid "Summer"
msgstr "夏天"

#: Include/Functions.php:829
msgid "Fall"
msgstr "下降"

#: Include/Functions.php:926
msgid "Error: Invalid Editor ID!"
msgstr "错误：无效的编辑器ID！"

#: FundRaiserEditor.php:52 Include/Functions.php:1123 PledgeEditor.php:318
msgid "Not a valid date"
msgstr "不是有效的日期"

#: Include/Functions.php:1135
msgid "Invalid Year"
msgstr "无效的年份"

#: Include/Functions.php:1138
msgid "Out of range: Allowable values are 1901 to 2155"
msgstr "超出范围：允许的值是1901到2155"

#: Include/Functions.php:1151 Include/Functions.php:1167
msgid "Invalid Number"
msgstr "无效的号码"

#: Include/Functions.php:1154
msgid "Number too large. Must be between -2147483648 and 2147483647"
msgstr "数字太大。必须是介于-2147483648和2147483647"

#: Include/Functions.php:1170
msgid "Money amount too large. Maximum is $999999999.99"
msgstr "货币量过于庞大。最大999999999.99美元"

#: Include/Functions.php:1320
msgid " Bold Italic"
msgstr "粗体斜体"

#: Include/Functions.php:1323
msgid " Italic"
msgstr "斜体"

#: Include/Functions.php:1325
msgid " Bold"
msgstr "胆大"

#: 
msgid "Error making API Call to"
msgstr "API调用出现错误"

#: 
msgid "Error text"
msgstr "文本错误"

#: Include/Header-function.php:34
msgid "Issue Report!"
msgstr "释放报告！"

#: Include/Header-function.php:41
msgid "Enter a Title for your bug / feature report"
msgstr "请为故障/功能问题输入标题"

#: Include/Header-function.php:51
msgid "What were you doing when you noticed the bug / feature opportunity?"
msgstr "当你看到缺陷/功能问题时你在操作什么？"

#: Include/Header-function.php:59
msgid "When you click \"submit,\" an error report will be posted to the ChurchCRM GitHub Issue tracker."
msgstr "当您单击“提交”时，错误报告将发布到ChurchCRM GitHub问题跟踪器中。"

#: Include/Header-function.php:60
msgid "Please do not include any confidential information."
msgstr "请不要包含任何机密信息。"

#: Include/Header-function.php:61
msgid "Some general information about your system will be submitted along with the request such as Server version and browser headers."
msgstr "有关您的系统的一些常规信息将与服务器版本和浏览器标头等请求一起提交。"

#: Include/Header-function.php:62
msgid "No personally identifiable information will be submitted unless you purposefully include it."
msgstr "除非您有意包含，否则不会提交任何个人身份信息。"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:35 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:62
#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:117
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: Include/Header.php:78
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: Include/Header.php:113 PersonView.php:377
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: Include/Footer.php:35
msgid "You have"
msgstr "你有"

#: Include/Footer.php:36
msgid "task(s)"
msgstr "任务"

#: external/templates/registration/family-register-members.php:95
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: Include/LabelFunctions.php:42
#, fuzzy
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: Include/LabelFunctions.php:80
#, fuzzy
msgid "Label Type"
msgstr "标签类型"

#: Include/LabelFunctions.php:97
msgid "Label Grouping"
msgstr "标签组合"

#: Include/LabelFunctions.php:105
msgid "All Individuals"
msgstr "所有个人"

#: Include/LabelFunctions.php:112
msgid "Grouped by Family"
msgstr "一，按家庭"

#: Include/LabelFunctions.php:117
#, fuzzy
msgid "To the parents of"
msgstr "的父母"

#: Include/LabelFunctions.php:133
#, fuzzy
msgid "Start Row"
msgstr "起始行"

#: Include/LabelFunctions.php:140
#, fuzzy
msgid "Start Column"
msgstr "起始列"

#: Include/LabelFunctions.php:152
#, fuzzy
msgid "Ignore Incomplete<br>Addresses"
msgstr "忽略不完整的<br>地址"

#: Include/LabelFunctions.php:164
#, fuzzy
msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

#: Reports/AdvancedDeposit.php:386 Reports/AdvancedDeposit.php:404
#: Reports/AdvancedDeposit.php:493 Reports/AdvancedDeposit.php:507
#: Reports/AdvancedDeposit.php:548 Reports/AdvancedDeposit.php:566
#: Reports/AdvancedDeposit.php:655 Reports/AdvancedDeposit.php:669
#: Reports/AdvancedDeposit.php:710 Reports/AdvancedDeposit.php:728
#: Reports/AdvancedDeposit.php:817 Reports/AdvancedDeposit.php:831
#: Reports/AdvancedDeposit.php:848
msgid "items"
msgstr "项目"

#: Reports/CanvassReports.php:204
msgid "Did not pledge"
msgstr "没有承诺"

#: Reports/CanvassReports.php:208
msgid "Top pledger"
msgstr "前质"

#: Reports/CanvassReports.php:210
msgid "Pledged"
msgstr "已抵押"

#: Reports/CanvassReports.php:238 Reports/ConfirmReport.php:181
#: Reports/ConfirmReport.php:200 Reports/ConfirmReportEmail.php:185
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:203
msgid "M/F"
msgstr "M / F"

#: Reports/ClassAttendance.php:151 Reports/ClassAttendance.php:152
#: Reports/ClassList.php:134 Reports/ClassList.php:135
msgid "Liaison"
msgstr "联络"

#: Reports/ConfirmReport.php:130 Reports/ConfirmReportEmail.php:131
msgid "City, State, Zip"
msgstr "市，州，邮政编码"

#: FamilyEditor.php:781 FamilyView.php:234 Reports/ConfirmReport.php:140
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:141
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:39
#: v2/templates/people/family-view.php:133
msgid "Send Newsletter"
msgstr "发送通讯"

#: Reports/ConfirmReport.php:180 Reports/ConfirmReport.php:199
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:184 Reports/ConfirmReportEmail.php:202
msgid "Member Name"
msgstr "会员名称"

#: Reports/ConfirmReport.php:182 Reports/ConfirmReport.php:201
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:186 Reports/ConfirmReportEmail.php:204
msgid "Adult/Child"
msgstr "成人/儿童"

#: GroupReports.php:126 Reports/CanvassReports.php:242
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:189 Reports/ConfirmReportEmail.php:207
#: v2/templates/people/family-list.php:34
#, fuzzy
msgid "Cell Phone"
msgstr "手机"

#: Reports/ConfirmReport.php:187 Reports/ConfirmReport.php:206
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:190 Reports/ConfirmReportEmail.php:208
msgid "Member/Friend"
msgstr "会员/朋友"

#: Reports/DirectoryReport.php:179
msgid "This option requires at least version 3.22 of MySQL!  Hit browser back button to return to ChurchCRM."
msgstr "此选项需要至少3.22版本的MySQL！命中浏览器的“后退”按钮返回到ChurchCRM的。"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:312
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:387
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:444 Reports/DirectoryReport.php:289
#: Reports/GroupReport.php:124
#: external/templates/registration/family-register-members.php:96
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:315
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:391
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:448 Reports/DirectoryReport.php:293
#: Reports/GroupReport.php:129
msgid "Cell"
msgstr "细胞"

#: Reports/FRBidSheets.php:75 Reports/FRCatalog.php:98
#: Reports/FRCertificates.php:45
msgid "Estimated value "
msgstr "估价值"

#: Reports/FRBidSheets.php:78 Reports/FRCatalog.php:101
#: Reports/FRCertificates.php:48
msgid "Donated by "
msgstr "捐赠"

#: Reports/FRBidSheets.php:89
msgid "Paddle"
msgstr "桨"

#: Reports/FRBidSheets.php:90
msgid "Bid"
msgstr "出价"

#: Reports/FRCatalog.php:95
msgid "Minimum bid "
msgstr "最低竞标价格"

#: Reports/FamilyPledgeSummary.php:143 Reports/ReminderReport.php:154
msgid "All Funds"
msgstr "所有基金"

#: Reports/FamilyPledgeSummary.php:144 Reports/ReminderReport.php:155
msgid " for all funds"
msgstr "所有资金"

#: Reports/FamilyPledgeSummary.php:146 Reports/ReminderReport.php:157
msgid " for fund "
msgstr "对于基金"

#: Reports/FamilyPledgeSummary.php:149 Reports/ReminderReport.php:160
msgid "for funds "
msgstr "资金"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:92
msgid "Donated Items:"
msgstr "捐赠的物品："

#: Reports/FundRaiserStatement.php:143
msgid "Purchased Items:"
msgstr "购买的物品："

#: Reports/FundRaiserStatement.php:215
msgid "Total of all purchases: $"
msgstr "所有购买总计："

#: Reports/FundRaiserStatement.php:222
msgid "Total purchases: $"
msgstr "采购总额：$"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:222
msgid "Amount paid: ________________"
msgstr "付金额：________________"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:224
msgid "Paid by (  ) Cash    (  ) Check    (  ) Credit card __ __ __ __    __ __ __ __    __ __ __ __    __ __ __ __  Exp __ / __"
msgstr "电广传媒（）现金（）检查（）信用卡________________________________进出口__ / __"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:226
msgid "                                        Signature ________________________________________________________________"
msgstr "签名________________________________________________________________"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Attendance.php:179
msgid "Totals"
msgstr "总计"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_CertificatesReport.php:30
msgid "Certificate of Ownership"
msgstr "所有权证书"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:38
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:74
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:57
msgid "Page"
msgstr "页"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:321
msgid "Wedding"
msgstr "婚礼"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:350
msgid "and"
msgstr "和"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_GroupDirectory.php:29
msgid "Group Directory"
msgstr "组目录"

#: Reports/TaxReport.php:241
msgid "Please detach this slip and mail with your next gift."
msgstr "请取下该滑和邮件，你的下一个礼物。"

#: Reports/TaxReport.php:243
msgid "Please mail you next gift to "
msgstr "请邮寄给您的礼物"

#: Reports/TaxReport.php:282
msgid "Gift Amount:"
msgstr "礼品金额："

#: Reports/TaxReport.php:285
msgid "Gift Designation:"
msgstr "商品名称："

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:116 GroupEditor.php:108
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:39
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:247
msgid "Sunday School"
msgstr "主日学校"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:69
msgid "Sunday School Class Functions"
msgstr "主日学校课程功能"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:92
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:104
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉列表"

#: Reports/ClassAttendance.php:99 Reports/ClassAttendance.php:184
#: Reports/PhotoBook.php:64 sundayschool/SundaySchoolClassView.php:123
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:81
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:153
msgid "Teachers"
msgstr "教士"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:137
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:316
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:139
msgid "View Profile"
msgstr "查看主档"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:150
msgid "Quick Status"
msgstr "快速状态"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:164
msgid "Birthdays by Month"
msgstr "生日月"

#: Reports/ClassAttendance.php:172 Reports/PhotoBook.php:66
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:193
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:92
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:154
msgid "Students"
msgstr "学员"

#: external/templates/registration/family-register-members.php:94
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:206
msgid "Mobile"
msgstr "收机"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:25
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:208
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:207
msgid "Home Address"
msgstr "家庭住址"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:209
msgid "Dad Name"
msgstr "父亲名称"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:210
msgid "Dad Mobile"
msgstr "父亲手机"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:211
msgid "Dad Email"
msgstr "父亲邮箱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:212
msgid "Mom Name"
msgstr "母亲名称"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:213
msgid "Mom Mobile"
msgstr "母亲手机"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:214
msgid "Mom Email"
msgstr "目前邮件"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:278
msgid "Compose New Message"
msgstr "撰写新信息"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:283
msgid "Kids Emails"
msgstr "孩子邮箱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:288
msgid "Parents Emails"
msgstr "父母邮箱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:293
msgid "Teachers Emails"
msgstr "教士邮箱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:303
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:306
msgid "Max. 32MB"
msgstr "最大32MB"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:313
msgid "Discard"
msgstr "放弃"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:39
msgid "Sunday School Dashboard"
msgstr "主日学校仪表板"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:119
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:69
msgid "Classes"
msgstr "科室"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:30
msgid "Sunday School Reports"
msgstr "主日学报告"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:55
msgid "Generate class lists and attendance sheets"
msgstr "生成类清单和考勤表"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:58
msgid "Export All Classes, Kids, and Parent to CSV file"
msgstr "将所有课室，子项和父项导出到CSV文件"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:189
msgid "Students not in a Sunday School Class"
msgstr "学生不在主日课程"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:123
msgid "At least one group must be selected to make class lists or attendance sheets."
msgstr "必须选择至少一组类列表或出勤表。"

#: CanvassAutomation.php:117 sundayschool/SundaySchoolReports.php:179
msgid "Report Details"
msgstr "报告详情"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:186
#, fuzzy
msgid "To select multiple hold CTL"
msgstr "要选择多个保持CTL"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:195
msgid "Multiple groups will have a Page Break between Groups<br>"
msgstr "多组情况下，组之间有分页符"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:197
msgid "List all Roles (unchecked will list Teacher/Student roles only)"
msgstr "列出所有角色（未选中将仅列出教士/学生角色）"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:212
#, fuzzy
msgid "First Sunday"
msgstr "第一个星期日"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:217
#, fuzzy
msgid "Last Sunday"
msgstr "上周日"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:222
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:227
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:232
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:237
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:242
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:247
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:252
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:257
#, fuzzy
msgid "No Sunday School"
msgstr "无主日学​​"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:262
#, fuzzy
msgid "Extra Students"
msgstr "额外的学生"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:266
#, fuzzy
msgid "Extra Teachers"
msgstr "额外的教师"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:275
msgid "Create Class List"
msgstr "创建类列表"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:278
msgid "Create Attendance Sheet"
msgstr "建立考勤表"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:194
msgid "System Users"
msgstr "系统用户"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:52 v2/routes/calendar.php:22
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: 
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:63
msgid "Add New Person"
msgstr "添加新成员"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:64
msgid "View All Persons"
msgstr "查看所有成员"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:65
msgid "Add New Family"
msgstr "添加新家庭"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:129 ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:258
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:157 FundRaiserEditor.php:31
msgid "Fundraiser"
msgstr "筹款"

#: v2/templates/email/dashboard.php:15
msgid "Email Export"
msgstr "邮件导出"

#: v2/templates/email/dashboard.php:31
msgid "List"
msgstr "清单"

#: CSVImport.php:115
msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

#: CSVImport.php:819
msgid "Clear Data"
msgstr "清除数据"

#: EditEventAttendees.php:76
msgid "Are you sure you want to DELETE this person from Event ID: "
msgstr "你确定要从活动ID中删除此人员吗？"

#: ElectronicPaymentList.php:41
msgid "Delete automatic payment for"
msgstr "删除自动支付"

#: ElectronicPaymentList.php:50
msgid "Clear account numbers for"
msgstr "清除账号"

#: EventEditor.php:479
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: EventNames.php:302
msgid "Deleting this event TYPE will NOT delete any existing Events or Attendance Counts.  Are you sure you want to DELETE Event Type ID: "
msgstr "删除此活动TYPE不会删除任何现有的活动或出勤记录。您确定要删除活动类型ID："

#: DepositSlipEditor.php:223 FindDepositSlip.php:96
msgid "Are you sure you want to delete the selected"
msgstr "您确定要删除所选内容吗？"

#: FindDepositSlip.php:96
msgid "Deposit(s)"
msgstr "存款"

#: FindDepositSlip.php:97
msgid "This will also delete all payments associated with this deposit"
msgstr "这也将删除与此存款相关的所有付款"

#: DepositSlipEditor.php:224 FindDepositSlip.php:98
msgid "This action CANNOT be undone, and may have legal implications!"
msgstr "此操作无法撤消，可能会产生法律影响！"

#: FindDepositSlip.php:99
msgid "Please ensure this what you want to do."
msgstr "请确保这是你想要做的。"

#: FindDepositSlip.php:45
msgid "Deposit Type"
msgstr "存款类型"

#: FindDepositSlip.php:54
msgid "Deposit Date"
msgstr "存款日期"

#: IntegrityCheck.php:12
msgid "Integrity Check Results"
msgstr "完整性检查结果"

#: IntegrityCheck.php:51
msgid "Integrity Check Failure"
msgstr "完整性检查失败"

#: IntegrityCheck.php:52
msgid "The previous integrity check failed"
msgstr "先前的完整性检查失败"

#: IntegrityCheck.php:53
msgid "Details:"
msgstr "细节："

#: IntegrityCheck.php:67
msgid "File Missing"
msgstr "文件丢失"

#: IntegrityCheck.php:73
msgid "Expected Hash"
msgstr "预期的Hash"

#: IntegrityCheck.php:89
msgid "Integrity Check Passed"
msgstr "完整性检查通过"

#: ManageEnvelopes.php:131
msgid "This will overwrite the family envelope numbers in the database with those selected on this page.  Continue?"
msgstr "这将用此页面上选择的系列信封覆盖数据库中的系列信封号码。继续吗？"

#: ManageEnvelopes.php:145
msgid "Family Select"
msgstr "家庭选择"

#: ManageEnvelopes.php:145
msgid "with at least one:"
msgstr "至少有一个："

#: Menu.php:44
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

#: RestoreDatabase.php:33
msgid "Select Database Files"
msgstr "选择数据库文件"

#: RestoreDatabase.php:36
msgid "Select a backup file to restore"
msgstr "选择要还原的备份文件"

#: RestoreDatabase.php:37
msgid "CAUTION: This will completely erase the existing database, and replace it with the backup"
msgstr "注意：这将完全删除现有数据库，并将其替换为备份"

#: RestoreDatabase.php:38
msgid "If you upload a backup from ChurchInfo, or a previous version of ChurchCRM, it will be automatically upgraded to the current database schema"
msgstr "如果您从ChurchInfo或以前版本的ChurchCRM上载备份，它将自动升级到当前数据库架构"

#: RestoreDatabase.php:43
msgid "Upload Files"
msgstr "上传文件"

#: RestoreDatabase.php:50
msgid "No Restore Running"
msgstr "没有恢复运行"

#: RestoreDatabase.php:87
msgid "Restore Complete"
msgstr "恢复完成"

#: RestoreDatabase.php:88
msgid "Login to restored Database"
msgstr "登录还原的数据库"

#: RestoreDatabase.php:91
msgid "Restore Error."
msgstr "恢复错误。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:244
msgid "Church Information"
msgstr "教会信息"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:245
msgid "User setup"
msgstr "用户设置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:246
msgid "Email Setup"
msgstr "电子邮件设置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:249
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:250
msgid "Report Settings"
msgstr "报告设置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:255
msgid "Localization"
msgstr "本土化"

#: SystemSettings.php:83
msgid "Setting saved"
msgstr "设置已保存"

#: SystemSettings.php:97
msgid "Edit JSON Settings"
msgstr "编辑JSON设置"

#: SystemSettings.php:141
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: SettingsIndividual.php:144 SettingsUser.php:114 SettingsUser.php:144
#: SystemSettings.php:199 UserEditor.php:515 UserEditor.php:543
msgid "False"
msgstr "否"

#: SettingsIndividual.php:145 SettingsUser.php:115 SettingsUser.php:145
#: SystemSettings.php:200 UserEditor.php:516 UserEditor.php:544
msgid "True"
msgstr "是"

#: SystemSettings.php:207
msgid "Edit Settings"
msgstr "编辑设置"

#: UpgradeCRM.php:13 UpgradeCRM.php:29
msgid "Upgrade ChurchCRM"
msgstr "升级ChurchCRM"

#: UpgradeCRM.php:35
msgid "Step 1: Backup Database"
msgstr "第1步：备份数据库"

#: UpgradeCRM.php:37
msgid "Please create a database backup before beginning the upgrade process."
msgstr "请在开始升级过程之前创建数据库备份。"

#: UpgradeCRM.php:38
msgid "Generate Database Backup"
msgstr "生成数据库备份"

#: UpgradeCRM.php:48
msgid "Step 2: Fetch Update Package on Server"
msgstr "第2步：在服务器上获取更新包"

#: UpgradeCRM.php:50
msgid "Fetch the latest files from the ChurchCRM GitHub release page"
msgstr "从ChurchCRM GitHub发布页面获取最新文件"

#: UpgradeCRM.php:51
msgid "Fetch Update Files"
msgstr "获取更新文件"

#: UpgradeCRM.php:58
msgid "Step 3: Apply Update Package on Server"
msgstr "第3步：在服务器上应用更新包"

#: UpgradeCRM.php:60
msgid "Extract the upgrade archive, and apply the new files"
msgstr "提取升级存档，并应用新文件"

#: UpgradeCRM.php:65
msgid "Full Path:"
msgstr "完整路径："

#: UpgradeCRM.php:66
msgid "SHA1:"
msgstr "SHA1:"

#: UpgradeCRM.php:69
msgid "Upgrade System"
msgstr "升级系统"

#: UpgradeCRM.php:76
msgid "Step 4: Login"
msgstr "第4步：登录"

#: UpgradeCRM.php:78
msgid "Login to Upgraded System"
msgstr "登录升级系统"

#: UpgradeCRM.php:97
msgid "Backup Complete, Ready for Download."
msgstr "备份完成，准备下载。"

#: UpgradeCRM.php:107
msgid "Backup Error."
msgstr "备份错误。"

#: UpgradeCRM.php:149
msgid "Backup Downloaded, Copy on server removed"
msgstr "备份已下载，已删除服务器上的副本"

#: v2/templates/email/dashboard.php:37
msgid "Campaigns:"
msgstr "市场活动"

#: v2/templates/email/dashboard.php:38
msgid "Unsubscribed count:"
msgstr "取消订阅计数："

#: v2/templates/email/dashboard.php:39
msgid "Unsubscribed count since last send:"
msgstr "自上次发送以来未订阅的计数："

#: v2/templates/email/dashboard.php:40
msgid "Cleaned count:"
msgstr "清理计数："

#: v2/templates/email/dashboard.php:41
msgid "Cleaned count since last send:"
msgstr "自上次发送以来清理的计数："

#: v2/templates/email/dashboard.php:58
msgid "Missing emails report"
msgstr "电子邮件缺失报告"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:45
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:51
msgid "Add New Class"
msgstr "添加新课室"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:59
msgid "Export to CSV"
msgstr "导出到CSV"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:247
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:260 v2/templates/admin/menus.php:32
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:252
msgid "Enter Name"
msgstr "输入名称"

#: ChurchCRM/tasks/RegisteredTask.php:28
msgid "Register Software"
msgstr "软件登记"

#: ChurchCRM/tasks/ChurchNameTask.php:19
msgid "Update Church Info"
msgstr "更新教堂信息"

#: ChurchCRM/tasks/ChurchAddress.php:19
msgid "Set Church Address"
msgstr "设置教堂地址"

#: ChurchCRM/tasks/EmailTask.php:27
msgid "Set Email Settings"
msgstr "邮件设置"

#: ChurchCRM/tasks/LatestReleaseTask.php:40
msgid "New Release"
msgstr "新发布"

#: ChurchCRM/tasks/IntegrityCheckTask.php:36
#: ChurchCRM/tasks/IntegrityCheckTask.php:41
msgid "Application Integrity Check Failed"
msgstr "应用完整性检查失败"

#: ChurchCRM/Service/TimelineService.php:117
msgid "Self Registration"
msgstr "自助登记"

#: RestoreDatabase.php:49
msgid "Restore Status:"
msgstr "存储状态"

#: UpdateAllLatLon.php:40
msgid "No coordinates found"
msgstr "找不到坐标"

#: BackupDatabase.php:67
msgid "Backup Status:"
msgstr "备份状态"

#: BackupDatabase.php:67
msgid "No Backup Running"
msgstr "没有备份在运行"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Deposit.php:291
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: EditEventAttendees.php:29
msgid "Attendees for Event ID:"
msgstr "活动ID：的与会者"

#: v2/templates/email/dashboard.php:73
msgid "is not configured"
msgstr "未配置"

#: v2/templates/email/dashboard.php:74
msgid "Please update the"
msgstr "请更新"

#: v2/templates/email/dashboard.php:74
msgid "API key in Setting->"
msgstr "API密钥，设置 - >"

#: v2/templates/email/dashboard.php:76
msgid "then update"
msgstr "然后更新"

#: v2/templates/email/dashboard.php:76
msgid "For more info see our "
msgstr "有关详情，请参阅我们的"

#: v2/templates/email/dashboard.php:77
msgid "support docs."
msgstr "支持文档。"

#: EventNames.php:199
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: external/templates/registration/family-register-done.php:20
msgid "Registration Complete"
msgstr "注册完成"

#: external/templates/registration/family-register-done.php:25
msgid "Thank you for registering your family."
msgstr "感谢您为您的家人注册。"

#: external/templates/registration/family-register-done.php:31
msgid "Member(s)"
msgstr "会员"

#: external/templates/registration/family-register-members.php:20
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: external/templates/registration/family-register.php:27
msgid "Register your family"
msgstr "注册家人"

#: external/templates/registration/family-register.php:72
msgid "How many people are in your family"
msgstr "你有几个家庭成员"

#: external/templates/registration/family-register.php:91
msgid "This will be my primary church."
msgstr "这将是我的主要教堂。"

#: FinancialReports.php:133
msgid "Add All Classes"
msgstr "添加所有类"

#: FinancialReports.php:134
msgid "Clear All Classes"
msgstr "清除所有类"

#: FinancialReports.php:180
msgid "Add All Families"
msgstr "添加所有家庭"

#: FinancialReports.php:181
msgid "Clear All Families"
msgstr "清除所有家庭"

#: FinancialReports.php:248
msgid "Add All Funds"
msgstr "添加所有资金"

#: FinancialReports.php:249
msgid "Clear All Funds"
msgstr "清除所有资金"

#: FindDepositSlip.php:41
msgid "Deposit Comment"
msgstr "存款注释"

#: Login.php:181 Login.php:246
msgid "Your previous session timed out.  Please login again."
msgstr "您上次会话已超时。请再次登录。"

#: Login.php:221
msgid "Register a new Family"
msgstr "注册新家庭"

#: Register.php:28
msgid "If you need to make changes to registration data, go to "
msgstr "如果您需要更改注册数据，请转到"

#: Register.php:28
msgid "Admin->Edit General Settings"
msgstr "管理员 - >编辑常规设置"

#: ChurchCRM/Service/AppIntegrityService.php:28
msgid "Signature definition file signature failed validation"
msgstr "签名定义文件签字验证失败"

#: ChurchCRM/Service/AppIntegrityService.php:31
msgid "Signature definition File Missing"
msgstr "签名定义文件丢失"

#: ChurchCRM/Service/AppIntegrityService.php:35
msgid "One or more files failed signature validation"
msgstr "一个或多个文件签名验证失败"

#: ChurchCRM/tasks/HttpsTask.php:19
msgid "Configure HTTPS"
msgstr "配置HTTPS"

#: IntegrityCheck.php:57
msgid "Files failing integrity check"
msgstr "文件未通过完整性检查"

#: IntegrityCheck.php:74
msgid "Actual Hash"
msgstr "实际Hash"

#: PersonView.php:254
msgid "Family:"
msgstr "家庭："

#: Reports/AdvancedDeposit.php:388 Reports/AdvancedDeposit.php:406
#: Reports/AdvancedDeposit.php:495 Reports/AdvancedDeposit.php:509
#: Reports/AdvancedDeposit.php:550 Reports/AdvancedDeposit.php:568
#: Reports/AdvancedDeposit.php:657 Reports/AdvancedDeposit.php:671
#: Reports/AdvancedDeposit.php:712 Reports/AdvancedDeposit.php:730
#: Reports/AdvancedDeposit.php:819 Reports/AdvancedDeposit.php:833
#: Reports/AdvancedDeposit.php:850
msgid "item"
msgstr "项目"

#: Reports/ConfirmReport.php:120
msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

#: Reports/ConfirmReport.php:125
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: Reports/ConfirmReport.php:186 Reports/ConfirmReport.php:205
msgid "Cell phone"
msgstr "手机"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:220
msgid "-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------"
msgstr "-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:222
msgid "Buyer # "
msgstr "买家＃"

#: Reports/TaxReport.php:201
msgid "Envelope:"
msgstr "信封："

#: Reports/TaxReport.php:245
msgid ", Phone: "
msgstr "， 电话："

#: Reports/VotingMembers.php:44
msgid "Voting members "
msgstr "投票成员"

#: RestoreDatabase.php:68
msgid "Restore Running, Please wait."
msgstr "正在恢复运行，请稍候。"

#: SelectDelete.php:282
msgid "Family Members:"
msgstr "家庭成员："

#: ChurchCRM/Service/CalendarService.php:15
msgid "Event"
msgstr "活动"

#: ChurchCRM/Service/CalendarService.php:17
#: ChurchCRM/SystemCalendars/AnniversariesCalendar.php:60
msgid "Anniversary"
msgstr "周年"

#: PersonView.php:426 SettingsIndividual.php:100 SettingsUser.php:87
#: UserEditor.php:480
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: PeopleDashboard.php:218 PeopleDashboard.php:255 PeopleDashboard.php:263
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:56
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: UpgradeCRM.php:64
msgid "File Name:"
msgstr "文件名："

#: USISTAddressVerification.php:100
msgid "http://www.intelligentsearch.com/address_verification/verify_address.html"
msgstr "http://www.intelligentsearch.com/address_verification/verify_address.html"

#: CanvassAutomation.php:122 FinancialReports.php:202
msgid "Fiscal Year:"
msgstr "财政年度："

#: CanvassAutomation.php:176 CanvassAutomation.php:187
msgid "Important note: this will lose any &quot;Ok To Canvass&quot; fields that have been set by hand."
msgstr "重要提示：这会丢失全部手动设置的&quot;Ok To Canvass&quot;栏位."

#: CanvassEditor.php:163
msgid "Canvasser:"
msgstr "布道者："

#: Checkin.php:131
msgid "Add Attendees for Event"
msgstr "为活动添加参加者"

#: AutoPaymentEditor.php:129 Checkin.php:457
#: ChurchCRM/Service/PersonService.php:39
msgid "family"
msgstr "家庭"

#: CSVExport.php:405
msgid "Anniversary Date:"
msgstr "周年日期："

#: CSVExport.php:422
msgid "Date Entered:"
msgstr "输入日期："

#: CSVImport.php:110 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:198
msgid "CSV Import"
msgstr "CSV导入"

#: DepositSlipEditor.php:85
msgid "Comment:"
msgstr "评价："

#: DepositSlipEditor.php:89
msgid "Closed:"
msgstr "关闭："

#: eGive.php:263
msgid "Start Date: "
msgstr "开始日期："

#: eGive.php:265
msgid "End Date: "
msgstr "结束日期："

#: v2/templates/email/dashboard.php:36
msgid "Members:"
msgstr "成员："

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:193 v2/templates/email/dashboard.php:75
msgid "Edit General Settings"
msgstr "编辑常规设置"

#: EventEditor.php:413
msgid "There were "
msgstr "曾有"

#: EventEditor.php:537 KioskManager.php:30
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: EventNames.php:265
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: FinancialReports.php:233
msgid "Filter by Fund"
msgstr "按基金删选"

#: FindDepositSlip.php:34
msgid "Add New Deposit: "
msgstr "添加新存款"

#: FundRaiserEditor.php:197
msgid "Estimated value"
msgstr "估计的价值"

#: GroupEditor.php:155
msgid "Disable Group Specific Properties"
msgstr "禁用群组特定的属性"

#: GroupPropsFormEditor.php:170
msgid "'Default Option'"
msgstr "默认选项'"

#: GroupView.php:182
msgid "Text Group"
msgstr "文字组"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:106 GroupView.php:225
msgid "Group Properties"
msgstr "组属性"

#: GroupView.php:353
msgid "Assign a New Property:"
msgstr "分配新属性："

#: 
msgid "There was a problem retrieving the requested object"
msgstr "检索请求对象时出现问题"

#: IntegrityCheck.php:62
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: GroupList.php:34 ListEvents.php:86 ManageEnvelopes.php:147
msgid "All"
msgstr "所有"

#: PeopleDashboard.php:120
msgid "Family Map"
msgstr "家庭地图"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:84 Menu.php:229 PeopleDashboard.php:200
#: api/routes/search.php:190
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: OptionManager.php:395
msgid "Error: You must enter a name"
msgstr "错误：您必须输入名称"

#: PersonView.php:233
msgid " Since:"
msgstr "从:"

#: PledgeEditor.php:622
msgid "Total $"
msgstr "总共$"

#: PledgeEditor.php:648
msgid "Credit card ..."
msgstr "信用卡 ..."

#: PropertyEditor.php:156
msgid "with this property.."
msgstr "有这个属性.."

#: PropertyList.php:61
msgid "with this Property..."
msgstr "有这个属性.."

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:135 Register.php:48
msgid "Church Email"
msgstr "教会电邮"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:66
msgid "Include only these classifications in the directory, comma seperated"
msgstr "仅在目录中包含这些分类，逗号分隔"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:67
msgid "These are the family role numbers designated as head of house"
msgstr "这些是指定为房屋主管的家庭角色的编号"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:68
msgid "These are the family role numbers designated as spouse"
msgstr "这些是指定为配偶的家庭角色的编号"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:69
msgid "These are the family role numbers designated as child"
msgstr "这些是指定为孩子的家庭角色的编号"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:70
msgid "Session timeout length in seconds\rSet to zero to disable session timeouts."
msgstr "会话超时长度（以秒为单位）\ r设为零以禁用会话超时。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:71
msgid "Queries for which user must have finance permissions to use:"
msgstr "用户必须具有财务权限才能使用的查询："

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:72
msgid "Should only administrators have access to the CSV export system and directory report?"
msgstr "是否只有管理员才能访问CSV导出系统和目录报告？"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:73
msgid "Minimum length a user may set their password to"
msgstr "用户设置密码的最小长度"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:74
msgid "Minimum amount that a new password must differ from the old one (# of characters changed)\rSet to zero to disable this feature"
msgstr "新密码必须与旧密码不同的最小字符数（更改的字符数）\ r设为零以禁用此功能"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:75
msgid "A comma-seperated list of disallowed (too obvious) passwords."
msgstr "以逗号分隔的不允许（太简单）密码列表。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:76
msgid "Maximum number of failed logins to allow before a user account is locked.\rOnce the maximum has been reached, an administrator must re-enable the account.\rThis feature helps to protect against automated password guessing attacks.\rSet to zero to disable this feature."
msgstr "锁定用户账户之前允许的最大登录失败次数。\ r \ n一旦达到最大值，管理员必须重新启用该账户。\ r此功能有助于防止自动密码猜测攻击。\ r设置为零以禁用此功能。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:77
msgid "PDF handling mode.\r1 = Save File dialog\r2 = Open in current browser window"
msgstr "PDF处理模式。\ r1 =保存文件对话框\ r2 =在当前浏览器窗口中打开"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:78
msgid "Default City"
msgstr "默认城市"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:79
msgid "Default State - Must be 2-letter abbreviation!"
msgstr "默认状态 - 必须是2个字母的缩写！"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:81
msgid "Default account for receiving a copy of all emails"
msgstr "用于接收所有电子邮件副本的默认账户"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:83
msgid "SMTP Server Address (mail.server.com:25)"
msgstr "SMTP服务器地址（mail.server.com:25）"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:84
msgid "Does your SMTP server require auththentication (username/password)?"
msgstr "您的SMTP服务器是否需要身份验证（用户名/密码）？"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:85
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP用户名"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:86
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP密码"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:88
msgid "Internationalization (I18n) support"
msgstr "国际通用（I18n）支持"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:89
msgid "First month of the fiscal year"
msgstr "财政年度的第一个月"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:93
msgid "Latitude of the church, used to center the Google map"
msgstr "教堂的纬度，用于居中谷歌地图"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:94
msgid "Longitude of the church, used to center the Google map"
msgstr "教堂的经度，用于居中谷歌地图"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:95
msgid "Set true to disable entering addresses in Person Editor.  Set false to enable entering addresses in Person Editor."
msgstr "设置为true(是)以禁用在Person Editor(人员编辑)中输入地址。设置为false(否)以启用在人物编辑器中输入地址。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:96
msgid "Set true to disable entering Friend Date in Person Editor.  Set false to enable entering Friend Date in Person Editor."
msgstr "设置为true(是)以禁用在Person Editor(人员编辑)中输入Friend Date。设置为false(否)以启用在Person Editor(人员编辑)中输入Friend Date。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:97
msgid "Set true to disable management of newsletter subscriptions in the Family Editor."
msgstr "设置为true(是)以禁用家庭编辑器中的新闻稿订阅管理。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:98
msgid "Set true to disable entering Wedding Date in Family Editor.  Set false to enable entering Wedding Date in Family Editor."
msgstr "设置为true(是)以禁用在家庭编辑器中输入结婚日期。设置为false(否)以启用在族编辑器中输入结婚日期。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:99
msgid "Set true to disable entering Latitude and Longitude in Family Editor.  Set false to enable entering Latitude and Longitude in Family Editor.  Lookups are still performed, just not displayed."
msgstr "设置为true(是)以禁用在家庭编辑器中输入纬度和经度。设置为false(否)以启用在家庭编辑器中输入纬度和经度。查询仍然执行，只是没有显示。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:100
msgid "Set true to enable use of donation envelopes"
msgstr "设置为true(是)以允许使用捐赠信封"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:101
msgid "Enter in HTML code which will be displayed as a header at the top of each page. Be sure to close your tags! Note: You must REFRESH YOUR BROWSER A SECOND TIME to view the new header."
msgstr "输入HTML代码，该代码将显示为每页顶部的标题。一定要关闭你的标签！注意：您必须第二次刷新浏览器才能查看新标题。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:102
msgid "Intelligent Search Technolgy, Ltd. CorrectAddress Username"
msgstr "Intelligent Search Technolgy, Ltd. CorrectAddress Username"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:103
msgid "Intelligent Search Technolgy, Ltd. CorrectAddress Password"
msgstr "Intelligent Search Technolgy, Ltd. CorrectAddress Password"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:105
msgid "Number of checks for Deposit Slip Report"
msgstr "存款单报告的支票数量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:106
msgid "Set true to enable use of scanned checks"
msgstr "设置为true(是)以启用扫描检查"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:107
msgid "Unit used to measure distance, miles or km."
msgstr "用于测量距离，英里或公里的单位。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:109
msgid "Names of markers for Google Maps in order of classification"
msgstr "谷歌地图标记的名称按分类顺序排列"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:111
msgid "Enable non-deductible payments"
msgstr "启用不可抵扣的付款"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:112
msgid "Electronic Transaction Processor"
msgstr "电子交易处理器"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:113
msgid "Set true to enable family self registration."
msgstr "设置为true(是)以启用家庭自助注册。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:126
msgid "ChurchCRM has been registered.  The ChurchCRM team uses registration information to track usage.  This information is kept confidential and never released or sold.  If this field is true the registration option in the admin menu changes to update registration."
msgstr "ChurchCRM已经注册。 ChurchCRM团队使用注册信息来跟踪使用情况。信息将得到保密处理，绝不发布或出售。如果此字段为true(是)，则管理菜单中的注册选项将更改为更新注册。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:127
msgid "Left Margin (1 = 1/100th inch)"
msgstr "左边距（1 = 1/100英寸）"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:128
msgid "Line Thickness (1 = 1/100th inch"
msgstr "线厚度（1 = 1/100英寸"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:131
msgid "Church City"
msgstr "教会城市"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:132
msgid "Church State"
msgstr "教会州"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:133
msgid "Church Zip"
msgstr "教会邮编"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:134
msgid "Church Phone"
msgstr "教会电话"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:136
msgid "Home area code of the church"
msgstr "教会的区号"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:140
msgid "Tax Report signer"
msgstr "税务报告签名者"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:142
msgid "Pledge Reminder Signer"
msgstr "承诺签名者"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:151
msgid "Database information confirmation and correction report signer"
msgstr "数据库信息确认和更正报告签名者"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:156
msgid "Church Letterhead path and file"
msgstr "教会信头路径和文件"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:161
msgid "lookup user images on Gravatar when no local image is present"
msgstr "当没有本地图像时，在Gravatar上查找用户图像"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:162
msgid "Enable Remote Backups to Cloud Services"
msgstr "启用云服务的远程备份"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:163
msgid "Cloud Service Type (Supported values: WebDAV, Local)"
msgstr "云服务类型（支持：WebDAV，本地）"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:164
msgid "Remote Backup Endpoint"
msgstr "远程备份端点"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:165
msgid "Remote Backup Username"
msgstr "远程备份用户名"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:166
msgid "Remote Backup Password"
msgstr "远程备份密码"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:167
msgid "Interval in Hours for Automatic Remote Backups"
msgstr "自动远程备份的小时间隔"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:168
msgid "Last Backup Timestamp"
msgstr "上次备份时间戳"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:169
msgid "QuickBooks Deposit Ticket Settings"
msgstr "QuickBooks存款票设置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:170
msgid "Enable Integrity Check"
msgstr "启用完整性检查"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:171
msgid "Interval in Hours for Integrity Check"
msgstr "完整性检查的小时间隔"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:172
msgid "Last Integrity Check Timestamp"
msgstr "最后完整性检查时间戳"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:85
msgid "List Groups"
msgstr "清单组"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:131
msgid "List Church Events"
msgstr "列出教会活动"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:130
msgid "Add Church Event"
msgstr "增加教会活动"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:132
msgid "List Event Types"
msgstr "列出活动类型"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:133
msgid "Check-in and Check-out"
msgstr "办理入住和退房"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:141
msgid "View All Deposits"
msgstr "查看所有存款"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:142
msgid "Deposit Reports"
msgstr "存款报告"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:143
msgid "Edit Deposit Slip"
msgstr "编辑存款单"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:159
msgid "View All Fundraisers"
msgstr "查看所有筹款人"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:158
msgid "Create New Fundraiser"
msgstr "创建新的筹款活动"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:160
msgid "Edit Fundraiser"
msgstr "编辑筹款活动"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:162
msgid "View Buyers"
msgstr "查看买家"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:161
msgid "Add Donors to Buyer List"
msgstr "将捐赠者添加到买方名单"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:170
msgid "Data/Reports"
msgstr "数据/报告"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:172
msgid "Query Menu"
msgstr "查询菜单"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:199
msgid "CSV Export Records"
msgstr "CSV汇出记录"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:73
msgid "People Properties"
msgstr "人物属性"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:71
msgid "Family Properties"
msgstr "家庭财产"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:195
msgid "Property Types"
msgstr "财产类型"

#: SelectList.php:975 SelectList.php:979 SelectList.php:1041
#: queryparameteroptions_qpo.php:5
msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

#: queryparameteroptions_qpo.php:9
msgid "2012/2013"
msgstr "2012/2013"

#: queryparameteroptions_qpo.php:10
msgid "2013/2014"
msgstr "2013/2014"

#: queryparameteroptions_qpo.php:11
msgid "2014/2015"
msgstr "2014/2015"

#: queryparameteroptions_qpo.php:12
msgid "2015/2016"
msgstr "2015/2016"

#: queryparameteroptions_qpo.php:14
msgid "WorkEmail"
msgstr "工作电邮"

#: queryparameteroptions_qpo.php:16
msgid "Regular Attender"
msgstr "常规与会者"

#: queryparameteroptions_qpo.php:17
msgid "Guest"
msgstr "客人"

#: queryparameteroptions_qpo.php:18
msgid "Non-Attender"
msgstr "非与会者"

#: queryparameteroptions_qpo.php:19
msgid "Non-Attender (staff)"
msgstr "非与会者(员工)"

#: queryparameters_qrp.php:2
msgid "Minimum Age"
msgstr "最低年龄"

#: queryparameters_qrp.php:3
msgid "Maximum Age"
msgstr "最高年龄"

#: queryparameters_qrp.php:7
msgid "Beginning Date"
msgstr "开始日期"

#: queryparameters_qrp.php:8
msgid "Ending Date"
msgstr "结束日期"

#: queryparameters_qrp.php:9
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: queryparameters_qrp.php:10
msgid "Field"
msgstr "领域"

#: query_qry.php:9 query_qry.php:48 queryparameters_qrp.php:13
msgid "Registered students"
msgstr "注册学生"

#: queryparameters_qrp.php:14
msgid "Volunteer opportunities"
msgstr "志愿者机会"

#: queryparameters_qrp.php:15
msgid "Months"
msgstr "月"

#: queryparameters_qrp.php:16
msgid "First Fiscal Year"
msgstr "第一财年"

#: queryparameters_qrp.php:17
msgid "Second Fiscal Year"
msgstr "第二财年"

#: queryparameters_qrp.php:20
msgid "Custom field"
msgstr "自定义字段"

#: queryparameters_qrp.php:21
msgid "Field value"
msgstr "字段值"

#: queryparameters_qrp.php:22
msgid "The minimum age for which you want records returned."
msgstr "你想要返回的记录的最小年龄。"

#: queryparameters_qrp.php:23
msgid "The maximum age for which you want records returned."
msgstr "你想要返回的记录的最高年龄。"

#: queryparameters_qrp.php:24
msgid "The desired gender to search the database for."
msgstr "搜索数据库所需的性别。"

#: queryparameters_qrp.php:25
msgid "Select the desired family role."
msgstr "选择所需的家庭角色。"

#: queryparameters_qrp.php:26
msgid "The gender for which you would like records returned."
msgstr "返回您想要记录的性别。"

#: queryparameters_qrp.php:27
msgid "The property for which you would like person records returned."
msgstr "返回您想要记录的人员。"

#: queryparameters_qrp.php:28
msgid "Please select the beginning date to calculate total contributions for each member (i.e. YYYY-MM-DD). NOTE: You can only choose dates that conatain donations."
msgstr "请选择开始日期以计算每个成员的总贡献（即YYYY-MM-DD）。注意：您只能选择含捐赠的日期。"

#: queryparameters_qrp.php:29
msgid "Please enter the last date to calculate total contributions for each member (i.e. YYYY-MM-DD)."
msgstr "请输入最后一个日期来计算每个成员的总贡献（即YYYY-MM-DD）。"

#: queryparameters_qrp.php:30
msgid "Enter any part of the following: Name, City, State, Zip, Home Phone, Email, or Work Email."
msgstr "输入以下任意栏：姓名，城市，州，邮编，家庭电话，电子邮件或工作电子邮件。"

#: queryparameters_qrp.php:31
msgid "Select field to search for."
msgstr "选择要搜索的字段。"

#: queryparameters_qrp.php:32
msgid "The birthday month for which you would like records returned."
msgstr "返回您想要记录的生日月份。"

#: queryparameters_qrp.php:33
msgid "The sunday school class for which you would like records returned."
msgstr "返回您想要记录的主日学校课程。"

#: queryparameters_qrp.php:34
msgid "Group of registered students"
msgstr "已注册学生组"

#: queryparameters_qrp.php:35
msgid "The membership anniversary month for which you would like records returned."
msgstr "返回您想要记录的会员周年的月份。"

#: queryparameters_qrp.php:36
msgid "Choose a volunteer opportunity"
msgstr "选择志愿者机会"

#: queryparameters_qrp.php:37
msgid "Number of months since becoming a friend"
msgstr "自成为朋友以来的月数"

#: queryparameters_qrp.php:38
msgid "First fiscal year for comparison"
msgstr "比较第一个财政年度"

#: queryparameters_qrp.php:39
msgid "Second fiscal year for comparison"
msgstr "比较第二个财政年度"

#: queryparameters_qrp.php:40
msgid "Pledged this year"
msgstr "今年的承诺"

#: queryparameters_qrp.php:41
msgid "but not this year"
msgstr "但不是今年"

#: queryparameters_qrp.php:42
msgid "Fiscal Year."
msgstr "财政年度."

#: queryparameters_qrp.php:43
msgid "Member, Regular Attender, etc."
msgstr "会员，常规参加者等"

#: queryparameters_qrp.php:44
msgid "First volunteer opportunity choice"
msgstr "第一个志愿者机会选择"

#: queryparameters_qrp.php:45
msgid "Second volunteer opportunity choice"
msgstr "第二个志愿者机会选择"

#: queryparameters_qrp.php:46
msgid "Choose customer person field"
msgstr "选择客户人员字段"

#: queryparameters_qrp.php:47
msgid "Match custom field to this value"
msgstr "将自定义字段与此值匹配"

#: query_qry.php:2 query_qry.php:41
msgid "Family Member Count"
msgstr "家庭成员计数"

#: query_qry.php:3 query_qry.php:42
msgid "Person by Age"
msgstr "按年龄划分的人员"

#: query_qry.php:4 query_qry.php:43
msgid "Total By Gender"
msgstr "按性别划分的总数"

#: query_qry.php:5 query_qry.php:44
msgid "Person by Role and Gender"
msgstr "按角色和性别划分的人员"

#: query_qry.php:6 query_qry.php:45
msgid "Person by Property"
msgstr "按财产划分的人员"

#: query_qry.php:7 query_qry.php:46
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: ChurchCRM/SystemCalendars/BirthdaysCalendar.php:35 query_qry.php:8
#: query_qry.php:47
msgid "Birthdays"
msgstr "生日"

#: query_qry.php:10 query_qry.php:49
msgid "Membership anniversaries"
msgstr "会员纪念日"

#: query_qry.php:11 query_qry.php:50
msgid "Select database users"
msgstr "选择数据库用户"

#: query_qry.php:12 query_qry.php:51
msgid "Select all members"
msgstr "选择所有成员"

#: query_qry.php:13 query_qry.php:52
msgid "Volunteers"
msgstr "志愿者"

#: query_qry.php:14 query_qry.php:53
msgid "Recent friends"
msgstr "最近的朋友"

#: query_qry.php:15 query_qry.php:54
msgid "Families to Canvass"
msgstr "家庭到布道者"

#: query_qry.php:16 query_qry.php:55
msgid "Pledge comparison"
msgstr "比较承诺"

#: query_qry.php:17 query_qry.php:56
msgid "Missing pledges"
msgstr "遗失承诺"

#: query_qry.php:18 query_qry.php:57
msgid "Credit Card People"
msgstr "信用卡人员"

#: query_qry.php:19 query_qry.php:58
msgid "Family Pledge by Fiscal Year"
msgstr "财政年度的家庭承诺"

#: query_qry.php:20 query_qry.php:59
msgid "CustomSearch"
msgstr "定制搜索"

#: query_qry.php:21 query_qry.php:60
msgid "Returns each family and the total number of people assigned to them."
msgstr "返回每个家庭以及分配给他们的总人数。"

#: query_qry.php:22 query_qry.php:61
msgid "Returns any person records with ages between two given ages."
msgstr "返回年龄介于两个给定年龄之间的所有人员记录。"

#: query_qry.php:23 query_qry.php:62
msgid "Total of records matching a given gender."
msgstr "与给定性别匹配的记录总数。"

#: query_qry.php:24 query_qry.php:63
msgid "Selects person records with the family role and gender specified."
msgstr "选择具有指定的系列角色和性别的人员记录。"

#: query_qry.php:25 query_qry.php:64
msgid "Returns person records which are assigned the given property."
msgstr "返回分配制定属性的人员记录。"

#: query_qry.php:26 query_qry.php:65
msgid "Search by any part of Name, City, State, Zip, Home Phone, Email, or Work Email."
msgstr "按名称，城市，州，邮编，家庭电话，电子邮件或工作电子邮件的任意进行搜索。"

#: query_qry.php:27 query_qry.php:66
msgid "People with birthdays in a particular month"
msgstr "在特定月份生日的人"

#: query_qry.php:28 query_qry.php:67
msgid "Find Registered students"
msgstr "找到注册学生"

#: query_qry.php:29 query_qry.php:68
msgid "Members who joined in a particular month"
msgstr "在特定月份加入的会员"

#: query_qry.php:30 query_qry.php:69
msgid "People who are registered as database users"
msgstr "注册为数据库用户的人员"

#: query_qry.php:31 query_qry.php:70
msgid "People who are members"
msgstr "成为会员的人"

#: query_qry.php:32 query_qry.php:71
msgid "Find volunteers for a particular opportunity"
msgstr "为特定的机会寻找志愿者"

#: query_qry.php:33 query_qry.php:72
msgid "Friends who signed up in previous months"
msgstr "在前几个月注册的朋友"

#: query_qry.php:34 query_qry.php:73
msgid "People in families that are ok to canvass."
msgstr "家庭中可以参与布道的人。"

#: query_qry.php:35 query_qry.php:74
msgid "Compare pledges between two fiscal years"
msgstr "比较两个财政年度之间的承诺"

#: query_qry.php:37 query_qry.php:76
msgid "People who are configured to pay by credit card."
msgstr "配置为使用信用卡付款的人。"

#: query_qry.php:38 query_qry.php:77
msgid "Pledge summary by family name for each fund for the selected fiscal year"
msgstr "通过姓氏删选所选会计年度基金的承诺摘要"

#: query_qry.php:39 query_qry.php:78
msgid "Find volunteers for who match two specific opportunity codes"
msgstr "寻找符合两个特定机会代码的志愿者"

#: query_qry.php:40 query_qry.php:79
msgid "Find people with a custom field value"
msgstr "查找具有自定义字段值的人员"

#: PrintView.php:497
msgid "Last Edited"
msgstr "最后编辑"

#: userconfig_ucfg.php:2
msgid "User permission to send email via mailto: links"
msgstr "用户通过 邮件到：链接 发送电子邮件的权限"

#: userconfig_ucfg.php:3
msgid "Delimiter to separate emails in mailto: links"
msgstr "用于分隔 邮件到：链接 的电子邮件的分隔符"

#: userconfig_ucfg.php:4
msgid "User permission to create directories"
msgstr "用户创建目录的权限"

#: userconfig_ucfg.php:5
msgid "User permission to export CSV files"
msgstr "用户导出CSV文件的权限"

#: userconfig_ucfg.php:6
msgid "User permission to use IST Address Verification"
msgstr "用户使用IST地址验证的权限"

#: userconfig_ucfg.php:7
msgid "Allow user to add new event"
msgstr "允许用户添加新活动"

#: userconfig_ucfg.php:8
msgid "Allow user to see member privacy data, e.g. Birth Year, Age."
msgstr "允许用户查看会员隐私数据，例如出生年份，年龄。"

#: Reports/CanvassReports.php:47
msgid "Canvass Progress Report"
msgstr "布道进展报告"

#: Reports/CanvassReports.php:70
#: external/templates/registration/family-register-done.php:43
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Reports/CanvassReports.php:71
msgid "Assigned"
msgstr "已指派"

#: Reports/CanvassReports.php:72
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: Reports/CanvassReports.php:127
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: Reports/CanvassReports.php:217
msgid "Pledge status"
msgstr "承诺状态"

#: Reports/CanvassReports.php:323
msgid "Canvass Summary Report"
msgstr "布道简要报告"

#: Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: Reports/CanvassReports.php:347
msgid "WhyNotInterested"
msgstr "为什么不感兴趣"

#: Reports/CanvassReports.php:350
msgid "Comments"
msgstr "评价"

#: Reports/CanvassReports.php:377
msgid "Canvass Not Interested Report"
msgstr "布道不感兴趣报告"

#: EditEventTypes.php:89 EventNames.php:109
msgid "Weekly on"
msgstr "每周"

#: EditEventTypes.php:92 EventNames.php:112
msgid "Monthly on"
msgstr "每月"

#: EditEventTypes.php:95 EventNames.php:115
msgid "Yearly on"
msgstr "每年"

#: EventAttendance.php:54
msgid "All Events of Type"
msgstr "所有活动类型"

#: EventAttendance.php:97 ListEvents.php:199
msgid "There is"
msgstr "这是"

#: EventAttendance.php:97 ListEvents.php:199
msgid "There are"
msgstr "这些是"

#: EventAttendance.php:97 ListEvents.php:199
msgid "event"
msgstr "活动"

#: EventAttendance.php:97 ListEvents.php:199
msgid "events"
msgstr "活动"

#: EventAttendance.php:97
msgid " in this category."
msgstr "在本类别中"

#: EventNames.php:250
msgid "There currently is"
msgstr "目前是"

#: EventNames.php:250
msgid "There currently are"
msgstr "目前是"

#: EventNames.php:250
msgid "custom event type"
msgstr "自定义活动类型"

#: EventNames.php:250
msgid "custom event types"
msgstr "自定义活动类型"

#: GroupView.php:183
msgid "Press CTRL + C to copy all group members\\' phone numbers"
msgstr "按CTRL + C复制所有组成员\\'电话号码"

#: OptionManager.php:64
msgid "Family Roles Editor"
msgstr "家庭角色编辑器"

#: OptionManager.php:70
msgid "Person Classification"
msgstr "人员分类"

#: OptionManager.php:71
msgid "Person Classifications"
msgstr "人员分类"

#: OptionManager.php:72
msgid "Person Classifications Editor"
msgstr "人员分类编辑器"

#: OptionManager.php:78
msgid "Group Type"
msgstr "组类型"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:107 OptionManager.php:79
msgid "Group Types"
msgstr "组类型"

#: OptionManager.php:80
msgid "Group Types Editor"
msgstr "组类型编辑器"

#: OptionManager.php:86
msgid "Security Group"
msgstr "安全组"

#: OptionManager.php:87
msgid "Security Groups"
msgstr "安全组"

#: OptionManager.php:88
msgid "Security Groups Editor"
msgstr "安全组编辑器"

#: OptionManager.php:94
msgid "Group Member Role"
msgstr "群组成员角色"

#: OptionManager.php:96
msgid "Group Member Roles Editor"
msgstr "群组成员角色编辑器"

#: OptionManager.php:115
msgid "Person Custom List Option"
msgstr "人员自定义列表选项"

#: OptionManager.php:116
msgid "Person Custom List Options"
msgstr "人员自定义列表选项"

#: OptionManager.php:117
msgid "Person Custom List Options Editor"
msgstr "人员自定义列表选项编辑器"

#: OptionManager.php:133
msgid "Custom List Option"
msgstr "自定义列表选项"

#: OptionManager.php:134
msgid "Custom List Options"
msgstr "自定义列表选项"

#: OptionManager.php:135
msgid "Custom List Options Editor"
msgstr "人员自定义列表选项编辑器"

#: OptionManager.php:151
msgid "Family Custom List Option"
msgstr "家庭自定义列表选项"

#: OptionManager.php:152
msgid "Family Custom List Options"
msgstr "家庭自定义列表选项"

#: OptionManager.php:153
msgid "Family Custom List Options Editor"
msgstr "家庭自定义列表选项编辑器"

#: OptionManager.php:308
msgid "are not allowed."
msgstr "是不允许的"

#: OptionManager.php:385
msgid "Name for New"
msgstr "新名称"

#: CSVImport.php:636 CSVImport.php:709
msgid "Imported"
msgstr "已汇入"

#: FamilyEditor.php:422
msgid "Created via Family"
msgstr "通过家庭创建"

#: FamilyEditor.php:463
msgid "Updated via Family"
msgstr "通过家庭更新"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:188
msgid "Family Data Verified"
msgstr "家庭数据验证"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:254
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:279
msgid "Profile Image Deleted"
msgstr "个人资料图片已删除"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:107
msgid "miles"
msgstr "英里"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:107
msgid "kilometers"
msgstr "公里"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:112
msgid "Vanco"
msgstr "Vanco"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:112
msgid "Authorize.NET"
msgstr "Authorize.NET"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:163
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:163
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: settings-countries.php:2
msgid "Afghanistan (‫افغانستان‬‎)"
msgstr "阿富汗（افغانستان）"

#: settings-countries.php:3
msgid "Åland Islands (Åland)"
msgstr "奥兰群岛 (Åland)"

#: settings-countries.php:4
msgid "Albania (Shqipëri)"
msgstr "阿尔巴尼亚（Shqipëri）"

#: settings-countries.php:5
msgid "Algeria (‫الجزائر‬‎)"
msgstr "阿尔及利亚（الجزائر）"

#: settings-countries.php:6
msgid "American Samoa"
msgstr "美属萨摩亚"

#: settings-countries.php:7
msgid "Andorra"
msgstr "安道尔"

#: settings-countries.php:8
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: settings-countries.php:9
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉"

#: settings-countries.php:10
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

#: settings-countries.php:11
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达"

#: settings-countries.php:12
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: settings-countries.php:13
msgid "Armenia (Հայաստան)"
msgstr "亚美尼亚（Հայաստան）"

#: settings-countries.php:14
msgid "Aruba"
msgstr "阿鲁巴"

#: settings-countries.php:15
msgid "Ascension Island"
msgstr "阿森松岛"

#: settings-countries.php:16
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: settings-countries.php:17
msgid "Austria (Österreich)"
msgstr "奥地利（Österreich）"

#: settings-countries.php:18
msgid "Azerbaijan (Azərbaycan)"
msgstr "阿塞拜疆（Azərbaycan）"

#: settings-countries.php:19
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈马"

#: settings-countries.php:20
msgid "Bahrain (‫البحرين‬‎)"
msgstr "巴林（البحرين）"

#: settings-countries.php:21
msgid "Bangladesh (বাংলাদেশ)"
msgstr "孟加拉国（বাংলাদেশ）"

#: settings-countries.php:22
msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯"

#: settings-countries.php:23
msgid "Belarus (Беларусь)"
msgstr "白俄罗斯（Беларусь）"

#: settings-countries.php:24
msgid "Belgium (België)"
msgstr "比利时（België）"

#: settings-countries.php:25
msgid "Belize"
msgstr "伯利兹"

#: settings-countries.php:26
msgid "Benin (Bénin)"
msgstr "贝宁（Bénin）"

#: settings-countries.php:27
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大"

#: settings-countries.php:28
msgid "Bhutan (འབྲུག)"
msgstr "不丹（འབྲུག）"

#: settings-countries.php:29
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

#: settings-countries.php:30
msgid "Bosnia and Herzegovina (Босна и Херцеговина)"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那（БоснаиХерцеговина）"

#: settings-countries.php:31
msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦纳"

#: settings-countries.php:32
msgid "Bouvet Island"
msgstr "布维岛"

#: settings-countries.php:33
msgid "Brazil (Brasil)"
msgstr "巴西（Brasil）"

#: settings-countries.php:34
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英属印度洋领地"

#: settings-countries.php:35
msgid "British Virgin Islands"
msgstr "英属维尔京群岛"

#: settings-countries.php:36
msgid "Brunei"
msgstr "文莱"

#: settings-countries.php:37
msgid "Bulgaria (България)"
msgstr "保加利亚（България）"

#: settings-countries.php:38
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

#: settings-countries.php:39
msgid "Burundi (Uburundi)"
msgstr "布隆迪（Uburundi）"

#: settings-countries.php:40
msgid "Cambodia (កម្ពុជា)"
msgstr "柬埔寨（កម្ពុជា）"

#: settings-countries.php:41
msgid "Cameroon (Cameroun)"
msgstr "喀麦隆（Cameroun）"

#: settings-countries.php:42
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: settings-countries.php:43
msgid "Canary Islands (islas Canarias)"
msgstr "加那利群岛（islas Canarias）"

#: settings-countries.php:44
msgid "Cape Verde (Kabu Verdi)"
msgstr "佛得角（Kabu Verdi）"

#: settings-countries.php:45
msgid "Caribbean Netherlands"
msgstr "加勒比荷兰"

#: settings-countries.php:46
msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

#: settings-countries.php:47
msgid "Central African Republic (République centrafricaine)"
msgstr "中非共和国（Républiquecentrafricaine）"

#: settings-countries.php:48
msgid "Ceuta and Melilla (Ceuta y Melilla)"
msgstr "休达和梅利利亚（Ceuta y Melilla）"

#: settings-countries.php:49
msgid "Chad (Tchad)"
msgstr "乍得（Tchad）"

#: settings-countries.php:50
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: settings-countries.php:51
msgid "China (中国)"
msgstr "中国"

#: settings-countries.php:52
msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

#: settings-countries.php:53
msgid "Clipperton Island"
msgstr "克利珀顿岛"

#: settings-countries.php:54
msgid "Cocos (Keeling) Islands (Kepulauan Cocos (Keeling))"
msgstr "科科斯（Keeling）群岛（Kepulauan Cocos（Keeling)）"

#: settings-countries.php:55
msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#: settings-countries.php:56
msgid "Comoros (‫جزر القمر‬‎)"
msgstr "科摩罗（جزرالقمر）"

#: settings-countries.php:57
msgid "Congo (DRC) (Jamhuri ya Kidemokrasia ya Kongo)"
msgstr "刚果（金）（Jamhuri ya Kidemokrasia ya Kongo）"

#: settings-countries.php:58
msgid "Congo (Republic) (Congo-Brazzaville)"
msgstr "刚果（共和国）（Congo-Brazzaville）"

#: settings-countries.php:59
msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

#: settings-countries.php:60
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

#: settings-countries.php:61
msgid "Côte d’Ivoire"
msgstr "科特迪瓦"

#: settings-countries.php:62
msgid "Croatia (Hrvatska)"
msgstr "克罗地亚（Hrvatska）"

#: settings-countries.php:63
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#: settings-countries.php:64
msgid "Curaçao"
msgstr "库拉索"

#: settings-countries.php:65
msgid "Cyprus (Κύπρος)"
msgstr "塞浦路斯（Κύπρος）"

#: settings-countries.php:66
msgid "Czech Republic (Česká republika)"
msgstr "捷克共和国（Českárepublika）"

#: settings-countries.php:67
msgid "Denmark (Danmark)"
msgstr "丹麦（Danmark）"

#: settings-countries.php:68
msgid "Diego Garcia"
msgstr "迪戈加西亚"

#: settings-countries.php:69
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

#: settings-countries.php:70
msgid "Dominica"
msgstr "多米尼加"

#: settings-countries.php:71
msgid "Dominican Republic (República Dominicana)"
msgstr "多米尼加共和国（RepúblicaDominicana）"

#: settings-countries.php:72
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

#: settings-countries.php:73
msgid "Egypt (‫مصر‬‎)"
msgstr "埃及（مصر）"

#: settings-countries.php:74
msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

#: settings-countries.php:75
msgid "Equatorial Guinea (Guinea Ecuatorial)"
msgstr "赤道几内亚（Guinea Ecuatorial）"

#: settings-countries.php:76
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

#: settings-countries.php:77
msgid "Estonia (Eesti)"
msgstr "爱沙尼亚（Eesti）"

#: settings-countries.php:78
msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

#: settings-countries.php:79
msgid "Falkland Islands (Islas Malvinas)"
msgstr "福克兰群岛（Islas Malvinas）"

#: settings-countries.php:80
msgid "Faroe Islands (Føroyar)"
msgstr "法罗群岛（Føroyar）"

#: settings-countries.php:81
msgid "Fiji"
msgstr "斐济"

#: settings-countries.php:82
msgid "Finland (Suomi)"
msgstr "芬兰（Suomi）"

#: settings-countries.php:83
msgid "France"
msgstr "法国"

#: settings-countries.php:84
msgid "French Guiana (Guyane française)"
msgstr "法属圭亚那（Guyane française）"

#: settings-countries.php:85
msgid "French Polynesia (Polynésie française)"
msgstr "法属波利尼西亚（Polynésiefrançaise）"

#: settings-countries.php:86
msgid "French Southern Territories (Terres australes françaises)"
msgstr "法属南部领土（Terresaustralesfrançaises）"

#: settings-countries.php:87
msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

#: settings-countries.php:88
msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

#: settings-countries.php:89
msgid "Georgia (საქართველო)"
msgstr "格鲁吉亚（საქართველო）"

#: settings-countries.php:90
msgid "Germany (Deutschland)"
msgstr "德国（Deutschland）"

#: settings-countries.php:91
msgid "Ghana (Gaana)"
msgstr "加纳（Gaana）"

#: settings-countries.php:92
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

#: settings-countries.php:93
msgid "Greece (Ελλάδα)"
msgstr "希腊（Ελλάδα）"

#: settings-countries.php:94
msgid "Greenland (Kalaallit Nunaat)"
msgstr "格陵兰岛（Kalaallit Nunaat）"

#: settings-countries.php:95
msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

#: settings-countries.php:96
msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德罗普岛"

#: settings-countries.php:97
msgid "Guam"
msgstr "关岛"

#: settings-countries.php:98
msgid "Guatemala"
msgstr "危地马拉"

#: settings-countries.php:99
msgid "Guernsey"
msgstr "根西岛"

#: settings-countries.php:100
msgid "Guinea (Guinée)"
msgstr "几内亚（Guinée）"

#: settings-countries.php:101
msgid "Guinea-Bissau (Guiné Bissau)"
msgstr "几内亚比绍（GuinéBissau）"

#: settings-countries.php:102
msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

#: settings-countries.php:103
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

#: settings-countries.php:104
msgid "Heard & McDonald Islands"
msgstr "赫德与麦当劳群岛"

#: settings-countries.php:105
msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

#: settings-countries.php:106
msgid "Hong Kong (香港)"
msgstr "香港"

#: settings-countries.php:107
msgid "Hungary (Magyarország)"
msgstr "匈牙利（Magyarország）"

#: settings-countries.php:108
msgid "Iceland (Ísland)"
msgstr "冰岛（Ísland）"

#: settings-countries.php:109
msgid "India (भारत)"
msgstr "印度（भारत）"

#: settings-countries.php:110
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

#: settings-countries.php:111
msgid "Iran (‫ایران‬‎)"
msgstr "伊朗（ایران）"

#: settings-countries.php:112
msgid "Iraq (‫العراق‬‎)"
msgstr "伊拉克（العراق）"

#: settings-countries.php:113
msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

#: settings-countries.php:114
msgid "Isle of Man"
msgstr "马恩岛"

#: settings-countries.php:115
msgid "Israel (‫ישראל‬‎)"
msgstr "以色列（ישראל）"

#: settings-countries.php:116
msgid "Italy (Italia)"
msgstr "意大利（Italia）"

#: settings-countries.php:117
msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

#: settings-countries.php:118
msgid "Japan (日本)"
msgstr "日本"

#: settings-countries.php:119
msgid "Jersey"
msgstr "新泽西"

#: settings-countries.php:120
msgid "Jordan (‫الأردن‬‎)"
msgstr "乔丹（الأردن）"

#: settings-countries.php:121
msgid "Kazakhstan (Казахстан)"
msgstr "哈萨克斯坦（Казахстан）"

#: settings-countries.php:122
msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

#: settings-countries.php:123
msgid "Kiribati"
msgstr "基里巴斯"

#: settings-countries.php:124
msgid "Kosovo (Kosovë)"
msgstr "科索沃（Kosovë）"

#: settings-countries.php:125
msgid "Kuwait (‫الكويت‬‎)"
msgstr "科威特（الكويت）"

#: settings-countries.php:126
msgid "Kyrgyzstan (Кыргызстан)"
msgstr "吉尔吉斯斯坦（Кыргызстан）"

#: settings-countries.php:127
msgid "Laos (ລາວ)"
msgstr "老挝（ລາວ）"

#: settings-countries.php:129
msgid "Lebanon (‫لبنان‬‎)"
msgstr "黎巴嫩（لبنان）"

#: settings-countries.php:130
msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

#: settings-countries.php:131
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

#: settings-countries.php:132
msgid "Libya (‫ليبيا‬‎)"
msgstr "利比亚（ليبيا）"

#: settings-countries.php:133
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

#: settings-countries.php:134
msgid "Lithuania (Lietuva)"
msgstr "立陶宛（Lietuva）"

#: settings-countries.php:135
msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

#: settings-countries.php:137
msgid "Macedonia (FYROM) (Македонија)"
msgstr "马其顿（前南斯拉夫马其顿共和国）（Македонија）"

#: settings-countries.php:138
msgid "Madagascar (Madagasikara)"
msgstr "马达加斯加（马达加斯加）"

#: settings-countries.php:139
msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

#: settings-countries.php:140
msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

#: settings-countries.php:141
msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

#: settings-countries.php:142
msgid "Mali"
msgstr "马里"

#: settings-countries.php:143
msgid "Malta"
msgstr "马耳他"

#: settings-countries.php:144
msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

#: settings-countries.php:145
msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克"

#: settings-countries.php:146
msgid "Mauritania (‫موريتانيا‬‎)"
msgstr "毛里塔尼亚（موريتانيا）"

#: settings-countries.php:147
msgid "Mauritius (Moris)"
msgstr "毛里求斯（Moris）"

#: settings-countries.php:148
msgid "Mayotte"
msgstr "马约特"

#: settings-countries.php:149
msgid "Mexico (México)"
msgstr "墨西哥（México）"

#: settings-countries.php:150
msgid "Micronesia"
msgstr "密克罗尼西亚"

#: settings-countries.php:151
msgid "Moldova (Republica Moldova)"
msgstr "摩尔多瓦（Republica Moldova）"

#: settings-countries.php:152
msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

#: settings-countries.php:153
msgid "Mongolia (Монгол)"
msgstr "蒙古（Монгол）"

#: settings-countries.php:154
msgid "Montenegro (Crna Gora)"
msgstr "黑山（Crna Gora）"

#: settings-countries.php:155
msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特塞拉特"

#: settings-countries.php:156
msgid "Morocco (‫المغرب‬‎)"
msgstr "摩洛哥（المغرب）"

#: settings-countries.php:157
msgid "Mozambique (Moçambique)"
msgstr "莫桑比克（莫桑比克）"

#: settings-countries.php:158
msgid "Myanmar (Burma) (မြန်မာ)"
msgstr "缅甸（မြန်မာ）"

#: settings-countries.php:159
msgid "Namibia (Namibië)"
msgstr "纳米比亚（Namibië）"

#: settings-countries.php:160
msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

#: settings-countries.php:161
msgid "Nepal (नेपाल)"
msgstr "尼泊尔（नेपाल）"

#: settings-countries.php:162
msgid "Netherlands (Nederland)"
msgstr "荷兰（Nederland)"

#: settings-countries.php:163
msgid "New Caledonia (Nouvelle-Calédonie)"
msgstr "新喀里多尼亚（Nouvelle-Calédonie）"

#: settings-countries.php:164
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: settings-countries.php:165
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: settings-countries.php:166
msgid "Niger (Nijar)"
msgstr "尼日尔（Nijar）"

#: settings-countries.php:167
msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

#: settings-countries.php:168
msgid "Niue"
msgstr "纽埃"

#: settings-countries.php:169
msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福克岛"

#: settings-countries.php:170
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北马里亚纳群岛"

#: settings-countries.php:171
msgid "North Korea (조선 민주주의 인민 공화국)"
msgstr "朝鲜（조선민주주의인민공화국）"

#: settings-countries.php:172
msgid "Norway (Norge)"
msgstr "挪威（Norge）"

#: settings-countries.php:173
msgid "Oman (‫عُمان‬‎)"
msgstr "阿曼（عمان）"

#: settings-countries.php:174
msgid "Pakistan (‫پاکستان‬‎)"
msgstr "巴基斯坦（پاکستان）"

#: settings-countries.php:175
msgid "Palau"
msgstr "帕劳"

#: settings-countries.php:176
msgid "Palestine (‫فلسطين‬‎)"
msgstr "巴勒斯坦（فلسطين）"

#: settings-countries.php:177
msgid "Panama (Panamá)"
msgstr "巴拿马（Panamá）"

#: settings-countries.php:178
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亚新几内亚"

#: settings-countries.php:179
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: settings-countries.php:180
msgid "Peru (Perú)"
msgstr "秘鲁（Perú）"

#: settings-countries.php:181
msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

#: settings-countries.php:182
msgid "Pitcairn Islands"
msgstr "皮特凯恩群岛"

#: settings-countries.php:183
msgid "Poland (Polska)"
msgstr "波兰（Polska）"

#: settings-countries.php:184
msgid "Portugal"
msgstr "Polska"

#: settings-countries.php:185
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: settings-countries.php:186
msgid "Qatar (‫قطر‬‎)"
msgstr "卡塔尔（قطر）"

#: settings-countries.php:187
msgid "Réunion (La Réunion)"
msgstr "留尼旺（留尼汪岛）"

#: settings-countries.php:188
msgid "Romania (România)"
msgstr "罗马尼亚（România）"

#: settings-countries.php:189
msgid "Russia (Россия)"
msgstr "俄罗斯（Россия）"

#: settings-countries.php:190
msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

#: settings-countries.php:191
msgid "Saint Barthélemy (Saint-Barthélemy)"
msgstr "圣巴泰勒米（Saint-Barthélemy）"

#: settings-countries.php:192
msgid "Saint Helena"
msgstr "圣赫勒拿岛"

#: settings-countries.php:193
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "圣基茨和尼维斯"

#: settings-countries.php:194
msgid "Saint Lucia"
msgstr "圣卢西亚"

#: settings-countries.php:195
msgid "Saint Martin (Saint-Martin (partie française))"
msgstr "圣马丁（圣马丁（partiefrançaise））"

#: settings-countries.php:196
msgid "Saint Pierre and Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆（Saint-Pierre-et-Miquelon）"

#: settings-countries.php:197
msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚"

#: settings-countries.php:198
msgid "San Marino"
msgstr "圣马力诺"

#: settings-countries.php:199
msgid "São Tomé and Príncipe (São Tomé e Príncipe)"
msgstr "圣多美和普林西比（São Tomé e Príncipe）"

#: settings-countries.php:200
msgid "Saudi Arabia (‫المملكة العربية السعودية‬‎)"
msgstr "沙特阿拉伯（المملكةالعربيةالسعودية）"

#: settings-countries.php:201
msgid "Senegal (Sénégal)"
msgstr "塞内加尔（Sénégal）"

#: settings-countries.php:202
msgid "Serbia (Србија)"
msgstr "塞尔维亚（Србија）"

#: settings-countries.php:203
msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌尔"

#: settings-countries.php:204
msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

#: settings-countries.php:205
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: settings-countries.php:206
msgid "Sint Maarten"
msgstr "圣马丁岛"

#: settings-countries.php:207
msgid "Slovakia (Slovensko)"
msgstr "斯洛伐克（Slovensko）"

#: settings-countries.php:208
msgid "Slovenia (Slovenija)"
msgstr "斯洛文尼亚（Slovenija）"

#: settings-countries.php:209
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

#: settings-countries.php:210
msgid "Somalia (Soomaaliya)"
msgstr "索马里（Soomaaliya）"

#: settings-countries.php:211
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: settings-countries.php:212
msgid "South Georgia & South Sandwich Islands"
msgstr "南乔治亚岛和南桑威奇群岛"

#: settings-countries.php:213
msgid "South Korea (대한민국)"
msgstr "韩国（대한민국）"

#: settings-countries.php:214
msgid "South Sudan (‫جنوب السودان‬‎)"
msgstr "南苏丹（جنوبالسودان）"

#: settings-countries.php:215
msgid "Spain (España)"
msgstr "西班牙（España）"

#: settings-countries.php:216
msgid "Sri Lanka (ශ්‍රී ලංකාව)"
msgstr "斯里兰卡（ශ්‍රී ලංකාව） "

#: settings-countries.php:217
msgid "St. Vincent & Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

#: settings-countries.php:218
msgid "Sudan (‫السودان‬‎)"
msgstr "苏丹（السودان）"

#: settings-countries.php:219
msgid "Suriname"
msgstr "苏里南"

#: settings-countries.php:220
msgid "Svalbard and Jan Mayen (Svalbard og Jan Mayen)"
msgstr "斯瓦尔巴和扬马延（Svalbard og Jan Mayen）"

#: settings-countries.php:221
msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

#: settings-countries.php:222
msgid "Sweden (Sverige)"
msgstr "瑞典（Sverige）"

#: settings-countries.php:223
msgid "Switzerland (Schweiz)"
msgstr "瑞士（Schweiz）"

#: settings-countries.php:224
msgid "Syria (‫سوريا‬‎)"
msgstr "叙利亚（سوريا）"

#: settings-countries.php:226
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

#: settings-countries.php:227
msgid "Tanzania"
msgstr "坦桑尼亚"

#: settings-countries.php:228
msgid "Thailand (ไทย)"
msgstr "泰国（ไทย）"

#: settings-countries.php:229
msgid "Timor-Leste"
msgstr "东帝汶"

#: settings-countries.php:230
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: settings-countries.php:231
msgid "Tokelau"
msgstr "托克劳"

#: settings-countries.php:232
msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

#: settings-countries.php:233
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "特立尼达和多巴哥"

#: settings-countries.php:234
msgid "Tristan da Cunha"
msgstr "特里斯坦达库尼亚"

#: settings-countries.php:235
msgid "Tunisia (‫تونس‬‎)"
msgstr "突尼斯（تونس）"

#: settings-countries.php:236
msgid "Turkey (Türkiye)"
msgstr "土耳其（Türkiye）"

#: settings-countries.php:237
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼斯坦"

#: settings-countries.php:238
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

#: settings-countries.php:239
msgid "Tuvalu"
msgstr "图瓦卢"

#: settings-countries.php:240
msgid "U.S. Outlying Islands"
msgstr "美国离岛"

#: settings-countries.php:241
msgid "U.S. Virgin Islands"
msgstr "美属维尔京群岛"

#: settings-countries.php:242
msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

#: settings-countries.php:243
msgid "Ukraine (Україна)"
msgstr "乌克兰（Україна）"

#: settings-countries.php:244
msgid "United Arab Emirates (‫الإمارات العربية المتحدة‬‎)"
msgstr "阿拉伯联合酋长国（الإماراتالعربيةالمتحدة）"

#: settings-countries.php:245
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#: settings-countries.php:246
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: settings-countries.php:247
msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

#: settings-countries.php:248
msgid "Uzbekistan (Oʻzbekiston)"
msgstr "乌兹别克斯坦（奥兹别克斯坦）"

#: settings-countries.php:249
msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

#: settings-countries.php:250
msgid "Vatican City (Città del Vaticano)"
msgstr "梵蒂冈城（CittàdelVaticano）"

#: settings-countries.php:251
msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

#: settings-countries.php:252
msgid "Vietnam (Việt Nam)"
msgstr "越南（ViệtNam）"

#: settings-countries.php:253
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "瓦利斯和富图纳群岛"

#: settings-countries.php:254
msgid "Western Sahara (‫الصحراء الغربية‬‎)"
msgstr "西撒哈拉（الصحراءالغربية）"

#: settings-countries.php:255
msgid "Yemen (‫اليمن‬‎)"
msgstr "也门（اليمن）"

#: settings-countries.php:256
msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

#: settings-countries.php:257
msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

#: SelectList.php:526
msgid "By Zip Code"
msgstr "按邮政编码"

#: ChurchCRM/Emails/verify/FamilyVerificationEmail.php:17
msgid "Please verify your family's information"
msgstr "请验证您的家人的信息"

#: ChurchCRM/tasks/ChurchAddress.php:22
msgid "Church Address is not Set."
msgstr "未设置教堂地址。"

#: ChurchCRM/tasks/ChurchNameTask.php:22
msgid "Church Name is set to default value"
msgstr "教会名称设置为默认值"

#: ChurchCRM/tasks/EmailTask.php:32
msgid "SMTP Server info are blank"
msgstr "SMTP服务器信息为空"

#: ChurchCRM/tasks/HttpsTask.php:22
msgid "Your system could be more secure by installing an TLS/SSL Cert."
msgstr "安装TLS / SSL证书可以使您的系统更安全。"

#: ChurchCRM/tasks/PersonClassificationDataCheck.php:39
msgid "Missing Classification Data"
msgstr "缺少分类数据"

#: ChurchCRM/tasks/PersonClassificationDataCheck.php:44
msgid "Missing Classification Data for Some People"
msgstr "缺少某些人的分类数据"

#: ChurchCRM/tasks/PersonGenderDataCheck.php:39
msgid "Missing Gender Data"
msgstr "缺少性别数据"

#: ChurchCRM/tasks/PersonGenderDataCheck.php:44
msgid "Missing Gender Data for Some People"
msgstr "缺少某些人的性别数据"

#: ChurchCRM/tasks/PersonRoleDataCheck.php:40
msgid "Missing Role Data"
msgstr "缺少角色数据"

#: ChurchCRM/tasks/RegisteredTask.php:33
msgid "Let us know that you are using the software"
msgstr "请告诉我们您正在使用该软件"

#: external/routes/verify.php:29
msgid "Unable to load verification info"
msgstr "无法加载验证信息"

#: external/routes/verify.php:43
msgid "No Changes"
msgstr "没有变化"

#: external/templates/404.php:4 kiosk/templates/404.php:4
msgid "Page not fond"
msgstr "找不到页面"

#: external/templates/404.php:14 kiosk/templates/404.php:14
msgid "Oops! Page not found."
msgstr "哎呀！找不到网页。"

#: external/templates/password/enter-username.php:7
#: external/templates/password/password-check-email.php:7
#: external/templates/registration/family-register-done.php:6
#: external/templates/registration/family-register-members.php:6
#: external/templates/registration/family-register.php:7
msgid "Family Registration"
msgstr "家庭登记"

#: external/templates/verify/enter-info.php:17
msgid "Please enter the following to start your family's verification"
msgstr "请输入以下内容以验证您的家人"

#: v2/templates/people/family-list.php:35
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:9
msgid "Family Verification"
msgstr "验证家庭"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:52
msgid "Family Member(s)"
msgstr "家庭成员"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:78
#: v2/templates/people/family-view.php:319
msgid "Work Email"
msgstr "工作电邮"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:131
msgid "Please let us know what information to update if any"
msgstr "如果有的话，请告诉我们要更新的信息"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:136
msgid "Your verification request is complete"
msgstr "您的验证请求已完成"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:140
msgid "We encountered an error submitting with your verification data"
msgstr "我们在使用您的验证数据时遇到错误"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:146
msgid "Visit our Site"
msgstr "访问我们的网站"

#: FamilyView.php:925 v2/templates/people/family-view.php:561
msgid "Request Family Info Verification"
msgstr "申请家庭信息验证"

#: FamilyView.php:928 v2/templates/people/family-view.php:564
msgid "Select how do you want to request the family information to be verified"
msgstr "选择您想验证家庭信息的方式"

#: FamilyView.php:949 v2/templates/people/family-view.php:583
msgid "Online Verification"
msgstr "在线验证"

#: FamilyView.php:954 v2/templates/people/family-view.php:588
msgid "PDF Report"
msgstr "在线验证"

#: FamilyView.php:956 v2/templates/people/family-view.php:590
msgid "Verified In Person"
msgstr "亲自验证"

#: PersonEditor.php:892
msgid "None State"
msgstr "无州"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:87
msgid "Unavailable person info inherited from assigned family for display?\rThis option causes certain info from a person's assigned family record to be\rdisplayed IF the corresponding info has NOT been entered for that person. "
msgstr "从指定的系列继承的不可用的人员信息是否显示？\ r \ n此选项会导致人员指定的家庭记录中的某些信息被显示，如果尚未为该人输入相应的信息。"

#: ChurchCRM/Service/SystemService.php:92
msgid "Backup archive does not contain a database"
msgstr "备份存档不包含数据库"

#: ChurchCRM/Service/SystemService.php:104
msgid "Unknown File Type"
msgstr "未知的文件类型"

#: ChurchCRM/Service/SystemService.php:104
msgid "from file"
msgstr "自文档"

#: ChurchCRM/tasks/UpdateFamilyCoordinatesTask.php:36
msgid "Missing Coordinates"
msgstr "缺少坐标"

#: ChurchCRM/tasks/UpdateFamilyCoordinatesTask.php:41
msgid "Family Coordinates Data for Some Families"
msgstr "一些家庭的家庭坐标数据"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:110
msgid "Make user-entered zip/postcodes UPPERCASE when saving to the database."
msgstr "将用户输入的邮编/邮政编码以大写方式保存到数据库。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:176
msgid "Google Analytics Tracking Code"
msgstr "Google Analytics跟踪代码"

#: settings-locales.php:10
msgid "English - United States"
msgstr "英语-美国"

#: settings-locales.php:8
msgid "English - Canada"
msgstr "英语 - 加拿大"

#: settings-locales.php:7
msgid "English - Australia"
msgstr "英语 - 澳大利亚"

#: settings-locales.php:9
msgid "English - Great Britain"
msgstr "英语 - 英国"

#: settings-locales.php:12
msgid "German - Germany"
msgstr "德语 - 德国"

#: settings-locales.php:21
msgid "Spanish - Spain"
msgstr "西班牙语 - 西班牙"

#: settings-locales.php:11
msgid "French - France"
msgstr "法语 - 法国"

#: settings-locales.php:13
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: settings-locales.php:15
msgid "Italian - Italy"
msgstr "意大利语 - 意大利"

#: settings-locales.php:16
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: settings-locales.php:6
msgid "Dutch - Netherlands"
msgstr "荷兰语 - 荷兰"

#: settings-locales.php:17
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: settings-locales.php:18
msgid "Portuguese - Brazil"
msgstr "葡萄牙语 - 巴西"

#: settings-locales.php:19
msgid "Romanian - Romania"
msgstr "罗马尼亚语-罗马尼亚"

#: settings-locales.php:20
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: settings-locales.php:22
msgid "Sami (Northern) (Sweden)"
msgstr "萨米语（北部）（瑞典）"

#: settings-locales.php:2
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#: settings-locales.php:24
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: settings-locales.php:4
msgid "Chinese - China"
msgstr "中文-中国"

#: settings-locales.php:5
msgid "Chinese - Taiwan"
msgstr "中文-台湾"

#: RestoreDatabase.php:39
msgid "Maximum upload size"
msgstr "最大上载大小"

#: RestoreDatabase.php:63 api/routes/system/system-database.php:43
msgid "The selected file exceeds this servers maximum upload size of"
msgstr "所选文件超过此服务器的最大上载大小"

#: ChurchCRM/tasks/PrerequisiteCheckTask.php:28
#: ChurchCRM/tasks/PrerequisiteCheckTask.php:33 IntegrityCheck.php:37
msgid "Unmet Application Prerequisites"
msgstr "未满足应用程序的先决条件"

#: IntegrityCheck.php:30
msgid "All Application Prerequisites Satisfied"
msgstr "满足所有应用程序先决条件"

#: IntegrityCheck.php:31
msgid "All components that ChurchCRM relies upon are present and correctly configured on this server"
msgstr "ChurchCRM所依赖的所有组件都存在并在此服务器上正确配置"

#: IntegrityCheck.php:38
msgid "Certain components that ChurchCRM relies upon are missing or improperly configured on this server.  The application may continue to function, but may produce unexpected behavior."
msgstr "ChurchCRM所依赖的某些组件在此服务器上丢失或配置不正确。 应用程序可能会继续运行，但可能会产生意外行为。"

#: IntegrityCheck.php:42
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: IntegrityCheck.php:90
msgid "The previous integrity check passed.  All system file hashes match the expected values."
msgstr "已通过完整性检查。所有系统文件都与预期值哈希匹配。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:90
msgid "Google map API requires a unique key"
msgstr "Google地图API需要唯一的密钥"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:160
msgid "Church Checking Account Number"
msgstr "教堂检查账号"

#: ChurchCRM/tasks/PersonRoleDataCheck.php:45
msgid "Missing Role Data for Some People"
msgstr "缺少某些人的角色数据"

#: ChurchCRM/tasks/CheckUploadSizeTask.php:35
msgid "PHP Max File size too small"
msgstr "PHP Max文件太小"

#: ChurchCRM/tasks/CheckUploadSizeTask.php:40
msgid "Increase the php upload limits to allow for mobile photo upload, and backup restore."
msgstr "增加php上传限制以允许手机的照片上传和备份恢复。"

#: api/routes/people/people-families.php:119
msgid "Deactivated the Family"
msgstr "停止的家庭"

#: api/routes/people/people-families.php:121
msgid "Activated the Family"
msgstr "激活的家庭"

#: Include/Functions.php:117 v2/templates/cart/cartlisting.php:6
msgid "families"
msgstr "家庭"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:178
msgid "Deposit ticket type.  QBDT - Quickbooks"
msgstr "存款票类型。 QBDT - Quickbooks"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:251
msgid "Financial Settings"
msgstr "财务设置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:314 ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:326
#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:339
msgid "An invalid configuration name has been requested"
msgstr "提交了一个无效的配置名称请求"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:357
msgid "An invalid configuration id has been requested"
msgstr "提交了一个无效的配置id请求"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:267
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:303
msgid "Profile Image uploaded"
msgstr "个人资料图片已上传"

#: DepositSlipEditor.php:223
msgid "payments(s)?"
msgstr "付款？"

#: DepositSlipEditor.php:225
msgid "Please ensure this what you want to do.</p>"
msgstr "请确认这是你想要做的。"

#: FamilyView.php:176
msgid " This Family is Deactivated"
msgstr "这个家庭已停用"

#: FamilyView.php:341 v2/templates/people/family-view.php:108
msgid " this Family"
msgstr "这个家庭"

#: FamilyView.php:972
msgid "Confirm Deactivation"
msgstr "确认停用"

#: FamilyView.php:972
msgid "Confirm Activation"
msgstr "确认激活"

#: FamilyView.php:974
msgid "Please confirm deactivation of family"
msgstr "请确认停用家庭"

#: FamilyView.php:977
msgid "Please confirm activation of family"
msgstr "请确认激活家庭"

#: GeoPage.php:245
msgid "Show neighbors with these classifications:"
msgstr "显示具有以下类别的邻居："

#: GeoPage.php:274
msgid "Please select a Family."
msgstr "请选择一个家庭。"

#: GeoPage.php:323
msgid "Coordinate data base file name:"
msgstr "协调数据库文件名："

#: QueryView.php:253
msgid "Add To Cart"
msgstr "添加至购物车"

#: QueryView.php:255
msgid "Remove From Cart"
msgstr "从购物车中删除"

#: external/templates/registration/family-register-members.php:31
msgid "Family Member"
msgstr "家庭成员"

#: FamilyView.php:621 PersonView.php:725 QueryView.php:318
#: v2/templates/people/family-view.php:407
msgid "select an option"
msgstr "选择一个项目"

#: GeoPage.php:382
msgid "Direct me"
msgstr "指导我"

#: api/routes/cart.php:53
msgid "Your cart is empty"
msgstr "您的购物车是空的"

#: api/routes/people/people-properties.php:22
#: api/routes/people/people-properties.php:66
msgid "The record could not be found."
msgstr "无法找到记录。"

#: api/routes/people/people-properties.php:32
msgid "The property is already assigned."
msgstr "属性已经分配。"

#: api/routes/people/people-properties.php:37
#: api/routes/people/people-properties.php:47
msgid "The property is successfully assigned."
msgstr "属性已经成功分配。"

#: api/routes/people/people-properties.php:39
#: api/routes/people/people-properties.php:50
msgid "The property could not be assigned."
msgstr "属性无法分配。"

#: api/routes/people/people-properties.php:71
msgid "The property is successfully unassigned."
msgstr "属性已成功取消分配。"

#: api/routes/people/people-properties.php:73
msgid "The property could not be unassigned."
msgstr "属性无法取消分配。"

#: Checkin.php:90
msgid "Select event"
msgstr "选择活动"

#: Checkin.php:136 Checkin.php:141
msgid "Person's Name"
msgstr "会员名称"

#: Checkin.php:151
msgid "Adult Name(Optional)"
msgstr "Adult Name(可选)"

#: Checkin.php:156
msgid "Checked in By(Optional)"
msgstr "签到名(可选)"

#: Checkin.php:192
msgid "Person has been already checked in for this event"
msgstr "此人已经对本事件签到"

#: Checkin.php:238
msgid "CheckOut Person"
msgstr "签退人员"

#: Checkin.php:238
msgid "Delete Checkin in Entry"
msgstr "删除条目中的签到"

#: Checkin.php:267
msgid "Adult Name (Optional)"
msgstr "Adult Name(可选)"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:175
msgid "Text before name in emails/reports"
msgstr "电子邮件/报告中姓名前的文字"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:179
msgid "Set true to allow empty lastname in Person Editor.  Set false to validate last name and inherit from family when left empty."
msgstr "设置为是将允许在Person Editor（人员编辑）中允许姓氏为空值。设置为false(否)将验证姓氏，并在其空值时从家族继承。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:181
msgid "Display bill counts on deposit slip"
msgstr "在存款单上显示账单计数"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:182
msgid "ChurchCRM Cloud Access URL"
msgstr "ChurchCRM云访问网址"

#: ChurchCRM/Emails/users/AccountDeletedEmail.php:11
msgid "Your Account was Deleted"
msgstr "您的账户已被删除"

#: ChurchCRM/Emails/users/AccountDeletedEmail.php:16
msgid "Your ChurchCRM Account was Deleted."
msgstr "您的ChurchCRM账户已被删除"

#: ChurchCRM/Emails/users/LockedEmail.php:11
msgid "Account Locked"
msgstr "账户被锁定"

#: ChurchCRM/Emails/users/NewAccountEmail.php:18
msgid "Your New Account"
msgstr "您的新账户"

#: ChurchCRM/Emails/users/PasswordChangeEmail.php:17
msgid "Password Changed"
msgstr "密码已更改"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordEmail.php:17
msgid "Password Reset"
msgstr "重设密码"

#: ChurchCRM/Emails/users/UnlockedEmail.php:11
msgid "Account Unlocked"
msgstr "账户已解锁"

#: ChurchCRM/Service/PersonService.php:37
msgid "Part"
msgstr "部分"

#: FamilyView.php:190 PersonView.php:196
#: v2/templates/people/family-view.php:52
msgid "View Photo"
msgstr "查看照片"

#: 
msgid "Family Photo"
msgstr "家庭照片"

#: GroupView.php:213
msgid "Quick Settings"
msgstr "快速设置"

#: GroupView.php:217
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: GroupView.php:218
msgid "Email export"
msgstr "邮件导出"

#: GroupView.php:218
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: GroupView.php:218
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: GroupView.php:282
msgid "No property assignments"
msgstr "没有财产分配"

#: 
msgid "View Cart"
msgstr "查看购物车"

#: 
msgid "Your Cart is Empty"
msgstr "您的购物车是空的"

#: MapUsingGoogle.php:17
msgid "View on Map"
msgstr "在地图上查看"

#: MapUsingGoogle.php:91 MapUsingGoogle.php:114
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: PersonView.php:746
msgid "assigned"
msgstr "已指派"

#: PersonView.php:990
msgid "Photo"
msgstr "图片"

#: PledgeEditor.php:501
msgid "Payment Details"
msgstr "付款详情"

#: PledgeEditor.php:707
msgid "Fund Split"
msgstr "基金拆分"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:197
msgid "Showing students with birthdays in"
msgstr "展示学员生日于"

#: UserList.php:53 v2/templates/people/family-list.php:30
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: UserList.php:144 UserList.php:165
msgid "Action Confirmation"
msgstr "确认操作"

#: UserList.php:146
msgid "Please confirm reset failed login count"
msgstr "请确认重置登录失败次数"

#: UserList.php:177
msgid "Password reset for"
msgstr "密码重置为"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:66
msgid "View Active Families"
msgstr "查看活跃家庭"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:67
msgid "View Inactive Families"
msgstr "查看非活跃家庭"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:82
msgid "SMTP Server timeout in sec"
msgstr "SMTP服务器超时（秒）"

#: DirectoryReports.php:74
msgid "Exclude Inactive Families"
msgstr "排除非活跃家庭"

#: api/routes/people/people-person.php:79
msgid "The role is already assigned."
msgstr "角色已经分配。"

#: api/routes/people/people-person.php:84
msgid "The role is successfully assigned."
msgstr "角色已经成功分配。"

#: api/routes/people/people-person.php:86
msgid "The role could not be assigned."
msgstr "角色无法分配。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:91
msgid "Bing map API requires a unique key"
msgstr "Bing地图API需要唯一的密钥"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:92
msgid "Google Maps Zoom"
msgstr "Google地图缩放"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:104
msgid "Select GeoCoder Provider"
msgstr "选择GeoCoder Provider"

#: ChurchCRM/Emails/users/LockedEmail.php:16
msgid "Your ChurchCRM account was locked."
msgstr "您的ChurchCRM账户已被锁定。"

#: ChurchCRM/Emails/users/NewAccountEmail.php:23
msgid "A ChurchCRM account was created for you"
msgstr "为您创建了一个ChurchCRM账户"

#: ChurchCRM/Emails/users/PasswordChangeEmail.php:22
msgid "Your ChurchCRM password was changed"
msgstr "您的ChurchCRM密码已更改"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordTokenEmail.php:22
msgid "You can reset your ChurchCRM password by clicking this link"
msgstr "您可以通过单击此链接重置您的ChurchCRM密码"

#: ChurchCRM/Emails/users/UnlockedEmail.php:16
msgid "Your ChurchCRM account was unlocked."
msgstr "您的ChurchCRM账户已解锁。"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:177
msgid "system user created"
msgstr "系统用户已创建"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:180
msgid "system user updated"
msgstr "系统用户已更新"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:183
msgid "system user deleted"
msgstr "系统用户已删除"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:186
msgid "system user password reset"
msgstr "系统用户密码重置"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:189
msgid "system user changed password"
msgstr "系统用户已更改密码"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:192
msgid "system user password changed by admin"
msgstr "系统用户密码由admin更改"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:195
msgid "system user login reset"
msgstr "系统用户登录重置"

#: MapUsingGoogle.php:26
msgid "Missing Families? Update Family Latitude or Longitude now."
msgstr "缺失家庭？立即更新家庭纬度或经度。"

#: UpdateAllLatLon.php:22
msgid "Families without Geo Info"
msgstr "没有（Geo）地理信息的家庭"

#: ChurchCRM/dto/Notification.php:80
msgid "Notification for"
msgstr "通知"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:33
msgid "DEBUG"
msgstr "DEBUG"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:34
msgid "INFO"
msgstr "信息"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:35
msgid "NOTICE"
msgstr "通知"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:36
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:37
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:38
msgid "CRITICAL"
msgstr "危急"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:39
msgid "ALERT"
msgstr "警报"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:40
msgid "EMERGENCY"
msgstr "紧急事件"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:49
msgid "Title FirstName MiddleName LastName"
msgstr "Title FirstName MiddleName LastName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:50
msgid "Title FirstName MiddleInitial. LastName"
msgstr "Title FirstName MiddleName LastName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:51
msgid "LastName, Title FirstName MiddleName"
msgstr "LastName, Title FirstName MiddleName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:52
msgid "LastName, Title FirstName MiddleInitial"
msgstr "LastName, Title FirstName MiddleInitial"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:53
msgid "FirstName MiddleName LastName"
msgstr "FirstName MiddleName LastName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:54
msgid "Title FirstName LastName"
msgstr "Title FirstName LastName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:55
msgid "LastName, Title FirstName"
msgstr "LastName, Title FirstName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:65
msgid "Event Log severity to write, used by ORM and App Logs"
msgstr "要写入的事件日志严重性，由ORM和App Logs使用"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:108
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:183
msgid "Nexmo SMS API Key"
msgstr "Nexmo SMS API密钥"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:184
msgid "Nexmo SMS API Secret"
msgstr "Nexmo SMS API保密"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:185
msgid "Nexmo SMS From Number"
msgstr "Nexmo SMS From Number"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:186
msgid "OpenLP URL"
msgstr "OpenLP 网址"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:187
msgid "OpenLP Username"
msgstr "OpenLP 用户名"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:188
msgid "OpenLP Password"
msgstr "OpenLP 密码"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:189
msgid "KioskVisibilityTimestamp"
msgstr "KioskVisibility时间戳"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:190
msgid "Show/Hide Lost Password Link on the login screen"
msgstr "在登录屏幕上显示/隐藏丢失密码链接"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:254
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:256
msgid "Integration"
msgstr "集成"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NotificationEmail.php:22
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NotificationEmail.php:28
msgid "Guardian(s) of"
msgstr "监护人"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NotificationEmail.php:29
msgid "A notification was triggered by the classroom teacher at"
msgstr "有一条通知已由课堂老师发出于"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NotificationEmail.php:29
msgid "Please go to this location"
msgstr "请到这个位置"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordEmail.php:22
msgid "You ChurchCRM updated password has been changed"
msgstr "您的ChurchCRM密码更新已成功"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordTokenEmail.php:17
msgid "Password Reset Link"
msgstr "密码重置链接"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordTokenEmail.php:29
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: ChurchCRM/Service/SystemService.php:112
msgid "As part of the restore, external backups have been disabled.  If you wish to continue automatic backups, you must manuall re-enable the bEnableExternalBackupTarget setting."
msgstr "外部备份作为还原的一部分已被禁用。如果要继续自动备份，则必须手动重新启用bEnableExternalBackupTarget设置。"

#: external/routes/password.php:43
msgid "Unable to reset password"
msgstr "无法重置密码"

#: external/templates/password/enter-username.php:27
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密码"

#: external/templates/password/enter-username.php:52
msgid "Check your email for a password reset link"
msgstr "请检查您的电子邮件以获取密码重置链接"

#: external/templates/password/enter-username.php:58
msgid "Sorry, we are unable to process your request at this point in time."
msgstr "抱歉，我们目前无法处理您的请求。"

#: external/templates/password/enter-username.php:61
msgid "Login Name is Required"
msgstr "登录名是必需的"

#: external/templates/password/password-check-email.php:27
msgid "A new password was sent to you. Please check your email"
msgstr "我们发送了一个新密码。请查看你的邮箱"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:200 KioskManager.php:17 KioskManager.php:25
msgid "Kiosk Manager"
msgstr "Kiosk Manager"

#: Include/Header.php:88
msgid "Your Cart"
msgstr "您的购物车"

#: Include/Header.php:97
msgid "Your settings and more"
msgstr "您的设置等等"

#: Include/Header.php:138 Include/Header.php:139
msgid "Report an issue"
msgstr "报告问题"

#: Include/Header.php:159
msgid "Your tasks"
msgstr "你的任务"

#: KioskManager.php:29
msgid "Enable New Kiosk Registration"
msgstr "启用新的Kiosk Manager注册"

#: KioskManager.php:38
msgid "Active Kiosks"
msgstr "激活Kiosk"

#: Login.php:205
msgid "I forgot my password"
msgstr "我忘记了我的密码"

#: Menu.php:254
msgid "Attendees Checked In"
msgstr "与会者签到"

#: AutoPaymentEditor.php:828
msgid "Bank Draft "
msgstr "银行汇票"

#: AutoPaymentEditor.php:832
msgid "Credit Card "
msgstr "信用卡"

#: AutoPaymentEditor.php:836
msgid "Disable "
msgstr "禁用"

#: AutoPaymentEditor.php:1014
msgid "Store Private Data at Vanco"
msgstr "在Vanco存储私人数据"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:47
msgid "Text Cart"
msgstr "Text Cart"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:191
msgid "Your Church's Website"
msgstr "您教会的网站"

#: ChurchCRM/Service/TimelineService.php:119
msgid "Self Verification"
msgstr "自助验证"

#: FamilyView.php:341 v2/templates/people/family-view.php:108
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: FamilyView.php:341 v2/templates/people/family-view.php:108
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: 
msgid "Stack Trace"
msgstr "堆栈跟踪"

#: 
msgid "Check Number"
msgstr "检查号码"

#: 
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:192
msgid "Verification email sent"
msgstr "验证电邮已发出"

#: 
msgid "Failed to send verification email"
msgstr "无法发送验证邮件"

#: 
msgid "Failed to add verification"
msgstr "无法添加验证"

#: 
msgid "Confirm Enable Group Specific Properties"
msgstr "确认启用组特定属性"

#: 
msgid "This will create a group-specific properties table for this group.  You should then add needed properties with the Group-Specific Properties Form Editor."
msgstr "这将为该组创建组特定的属性。然后，您应该使用组特定的属性表编辑器添加所需的属性。"

#: 
msgid "Confirm Disable Group Specific Properties"
msgstr "确认启用组特定属性"

#: 
msgid "Are you sure you want to remove the group-specific person properties?  All group member properties data will be lost!"
msgstr "您确定要删除特定组的人员属性吗？所有组成员属性数据都将丢失！"

#: 
msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

#: 
msgid "Sequence"
msgstr "序号"

#: 
msgid "Checking Cart Status"
msgstr "检查购物车状态"

#: 
msgid "All members of this group are in the cart"
msgstr "该群组的所有成员都在购物车中"

#: 
msgid "Remove all"
msgstr "移除所有"

#: 
msgid "Not all members of this group are in the cart"
msgstr "并非该群组的所有成员都在购物车中"

#: 
msgid "Add all"
msgstr "全部添加"

#: 
msgid "Are you sure you want to remove the selected group members?"
msgstr "您确定要删除所选的群组成员吗？"

#: 
msgid "Successfully submitted Issue"
msgstr "成功提交了问题"

#: 
msgid "View Issue on GitHub"
msgstr "查看GitHub上的问题"

#: 
msgid "Do you want to delete this person?  This cannot be undone."
msgstr "你想删除此人吗？这不能被撤消。"

#: 
msgid "Are you sure you want to unassign this property?"
msgstr "您确定要取消分配此属性吗？"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:40
msgid "Head of Household"
msgstr "户主"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:43
msgid "Spouse"
msgstr "伴侣"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:46
msgid "Child"
msgstr "孩子"

#: GeoPage.php:213
msgid "Select a family"
msgstr "选择一个家庭"

#: UpgradeCRM.php:61
msgid "Release Notes"
msgstr "释放说明"

#: 
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: settings-locales.php:3
msgid "Arabic - Egypt"
msgstr "阿拉伯语 - 埃及"

#: settings-locales.php:23
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:192
msgid "Your Church's Facebook Page"
msgstr "您的教会的Facebook页面"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:193
msgid "Your Church's Twitter Page"
msgstr "您的会的Facebook页面"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:194
msgid "lookup user images on Google when no local image is present"
msgstr "当没有本地图像时，在谷歌上查找用户图像"

#: PeopleDashboard.php:255
msgid "Self Update"
msgstr "自助更新"

#: PeopleDashboard.php:263
msgid "Self Register"
msgstr "自助登记"

#: PeopleDashboard.php:265
msgid "List families that were created via self registration."
msgstr "列出自助注册创建的家庭清单。"

#: PeopleDashboard.php:269
msgid "Self Verify Updates"
msgstr "自助验证更新"

#: PeopleDashboard.php:269
msgid "Families who commented via self verify links"
msgstr "通过自助验证链接评价的家庭"

#: PeopleDashboard.php:273 members/online-pending-verify.php:13
msgid "Pending Self Verify"
msgstr "待自助验证"

#: PeopleDashboard.php:273
msgid "Families with valid self verify links"
msgstr "拥有有效自助验证链接的家庭"

#: members/self-verify-updates.php:13
msgid "Self Verify"
msgstr "自助验证"

#: settings-locales.php:14
msgid "Indonesian - Indonesia"
msgstr "印尼语 - 印尼"

#: api/routes/cart.php:20
msgid "POST to cart requires a Persons array, FamilyID, or GroupID"
msgstr "过账到购物车需要Persons array，家庭ID或组ID"

#: api/routes/cart.php:30
msgid "records(s) successfully added to selected Group."
msgstr "记录已成功添加到选定的组。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:122
msgid "To export to another For european CharSet use ;"
msgstr "导出到另一个用于欧洲的CharSet使用;"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:123
msgid "Default is UTF-8, For european CharSet use Windows-1252 for example for French language."
msgstr "默认值为UTF-8，对于欧洲CharSet，请使用Windows-1252例如法国。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:124
msgid "For defining the date in Date-Picker, per default : yyyy-mm-dd, In French : dd/mm/yyyy for example."
msgstr "要在日期选取器中定义日期，默认情况下：yyyy-mm-dd，在法国：dd / mm / yyyy。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:125
msgid "For defining the date in Date-Picker, per default : Y-m-d, In French : d/m/Y for example."
msgstr "要在日期选取器中定义日期，默认情况下：Y-m-d，在法国：d/m/Y。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:195
msgid "Comma Separated list of PersonIDs of people to notify when a new family or person is added"
msgstr "添加新家庭或人员时要通知的人员ID列表用逗号分隔"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:196
msgid "Allow unauthenticated reads of events from the external calendar API"
msgstr "允许从外部日历API中进行未经身份验证的事件读取"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:41
#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:70
msgid "New Person Added"
msgstr "新增人员"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:45
#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:59
msgid "New Family Added"
msgstr "新增家庭"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:53
msgid "Church Greeter"
msgstr "教会迎宾员"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PublicCalendarAPIMiddleware.php:21
msgid "External Calendar API is disabled"
msgstr "外部日历API已禁用"

#: GroupEditor.php:66
msgid "Special Group Settings : Sunday School Type"
msgstr "\n"
"特定组设置：主日学校类型"

#: GroupEditor.php:109
msgid "Sunday School group can't be modified, only in this two cases :"
msgstr "主日学校小组不能修改，仅在这两种情况下："

#: GroupEditor.php:112
msgid "You can create/delete sunday school group. "
msgstr "你可以创建/删除主日学校组。"

#: GroupEditor.php:115
msgid "Add new roles, but not modify or rename the Student and the Teacher roles."
msgstr "添加新角色，但不能修改或重命名学生和教师角色。"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:177
msgid "E"
msgstr "E"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:175
msgid "ENE"
msgstr "ENE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:179
msgid "ESE"
msgstr "ESE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:169
msgid "N"
msgstr "N"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:173
msgid "NE"
msgstr "NE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:171
msgid "NNE"
msgstr "NNE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:167
msgid "NNW"
msgstr "NNW"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:165
msgid "NW"
msgstr "网络"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:153 ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:185
msgid "S"
msgstr "S"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:181
msgid "SE"
msgstr "SE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:155
msgid "SSW"
msgstr "SSW"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:157
msgid "SW"
msgstr "SW"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:161
msgid "W"
msgstr "W"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:163
msgid "WNW"
msgstr "WNW"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:159
msgid "WSW"
msgstr "WSW"

#: api/routes/search.php:59 members/self-register.php:39
msgid "Persons"
msgstr "人员"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:198
msgid "Search Family"
msgstr "搜索家庭"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:200
msgid "Search Groups"
msgstr "搜索组"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:201
msgid "Search Deposits"
msgstr "搜索存款"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:202
msgid "Search Payments"
msgstr "搜索付款"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:253
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜索"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:203
msgid "Search Addresses"
msgstr "搜索地址"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:205
msgid "Maximum number of Families"
msgstr "最大家庭数量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:206
msgid "Maximum number of Family H.O.H Names"
msgstr "家庭H.O.H姓名的最大数量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:207
msgid "Maximum number of Groups"
msgstr "最大组数"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:208
msgid "Maximum number of Deposits"
msgstr "最大存款数量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:209
msgid "Maximum number of Payments"
msgstr "最大付款数量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:210
msgid "Maximum number of Addresses"
msgstr "最大地址数量"

#: GroupList.php:32
msgid "Show type of group:"
msgstr "显示组的类型："

#: api/routes/search.php:230
msgid "Deposits"
msgstr "存款"

#: api/routes/search.php:260
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:115
msgid "Add Students"
msgstr "添加学生"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:117
msgid "Edit this Class"
msgstr "编辑此课程"

#: 
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: 
msgid "Please select target Role for members"
msgstr "请为会员选择目标角色"

#: 
msgid "GroupID required for role selection prompt"
msgstr "角色选择提示需要GroupID"

#: 
msgid "Select Group and Role"
msgstr "选择组和角色"

#: 
msgid "Are you sure you want to remove this person's membership from"
msgstr "您确定要从中删除此人的会员资格吗？"

#: Reports/ClassAttendance.php:207
msgid "All Members"
msgstr "所有会员"

#: Reports/PhotoBook.php:126 Reports/PhotoBook.php:138
msgid "PhotoBook"
msgstr "相簿"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:199
msgid "With Photos"
msgstr "相片"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:281
msgid "Create PhotoBook"
msgstr "创建相簿"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:183
msgid "SSE"
msgstr "SSE"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:211
msgid "Height to use for images"
msgstr "图像的高度"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:212
msgid "Width to use for images"
msgstr "图像的宽度"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:213
msgid "Width to use for thumbnails"
msgstr "缩略图的宽度"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:214
msgid "Point size to use for initials thumbnails"
msgstr "缩略图的磅值"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:215
msgid "Client cache seconds for images"
msgstr "客户端缓存图像的秒数"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:216
msgid "Server cache time for remote images"
msgstr "远程图片的服务器缓存时间"

#: LettersAndLabels.php:67
msgid "Recipient Naming Method"
msgstr "收件人命名方法"

#: LettersAndLabels.php:70
msgid "Salutation Utility"
msgstr "Salutation Utility"

#: 
msgid "Add A Group Name"
msgstr "新增群组名"

#: 
msgid "Default Name Group"
msgstr "预设群组名"

#: 
msgid "Group Role"
msgstr "群组角色"

#: 
msgid "Members from group"
msgstr "小组成员"

#: 
msgid "Members to another group"
msgstr "成员到另一组"

#: 
msgid "Members to cart"
msgstr "添加至购物车"

#: CartToGroup.php:93
msgid "OR Create a Group and add the CART in ONE ACTION"
msgstr "或创建一个组并在一个动作中添加购物车"

#: CartToGroup.php:94
msgid "Create Group + ADD Cart"
msgstr "建立群组＋新增购物车\n"
""

#: PersonEditor.php:1074 PersonEditor.php:1076 PersonView.php:331
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: PersonEditor.php:1093 PersonView.php:337
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: PersonEditor.php:1108 PersonView.php:343
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: 
msgid "Calendar description"
msgstr "行事历描述"

#: 
msgid "Visitors"
msgstr "受访者"

#: 
msgid "Move Event"
msgstr "移动事件"

#: 
msgid "Resize Event"
msgstr "调整事件大小"

#: GetText.php:24
msgid "Text from"
msgstr "文字来自"

#: Include/Header.php:119
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: ListEvents.php:254
msgid "Sermon Text"
msgstr "布道文字"

#: Include/Header.php:115 PersonView.php:376
msgid "Change Settings"
msgstr "更变设定\n"
""

#: SystemSettings.php:218
msgid "Unknown Type"
msgstr "未知类别"

#: ChurchCRM/dto/Cart.php:26 ChurchCRM/dto/Cart.php:85
msgid "PersonID for Cart must be numeric"
msgstr "购物车中的个人ID必需是数字"

#: ChurchCRM/dto/Cart.php:46 ChurchCRM/dto/Cart.php:106
msgid "GroupID for Cart must be numeric"
msgstr "购物车中的群组ID必需是数字"

#: ChurchCRM/dto/Cart.php:61
msgid "FamilyID for Cart must be numeric"
msgstr "购物车的家庭ID必须是数字"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:197
msgid "Search People"
msgstr "搜索人物"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:204
msgid "Maximum number of People"
msgstr "人数上限"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:217
msgid "Field where Father Of Confession is listed, must be a people of group type"
msgstr "Father Of Confession出现的字段，必须是群体类型中的人"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:218
msgid "Field where last Confession is stored, must be a date type"
msgstr "Confession最后字段的存储，必须是一个数据类型"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:219
msgid "Require that this ChurchCRM Database is accessed over HTTPS"
msgstr "要求通过HTTPS访问此ChurchCRM数据库"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:257
msgid "Church Services"
msgstr "教堂服务"

#: LettersAndLabels.php:54
msgid "People Reports"
msgstr "人员报告"

#: PeopleDashboard.php:17
msgid "People Dashboard"
msgstr "人员仪表板"

#: PeopleDashboard.php:79
msgid "People Functions"
msgstr "人员功能"

#: PeopleDashboard.php:233
msgid "People Directory"
msgstr "人员目录"

#: PeopleDashboard.php:233
msgid "Printable directory of all people, grouped by family where assigned"
msgstr "所有人员的打印目录，按分配的家庭分组"

#: SystemDBUpdate.php:29
msgid "System Upgrade"
msgstr "系统升级"

#: SystemDBUpdate.php:42
msgid "Upgrade Required"
msgstr "要求升级"

#: SystemDBUpdate.php:44
msgid "Current DB Version: "
msgstr "现运作数据库版本"

#: SystemDBUpdate.php:45
msgid "Current Software Version: "
msgstr "现运作软件版本"

#: SystemDBUpdate.php:56
msgid "Upgrade database"
msgstr "数据库升级"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:220
msgid "Show Birthdates Anniversaries on start up of the CRM"
msgstr "在启动CRM时显示出生日期"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:221
msgid "Number of seconds after page load until the banner disappears, default 10 seconds"
msgstr "从页面加载到横幅消失的秒数，默认为10秒"

#: Include/Header.php:128
msgid "Help & Support"
msgstr "帮助及支援"

#: Include/Header.php:133 Include/Header.php:134
msgid "Help & Manual"
msgstr "帮助&手册"

#: Include/Header.php:148 Include/Header.php:149
msgid "Contributing"
msgstr "奉献"

#: Menu.php:64
msgid "Birthdates of the day"
msgstr "出生日"

#: Menu.php:115
msgid "Anniversaries of the day"
msgstr "纪念日"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:222
msgid "Automatically enable SMTP encryption if offered by the relaying server."
msgstr "如果由中继服务器提供，则自动启用SMTP加密。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:223
msgid "Set the encryption system to use - ssl (deprecated) or tls"
msgstr "将加密系统设置为使用 - ssl（不建议使用）或tls"

#: Include/Header.php:117
msgid "Lock"
msgstr "锁"

#: Login.php:289
msgid "Enter your password to retrieve your session"
msgstr "输入您的密码以检索您的会话"

#: Login.php:292
msgid "Or sign in as a different user"
msgstr "或以其他用户身份登录"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:224
msgid "Dashboard Service dynamic asynchronous refresh interval, default 60 second"
msgstr "仪表板服务动态异步刷新间隔，默认为60秒"

#: FindDepositSlip.php:84
msgid "Generate Deposit Slip for Selected Rows (PDF)"
msgstr "为选定的行生成存款单（PDF）"

#: GeoPage.php:417 SelectList.php:759
msgid "Add All to Cart"
msgstr "全部添加至购物车"

#: GeoPage.php:424 SelectList.php:761
msgid "Remove All from Cart"
msgstr "从购物车中删除全部"

#: SelectList.php:774
msgid " record returned"
msgstr "记录已返回"

#: SelectList.php:776
msgid " records returned"
msgstr "记录已返回"

#: api/routes/cart.php:39
msgid "records(s) successfully deleted from the selected Group."
msgstr "顺利将纪绿从所选的群组中删除"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:8
#: v2/templates/common/not-found-view.php:16
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:16
msgid "Oops!"
msgstr "哎吔！"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:20
msgid "Meanwhile, you may"
msgstr "同时，你可以"

#: BackupDatabase.php:50
msgid "Database Only (.sql)"
msgstr "只是数据库(.sql)"

#: BackupDatabase.php:51
msgid "Database and Photos (.tar.gz)"
msgstr "数据库和相片(.tar.gz)"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/AdminRoleAuthMiddleware.php:15
msgid "User must be an Admin"
msgstr "使用者必需是管理员"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/AuthMiddleware.php:38
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/BaseAuthRoleMiddleware.php:21
msgid "No logged in user"
msgstr "没有登录用户"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:225
msgid "Set the standard profile picture icon size in pixels to be used in people lists, default 85 pixels."
msgstr "设置要在人员列表中使用的标准配置文件图片图标大小（以像素为单位），默认为85像素。"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/FamilyAPIMiddleware.php:21
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/GroupAPIMiddleware.php:21
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PersonAPIMiddleware.php:21
msgid "not found"
msgstr "找不到"

#: api/routes/people/people-groups.php:135
msgid "Deleted from group"
msgstr "从群组中删除"

#: api/routes/people/people-groups.php:164
msgid "Added to group"
msgstr "增加至群组"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:19
msgid "We could not find the person(s) you were looking for."
msgstr "我们找不到您要找的人。"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:20
msgid "return to People Dashboard"
msgstr "返回人员仪表盘"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/MenuOptionsRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have MenuOptions permission"
msgstr "用户必须具有MenuOptions权限"

#: FamilyView.php:170
msgid "Try out the Beta family view"
msgstr "试用Beta系列视图"

#: v2/routes/email.php:61
msgid "SMTP Host is not setup, please visit the settings page"
msgstr "未设置SMTP主机，请访问设置页面"

#: v2/routes/email.php:66
msgid "Debug Email Connection"
msgstr "Debug邮件连接"

#: v2/templates/people/family-view.php:29
msgid "This Family is Deactivated"
msgstr "这个家庭已停用"

#: v2/templates/people/family-view.php:121
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: api/routes/system/system-database.php:87
msgid "The database has been cleared."
msgstr "数据库已被清理"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/AddEventsRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have bAddEvent permissions"
msgstr "使用者必需有bAddEvent 权限"

#: ChurchCRM/SystemCalendars/AnniversariesCalendar.php:35
msgid "Anniversaries"
msgstr "纪念日"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:91
msgid "New Family Notification Email Error"
msgstr "新家庭通知电子邮件错误"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:150
msgid "New Person Notification Email Error"
msgstr "新人员通知电子邮件错误"

#: PersonView.php:406 PersonView.php:411
msgid "View User"
msgstr "查看用户"

#: api/routes/calendar/calendar.php:139 api/routes/calendar/calendar.php:154
#: api/routes/calendar/calendar.php:181
msgid "Invalid request: Missing calendar id"
msgstr "请求无效：缺少日历ID"

#: api/routes/calendar/calendar.php:144 api/routes/calendar/calendar.php:159
#: api/routes/calendar/calendar.php:186
msgid "Not Found: Unknown calendar id"
msgstr "找不到：未知的日历ID"

#: api/routes/public/public-user.php:51
msgid "no found or user without an email"
msgstr "没有找到或没有电子邮件的用户"

#: api/routes/public/public-user.php:54
msgid "UserName not set"
msgstr "用户名未设置"

#: api/routes/system/system-database.php:133
msgid "The people and families has been cleared from the database."
msgstr "人员和家庭已从数据库中清除。"

#: members/self-register.php:13
msgid "Self Registrations"
msgstr "自助注册"

#: mysql/upgrade/3.0.0.php:14
msgid "Public Calendar"
msgstr "公共日历"

#: mysql/upgrade/3.0.0.php:20
msgid "Private Calendar"
msgstr "私人日历"

#: v2/templates/admin/user.php:20
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: v2/templates/calendar/calendar.php:23
msgid "User Calendars"
msgstr "使用者日历"

#: v2/templates/calendar/calendar.php:33
msgid "System Calendars"
msgstr "系统日历"

#: 
msgid "Are you sure you want to move"
msgstr "您是否肯定想移走"

#: 
msgid "from"
msgstr "由"

#: 
msgid "to"
msgstr "至"

#: 
msgid "Are you sure you want to change the end time for "
msgstr "您是否想更变结束时间于␣"

#: 
msgid "Pinned Calendars"
msgstr "固定日历"

#: 
msgid "Event Description"
msgstr "活动描述"

#: 
msgid "Event Text"
msgstr "活动文字"

#: 
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: 
msgid "New Access Token"
msgstr "新的访问令牌"

#: 
msgid "Delete Access Token"
msgstr "删除访问令牌"

#: 
msgid "ICS URL"
msgstr "ICS URL"

#: 
msgid "JSON URL"
msgstr "JSON URL"

#: 
msgid "Foreground Color"
msgstr "前景色"

#: 
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: 
msgid "Delete Calendar"
msgstr "删除日历"

#: 
msgid "Invalid Entry"
msgstr "输入无效"

#: 
msgid "Calendar Name"
msgstr "日历名称"

#: 
msgid "New Calendar"
msgstr "新日历"

#: 
msgid "Warning: bEnableExternalCalendarAPI disabled, but some calendars have access tokens"
msgstr "警告：已禁用bEnableExternalCalendarAPI，但某些日历具有访问令牌"

#: 
msgid "For calendars to be shared, the bEnableExternalCalendarAPI setting must be enabled in addition to the calendar having a specific access token"
msgstr "对于要共享的日历，除了具有特定访问令牌的日历之外，还必须启用bEnableExternalCalendarAPI设置"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:208
msgid "Links"
msgstr "连接"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:226
msgid "Show custom links on the left menu."
msgstr "在左侧菜单中显示自定义链接。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:227
msgid "Enable Sunday School left menu."
msgstr "启用主日学校左侧菜单。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:228
msgid "Enable Finance menu"
msgstr "启用财务菜单"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:229
msgid "Enable Events menu."
msgstr "启用事件菜单"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:230
msgid "Enable Calendar menu."
msgstr "启用日历菜单"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:231
msgid "Enable Fundraiser menu."
msgstr "启用筹款人菜单"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:232
msgid "Enable Email menu."
msgstr "启用邮件菜单"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:248
msgid "Enabled Features"
msgstr "启用功能"

#: api/routes/public/public-register.php:30
#: api/routes/public/public-register.php:48
#: api/routes/system/system-custom-menu.php:38
msgid "Validation Error"
msgstr "验证错误"

#: api/routes/system/system-custom-menu.php:46
msgid "Link Not found"
msgstr "链接未找到"

#: v2/templates/email/dashboard.php:12
msgid "Email Functions"
msgstr "电邮功能"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:201 v2/routes/admin/admin.php:19
#: v2/templates/email/dashboard.php:19
msgid "Debug"
msgstr "Debug"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:72
msgid "Family Custom Fields"
msgstr "家庭自定义字段"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:74
msgid "Person Custom Fields"
msgstr "人员自定义字段"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:148
msgid "Donation Funds"
msgstr "捐款基金"

#: ChurchCRM/SQLUtils.php:22
msgid "Unable to open file"
msgstr "无法打开文件"

#: ChurchCRM/Service/UpgradeService.php:50
msgid "Invalid upgrade file specified"
msgstr "指定的升级文件无效"

#: ChurchCRM/Service/UpgradeService.php:60
msgid "Failure executing upgrade script"
msgstr "执行升级脚本失败"

#: ChurchCRM/Service/UpgradeService.php:70
msgid "Databse upgrade failed"
msgstr "数据库升级失败"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/AuthMiddleware.php:23
msgid "logged via API Key."
msgstr "通过API密钥记录。"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/AuthMiddleware.php:26
msgid "logged via InValid API Key."
msgstr "通过无效的API密钥记录。"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PublicCalendarAPIMiddleware.php:26
msgid "Missing calendar access token"
msgstr "缺少日历访问令牌"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PublicCalendarAPIMiddleware.php:33
msgid "Calendar access token not found"
msgstr "未找到日历访问令牌"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/DeleteRecordRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have Delete Records permission"
msgstr "用户必须具有删除记录权限"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:233
msgid "ChurchCRM Central Notifications URL"
msgstr "ChurchCRM中央通知URL"

#: Include/Footer.php:28
msgid "Follow us on Twitter"
msgstr "在推特上关注我们"

#: api/routes/calendar/events.php:128
msgid "invalid event type id"
msgstr "无效的事件类型ID"

#: api/routes/calendar/events.php:135
msgid "invalid calendar pinning"
msgstr "无效的日历pinning"

#: api/routes/people/people-groups.php:250
#: api/routes/people/people-groups.php:267
msgid "invalid group id"
msgstr "无效的组ID"

#: api/routes/people/people-groups.php:254
msgid "invalid status value"
msgstr "无效的状态值"

#: api/routes/people/people-groups.php:271
msgid "invalid export value"
msgstr "无效的汇出值"

#: api/routes/public/public-user.php:27
msgid "Invalid User/Password"
msgstr "无效的用户/密码"

#: api/routes/users.php:29 api/routes/users.php:45 api/routes/users.php:63
#: api/routes/users.php:84
msgid "Bad userId"
msgstr "用户ID不好"

#: v2/templates/email/dashboard.php:16
msgid "Find Duplicate Emails"
msgstr "查找重复的电子邮件"

#: v2/routes/email.php:76 v2/templates/email/duplicate.php:14
msgid "Duplicate Emails"
msgstr "重复的电子邮件"

#: 
msgid "HTML URL"
msgstr "HTML URL"

#: Menu.php:355
msgid "Latest Persons"
msgstr "最新人员"

#: Menu.php:389
msgid "Updated Persons"
msgstr "更新人员"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:202 v2/routes/admin/admin.php:30
msgid "Custom Menus"
msgstr "自定义菜单"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/ManageGroupRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have Manage Groups permission"
msgstr "用户必须具有“管理组”权限"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/FamilyAPIMiddleware.php:16
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/GroupAPIMiddleware.php:16
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PersonAPIMiddleware.php:16
msgid "Missing"
msgstr "丢失"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/EditRecordsRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have Edit Records permission"
msgstr "用户必须具有编辑记录权限"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/FinanceRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have Finance permission"
msgstr "用户必须拥有财务许可"

#: api/routes/people/people-person.php:40
msgid "Can't delete yourself"
msgstr "无法删除自己"

#: api/routes/people/people-person.php:43
msgid "success"
msgstr "成功"

#: api/routes/people/people-person.php:75
msgid "The role could not be found."
msgstr "找不到这个角色。"

#: v2/templates/admin/menus.php:14
msgid "Add Menu"
msgstr "添加菜单"

#: v2/templates/admin/menus.php:19
msgid "Menu Name"
msgstr "菜单名称"

#: v2/templates/admin/menus.php:22
msgid "Max 20 char"
msgstr "最多20个字符"

#: v2/templates/admin/menus.php:25
msgid "Link Address"
msgstr "链接地址"

#: v2/templates/admin/menus.php:28
msgid "Start with http:// or https://"
msgstr "从http：//或https：//开始"

#: v2/templates/admin/menus.php:42
msgid "Menus"
msgstr "菜单"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Setting/BaseAuthSettingMiddleware.php:15
msgid "is disabled"
msgstr "被禁用"

#: v2/templates/admin/debug.php:17
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: v2/templates/admin/debug.php:22
msgid "Software Version"
msgstr "软件版本"

#: v2/templates/admin/debug.php:30
msgid "Valid Mail Server Settings"
msgstr "有效的邮件服务器设置"

#: v2/templates/admin/debug.php:40
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: v2/templates/admin/debug.php:45 v2/templates/admin/debug.php:49
msgid "Database Version"
msgstr "数据库版本"

#: v2/templates/admin/debug.php:90
msgid "Application Prerequisites"
msgstr "应用程序的先决条件"

#: v2/templates/admin/debug.php:107
msgid "WebServer Modules"
msgstr "网页服务器模块"

#: ChurchCRM/data/Countries.php:308
msgid "Invalid country name supplied"
msgstr "提供的国家名称无效"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:56
msgid "LastName FirstName"
msgstr "姓氏 名字"

#: ChurchCRM/SystemCalendars/HolidayCalendar.php:45
msgid "Holidays"
msgstr "假日"

